{"data": {"user": {"edge_owner_to_timeline_media": {"count": 2189, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "QVFCbzNCVlJWc1J2Tk9OZ0czcHdPVGNYSFB3bmxMYzZramZYeGd3bm5xWVBXNHpxNHY4Q3FXdlNOV1Zya0hteC05WmtkTnBuU3R6RWJMU3FOOHVYTGEwQw=="}, "edges": [{"node": {"id": "2156142173976915012", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Nelle ultime immagini diffuse dall\u2019organo di propaganda nordcoreano, il dittatore Kim Jong-un \u00e8 ritratto mentre cavalca un cavallo bianco sul monte Paektu, un luogo dal grande significato simbolico\u2014ma l\u2019effetto finale \u00e8 quello di una bizzarra parodia di un film Disney.\n\nA quanto pare, Kim Jong-un ha in programma \u201cuna grande operazione che meraviglier\u00e0 il mondo\u201d e, a giudicare dalle foto con cui ha deciso di annunciarla, speriamo davvero non sia niente di serio. (Foto via KCNA)\n#viceitaly #coreadelnord #kimjongun"}}]}, "shortcode": "B3sJ-ItIexE", "edge_media_to_comment": {"count": 62}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571252198, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7bcd54db1a1da93c1713703f8b05cc70/5E62AC7B/t51.2885-15/e35/73058015_160237981728622_4205738358050548988_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "edge_media_preview_like": {"count": 8190}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7bcd54db1a1da93c1713703f8b05cc70/5E62AC7B/t51.2885-15/e35/73058015_160237981728622_4205738358050548988_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7590137599041ff90283db3047a6916f/5E4EA039/t51.2885-15/e35/s150x150/73058015_160237981728622_4205738358050548988_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c1ff845404768b74b5779c2d37cd33d1/5E562573/t51.2885-15/e35/s240x240/73058015_160237981728622_4205738358050548988_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/920208becc75e8bab7c37b8186119312/5E49B9C9/t51.2885-15/e35/s320x320/73058015_160237981728622_4205738358050548988_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/67161c647f806d08bf446f816a6e01e1/5E427193/t51.2885-15/e35/s480x480/73058015_160237981728622_4205738358050548988_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7bcd54db1a1da93c1713703f8b05cc70/5E62AC7B/t51.2885-15/e35/73058015_160237981728622_4205738358050548988_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2156070056986478322", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u201cSono nato per morire a Berlino,\u201d cantavano i Ramones, eroi del punk americano; \u201cIn Alexander-Platz come in piazza del Duomo / Europa persa in trance ultimamente,\u201d dicevano invece i CCCP, emiliani di stanza a Berlino est negli anni del muro. Fuori dal tempo, dai luoghi e dalle generazioni, Berlino \u00e8 sempre stata un simbolo, oltre che una citt\u00e0. Il muro era una divisione fisica, culturale e sentimentale, e la sua caduta (e il multiculturalismo che ne \u00e8 seguito) rappresentano invece una speranza che ispira ancora artisti da tutto il mondo.\n\nJ\u00e4gerMusic Lab, l\u2019academy di musica elettronica lanciata da @jagermeisterit, ha chiesto a dieci ragazzi italiani di raccontare Berlino in musica: il loro lavoro \u00e8 diventato un album, \u2018The Sound Of Berlin,\u2019 in cui si percepisce\u2014filtrata da sintetizzatori, software e strumenti\u2014l\u2019influenza inconfondibile che la capitale tedesca ha avuto su questi dieci artisti. Li abbiamo incontrati e ne abbiamo parlato con loro: leggi l\u2019articolo seguendo il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #berlino #jagermusiclab"}}]}, "shortcode": "B3r5kshiQby", "edge_media_to_comment": {"count": 15}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571243601, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7be9df41110e53e37c3aa225a944e91c/5E51E669/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72625591_461930701338646_8339569257663100122_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "edge_media_preview_like": {"count": 6477}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c733e1ab78f09a2538c5d06bf249b252/5E4C66DE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72625591_461930701338646_8339569257663100122_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e0ce8081edca89bc70569f23471399ff/5E480D79/t51.2885-15/e35/s150x150/72625591_461930701338646_8339569257663100122_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3a87251e4754a4cbf364ad58e95d8a53/5E4BA033/t51.2885-15/e35/s240x240/72625591_461930701338646_8339569257663100122_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8087ce20e2b43759be978c2c2f0e132b/5E514C89/t51.2885-15/e35/s320x320/72625591_461930701338646_8339569257663100122_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a76e0c65adf1b1c3d7a716dec3471554/5E6344D3/t51.2885-15/e35/s480x480/72625591_461930701338646_8339569257663100122_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c733e1ab78f09a2538c5d06bf249b252/5E4C66DE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72625591_461930701338646_8339569257663100122_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2155969783123351537", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Abbiamo invitato nella nostra redazione nove donne\u2014femministe, anti-femministe o nessuna delle due\u2014per discutere di sessismo, diritti, molestie e libert\u00e0 di scelta oggi in Italia con @antonella_biase_di, a due anni esatti dall'esplosione del movimento #MeToo.\n\nPer vedere il video integrale, segui il link in bio.\n#viceitaly #femminismo #donne"}}]}, "shortcode": "B3rixhNixfx", "edge_media_to_comment": {"count": 259}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571231817, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c38798ee87a691897e9c135ae59499d9/5DCAB411/t51.2885-15/e35/71346896_979386529060530_5347622022588166797_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "edge_media_preview_like": {"count": 14648}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/efa2f27ee2e3a73c66cad7fbbe936aad/5DCA3974/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71346896_979386529060530_5347622022588166797_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6c4d7ca5e4088eb8b58b0aaded74259b/5DCAB1D3/t51.2885-15/e35/s150x150/71346896_979386529060530_5347622022588166797_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7db8b972de6f30610374d03bd05a6ee5/5DCA77D9/t51.2885-15/e35/s240x240/71346896_979386529060530_5347622022588166797_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/01be27d910d7c7a8a664a8dc82510e96/5DCA2F23/t51.2885-15/e35/s320x320/71346896_979386529060530_5347622022588166797_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/238899499ba97c7601fc226c711e6762/5DCAA339/t51.2885-15/e35/s480x480/71346896_979386529060530_5347622022588166797_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/efa2f27ee2e3a73c66cad7fbbe936aad/5DCA3974/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71346896_979386529060530_5347622022588166797_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 229785}}, {"node": {"id": "2155886349608771599", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Ogni supereroe che si rispetti ha la sua nemesi: Joker per Batman, Goblin per Spiderman, e cos\u00ec via. Questo schema, ovviamente, si applica anche alla politica italiana\u2014e Renzi e Salvini ne sono un chiaro esempio. Quella dei due Mattei, infatti, \u00e8 una linea narrativa che va avanti da qualche anno: uno non esisterebbe senza l\u2019altro, e sono entrambi convinti di essere il centro di gravit\u00e0 della politica italiana. Dopo il casino di questa estate, l\u2019harakiri del segretario leghista e l\u2019assurda fondazione di un nuovo partito da parte di Renzi, ora siamo evidentemente entrati in un\u2019altra stagione di questa telenovela\u2014e il duello a Porta a Porta di ieri sera \u00e8 stata la prima puntata.\n\nNel ciclo di battute da bar, frecciatine ed espressioni buffe che andr\u00e0 avanti per 82 minuti, pi\u00f9 volte si \u00e8 andati sul personale: il fondatore di Italia Viva ha punzecchiato Salvini sulle vacanze, le assenze, il Papeete e i mojito, e il leghista gli ha risposto con un classico \u201cvoi a sinistra siete abituati a champagne e caviale a Montecarlo.\u201d I due, poi, si sono rinfacciati le innumerevoli giravolte, ci sono state alcune schermaglie su Quota 100 e inevitabilmente si \u00e8 rispolverata la vicenda di Moscopoli e dei 49 milioni di euro\u2014e poi Salvini ha iniziato a dare i numeri, soprattutto sull\u2019immigrazione, rifilando le solite balle trite e ritrite.\n\nSi \u00e8 trattato, insomma, di uno scontro sostanzialmente vacuo, esaltante solo per chi \u00e8 gi\u00e0 schierato con i due Mattei e oggi condivide meme sui social. La realt\u00e0 \u00e8 che, a livello politico, entrambi credono ancora di avere il paese in mano, e invece quest\u2019estate si sono schiantati malissimo sul muro della realt\u00e0: non hanno ancora elaborato il lutto di aver perso il potere e di non rappresentare pi\u00f9 una reale alternativa, e quindi continuano a esistere principalmente a livello mediatico. Ne parla @captblicero, per leggere l\u2019articolo segui il link in bio.\n#viceitaly #matteovsmatteo #renzi #salvini #portaaporta"}}]}, "shortcode": "B3rPzZsi2AP", "edge_media_to_comment": {"count": 120}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571221701, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6446d549dd7ab21984703d9148b4a6ef/5E56DD2E/t51.2885-15/e35/71905481_563208324219756_2632631470409436190_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 11573}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/da9b9f415c37e7af34f268134829fba1/5E6063CB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71905481_563208324219756_2632631470409436190_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ce516d772157b31bbda7c8acb882d592/5E50E06C/t51.2885-15/e35/s150x150/71905481_563208324219756_2632631470409436190_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3d7de4a15c84e3a3aaec4a79fe99b46b/5E5EFC26/t51.2885-15/e35/s240x240/71905481_563208324219756_2632631470409436190_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/25d10e7185f8fe978b5b9e1c5dc782a8/5E40199C/t51.2885-15/e35/s320x320/71905481_563208324219756_2632631470409436190_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e7e7d4519cb645e77ee576653c5407cc/5E5264C6/t51.2885-15/e35/s480x480/71905481_563208324219756_2632631470409436190_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/da9b9f415c37e7af34f268134829fba1/5E6063CB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71905481_563208324219756_2632631470409436190_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2155316083874717587", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Scendere nelle profondit\u00e0 della Terra per addestrarsi a vivere su altri pianeti: \u00e8 questo lo scopo del programma CAVES dell\u2019Agenzia Spaziale Europea, che prevede che gli astronauti vivano per sei giorni in una grotta con il compito di esplorarla, condurre esperimenti e, possibilmente, tornare in superficie sani e salvi. Si tratta di una delle cosiddette missioni analoghe, ossia operazioni svolte sulla Terra che simulano situazioni che si potrebbero dover affrontare nel corso dei viaggi spaziali: nel caso di CAVES, l\u2019obiettivo \u00e8 gettare le basi per le future esplorazioni della Luna e di Marte.\n\nL\u2019ultima simulazione \u00e8 stata condotta in Slovenia, nel complesso di grotte di Diva\u0161ka Jama, a pochi chilometri dal confine con l\u2019Italia: sei astronauti di cinque agenzie spaziali hanno vissuto nell\u2019oscurit\u00e0 di una grotta con un tasso di umidit\u00e0 del 100% e una temperatura costante di sei gradi, in un ambiente a loro sconosciuto e ad alto rischio. @livagianluca ha incontrato i \u201cgrottanauti\u201d coinvolti: per leggere l\u2019articolo, il link \u00e8 in bio. \u201cLa grotta \u00e8 vera e i rischi sono veri. Gli astronauti devono imparare a gestire la paura. [\u2026] \u00c8 la ricerca dell\u2019acqua e di altre risorse che ci ha portato a esplorare le cavit\u00e0 della Terra: in futuro dovremo fare lo stesso sulla Luna, su Marte e chiss\u00e0 dove. La storia si ripete e le grotte sono l\u00ec, rischiose ma anche pronte ad accoglierci e proteggerci.\u201d\n#viceitaly #spazio #grotte #astronauti"}}]}, "shortcode": "B3pOI8WCd-T", "edge_media_to_comment": {"count": 4}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571153720, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1320e5ea79a7e65e42d4832721536531/5E5E5C33/t51.2885-15/e35/70514209_747540485762423_1548713710124377441_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "edge_media_preview_like": {"count": 4760}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ef239ce3cb0f8af75f176f013f58eeb2/5E424DD6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70514209_747540485762423_1548713710124377441_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d11517e49bb7581a0139460fe627a168/5E56D371/t51.2885-15/e35/s150x150/70514209_747540485762423_1548713710124377441_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5c6d6262aade6ccb070d4377141bba5d/5E41C33B/t51.2885-15/e35/s240x240/70514209_747540485762423_1548713710124377441_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bbd7e5acd307c2c63f16988cb05d5cd4/5E61E581/t51.2885-15/e35/s320x320/70514209_747540485762423_1548713710124377441_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e17592d97924ca4d8ff1c0de57deb0a2/5E5ACCDB/t51.2885-15/e35/s480x480/70514209_747540485762423_1548713710124377441_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ef239ce3cb0f8af75f176f013f58eeb2/5E424DD6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70514209_747540485762423_1548713710124377441_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2155177910625220706", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Questo ingegnere ha creato un robot in grado di praticare del sesso orale in maniera piuttosto realistica\u2014ed \u00e8 sicuro che rivoluzioner\u00e0 la sessualit\u00e0 umana.\n\nL\u2019abbiamo incontrato e ci siamo fatti spiegare come funziona: il video integrale \u00e8 sulla nostra IGTV.\n#viceitaly #sexrobot #robot"}}]}, "shortcode": "B3ouuQelbhi", "edge_media_to_comment": {"count": 505}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571138803, "dimensions": {"height": 1086, "width": 612}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/90da05f3f0f3604b6a1f213f29c96c47/5DCA41FD/t51.2885-15/e15/71064474_122465032135225_7647852617186447618_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "edge_media_preview_like": {"count": 9263}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/778bf80853524032a5ede158d38de249/5DCAAF92/t51.2885-15/e15/c0.237.612.612a/71064474_122465032135225_7647852617186447618_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e42c352e27b9fedc42b10575c8bc01d3/5DCA3B0F/t51.2885-15/e15/p150x150/71064474_122465032135225_7647852617186447618_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 150, "config_height": 266}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c0c8ce48eb5f4468ca73b12e4dc9009f/5DCA4F45/t51.2885-15/e15/p240x240/71064474_122465032135225_7647852617186447618_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 240, "config_height": 425}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ed8e5375590e87dc62288b6da2aec505/5DCA4CBF/t51.2885-15/e15/p320x320/71064474_122465032135225_7647852617186447618_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 320, "config_height": 567}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d97ecd0c7872fb8735387540ba7e2efe/5DCA83A5/t51.2885-15/e15/p480x480/71064474_122465032135225_7647852617186447618_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 480, "config_height": 851}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/90da05f3f0f3604b6a1f213f29c96c47/5DCA41FD/t51.2885-15/e15/71064474_122465032135225_7647852617186447618_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 640, "config_height": 1135}], "is_video": true, "video_view_count": 225601}}, {"node": {"id": "2155141352500235990", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Il fotografo met\u00e0 austriaco e met\u00e0 nigeriano @daviduzochukwu ha solo vent\u2019anni, ma guardando i suoi scatti emerge uno stile gi\u00e0 definito ed estremamente riconoscibile. Le sue immagini, infatti, offrono uno scorcio su una dimensione parallela, tra paesaggi sconfinati, colori intensi e corpi in posizioni innaturali.\n\nA @id_italy ha raccontato cosa c\u2019\u00e8 dietro i suoi scatti e cosa significa per lui essere un enfant prodige della fotografia: \u201cIl mio lavoro \u00e8 influenzato da forza e vulnerabilit\u00e0, che cerco sempre di collegare a paesaggi e natura. [\u2026] Ho l'incubo di diventare un'imitazione di me stesso, di ripetermi e non creare pi\u00f9 nulla di originale. Per questo, cerco di trovare sempre nuovi punti di vista attraverso i quali elaborare la mia visione. Semplicemente, non sento il bisogno di fotografare ci\u00f2 che i miei occhi hanno gi\u00e0 visto altrove.\u201d\n#viceitaly #daviduzochukwu #fotografia"}}]}, "shortcode": "B3omaREiA7W", "edge_media_to_comment": {"count": 22}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571132891, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6df17547b42402abce8b537ecb3d18f6/5E644222/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71966255_535927177198344_4575206146110068878_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 11188}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2f5bc4abb93618f7f9f070c86b6e378a/5E593695/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71966255_535927177198344_4575206146110068878_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/34265cb997af1e996bfeea5b5f0324de/5E617D32/t51.2885-15/e35/s150x150/71966255_535927177198344_4575206146110068878_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/513762d96310ed5e41aa7a702e60078c/5E458E78/t51.2885-15/e35/s240x240/71966255_535927177198344_4575206146110068878_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c74be56d3bf32c22be5a213ba1d6ed3d/5E54B7C2/t51.2885-15/e35/s320x320/71966255_535927177198344_4575206146110068878_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3da3d97c89a0d643359031702f38a10d/5E659D98/t51.2885-15/e35/s480x480/71966255_535927177198344_4575206146110068878_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2f5bc4abb93618f7f9f070c86b6e378a/5E593695/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71966255_535927177198344_4575206146110068878_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2154680379062835149", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "I curdi hanno sempre sospettato che sarebbero stati traditi dagli Stati Uniti, ma nessuno poteva immaginare la brutalit\u00e0 di questo tradimento. Quando la settimana scorsa Trump ha dichiarato che non avrebbe impedito l'invasione turca dell'Amministrazione autonoma della Siria del Nord-Est, ignorando le promesse fatte agli alleati delle Forze Democratiche siriane (Fds) guidate dai curdi, ha completamente ribaltato la politica americana sulla Siria: \u201cI sacrifici che abbiamo fatto per sconfiggere lo Stato islamico non sono stati solo per il nostro popolo, ma anche per gli Stati Uniti, l'Europa e l'intera comunit\u00e0 internazionale minacciata dai terroristi. Ci aspettavamo che il nostro impegno servisse a qualcosa. Invece, siamo stati traditi,\u201d ha scritto il vicepresidente dell'Amministrazione autonoma Ihlam Ahmed.\n\nFinora, circa 40 civili sarebbero stati uccisi e pi\u00f9 di 100mila persone sarebbero scappate dai territori sotto attacco. L\u2019unica speranza dei curdi \u00e8 quella di tenere duro abbastanza a lungo e aspettare che la pressione internazionale ponga fine al massacro compiuto dall\u2019esercito turco: il problema \u00e8 che, sebbene l'aggressione sia stata ampiamente condannata, non c'\u00e8 stato nessun atto concreto per ostacolarla. In pi\u00f9 il presidente turco Erdogan, ben consapevole delle divisioni e della fragilit\u00e0 dell'Unione Europea, ha minacciato di \"aprire i confini e inviare in Europa 3,6 milioni di rifugiati,\u201d trasformando ancora una volta i migranti in un'arma di ricatto. Non solo: migliaia di combattenti dell\u2019Isis sono ora rinchiusi nei campi gestiti dalle Fds e alcuni di loro sarebbero gi\u00e0 fuggiti, con rischi concreti per la sicurezza dei paesi occidentali. Il Medio Oriente, insomma, \u00e8 entrato in un periodo di forte instabilit\u00e0 di cui non si riesce minimamente a scorgere la fine\u2014e i responsabili di questa terribile reazione a catena sono la Turchia di Erdogan e l'amministrazione Trump. Per saperne di pi\u00f9, segui il link in bio.\n#viceitaly #siria #trump #erdogan #kurdistan"}}]}, "shortcode": "B3m9mOGi1fN", "edge_media_to_comment": {"count": 43}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571077938, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/38232536a3b6a3c9ee47e3679e883586/5E5D5580/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71096759_406513520025410_4649116175285082982_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 10273}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c7e208ef79d9b5efef40107bb3aadd08/5E4C5C37/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71096759_406513520025410_4649116175285082982_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a9a056091c0ee3d48344b8d6c1fff5ad/5E4DF590/t51.2885-15/e35/s150x150/71096759_406513520025410_4649116175285082982_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/40d4837417afce8555b451a02deb560b/5E5158DA/t51.2885-15/e35/s240x240/71096759_406513520025410_4649116175285082982_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9a45193a4afb3d69a65ca6d58350104f/5E401D60/t51.2885-15/e35/s320x320/71096759_406513520025410_4649116175285082982_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/502d7de5fcf5cc73650a6d8c4c1a7ca6/5E4E703A/t51.2885-15/e35/s480x480/71096759_406513520025410_4649116175285082982_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c7e208ef79d9b5efef40107bb3aadd08/5E4C5C37/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71096759_406513520025410_4649116175285082982_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2154567592491872279", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Ieri sera, l\u2019isola del videogioco \u2018Fortnite,\u2019 l\u2019intero mondo del gioco e persino i contenuti dei suoi social media sono scomparsi in un buco nero. Si tratta probabilmente di un modo furbo per spegnere i server del gioco in attesa dell\u2019arrivo di una nuova mappa e di un nuovo arco narrativo, ma in questo momento centinaia di migliaia di persone stanno guardando l\u2019anello di luce del buco nero attraverso dirette streaming\u2014anche se non \u00e8 possibile giocare.\n\nL\u2019ambientazione di \u2018Fortnite\u2019 \u00e8 un\u2019unica mappa, ma il suo mondo non \u00e8 monotono o statico: per introdurre novit\u00e0 e cambiamenti, Epic Games ha strutturato la storia del videogioco in \u201cstagioni,\u201d ognuna caratterizzata da un tema e da eventi capaci di rivoluzionare la formula base. \u00c8 anche grazie a questa continua evoluzione che l\u2019isola \u00e8 nel tempo diventata un luogo preciso, con la sua storia, le sue citt\u00e0, le interazioni tra chi lo popola e il ricordo nostalgico di come le cose fossero un tempo.\n\nA partire dalla terza stagione, \u2018Fortnite\u2019 ha visto l\u2019arrivo di visitatori da futuri alternativi ed \u00e8 iniziata una serie di eventi legati a questo contatto e alla missione dei visitatori: tutto ci\u00f2 \u00e8 culminato alla fine della decima stagione proprio nella creazione del buco nero e nella scomparsa del gioco stesso. Per saperne di pi\u00f9, segui il link in bio e leggi l\u2019articolo di @il_signor_m.\n#viceitaly #fortnite #gaming"}}]}, "shortcode": "B3mj89bC_AX", "edge_media_to_comment": {"count": 95}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571064493, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5a0f249c95e2024ce7e6ba1fabdb7d16/5E64A946/t51.2885-15/e35/71875078_2145157845587735_8323213754651647849_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "edge_media_preview_like": {"count": 6881}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/71a5fc212d283839052a9323772d7774/5E8CC7FC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71875078_2145157845587735_8323213754651647849_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8251f2467e8ea8acea13e4e93748db3c/5E661D79/t51.2885-15/e35/s150x150/71875078_2145157845587735_8323213754651647849_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bd75b51edb8a223bfba9409440c68fa5/5E48947F/t51.2885-15/e35/s240x240/71875078_2145157845587735_8323213754651647849_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/89e1655d8ae39aaa04e2bc993359170c/5E445B01/t51.2885-15/e35/s320x320/71875078_2145157845587735_8323213754651647849_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d5a84adc4cea6a599fd9a710e2c3741e/5E4B9E46/t51.2885-15/e35/s480x480/71875078_2145157845587735_8323213754651647849_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/71a5fc212d283839052a9323772d7774/5E8CC7FC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71875078_2145157845587735_8323213754651647849_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2154506404844171154", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Hevrin Khalaf, segretaria generale del Partito Futuro Siriano e attivista per i diritti delle donne e l'integrazione tra le comunit\u00e0 siriane, \u00e8 stata uccisa ieri in un agguato sull\u2019autostrada tra Manbij e Qamishlo. Aveva 35 anni, e insieme a lei sono morte altre otto persone.\n\nIn un comunicato, le Forze Democratiche Siriane\u2014la coalizione guidata dai curdi\u2014hanno spiegato che gli autori dell'omicidio sono \u201cmercenari al soldo della Turchia\u201d e che si tratta di una \u201cchiara prova del fatto che la Turchia sta continuando la sua politica criminale contro civili disarmati.\u201d Qualche giorno prima di essere assassinata, Khalaf era intervenuta pubblicamente contro \u201cle minacce turche\u201d verso i curdi, che \u201costacolano i nostri sforzi per trovare una soluzione alla crisi siriana.\u201d Mutlu Civiroglu, esperto in politica curda, ha definito la sua morte una \u201cgrande perdita.\u201d Anche il presidente del Parlamento europeo David Sassoli \u00e8 intervenuto sull\u2019episodio: \u201cHevrin Khalaf \u00e8 il volto del dialogo e dell\u2019emancipazione delle donne in Siria. La sua uccisione, opera di terroristi islamisti, pi\u00f9 attivi dopo l\u2019invasione dei territori curdi da parte della Turchia, \u00e8 un orrore su cui la comunit\u00e0 internazionale dovr\u00e0 andare fino in fondo.\u201d Secondo i dati dell\u2019Osservatorio siriano per i diritti umani, le morti di ieri hanno portato a 38 il numero di civili uccisi dall\u2019inizio dell\u2019invasione turca.\n#viceitaly #hevrinkhalaf #siria #kurdistan"}}]}, "shortcode": "B3mWCj_Cm-S", "edge_media_to_comment": {"count": 21}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571057199, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ec3adfae74be0579010d4902dc7d5e30/5E4985C6/t51.2885-15/e35/71220940_159262375178078_7160774262270697677_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 5299}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/cacffd89a5eb011f5b394d16f9b21354/5E4C1123/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71220940_159262375178078_7160774262270697677_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/03a77300517ba0d86967926a8da4ff0e/5E46F384/t51.2885-15/e35/s150x150/71220940_159262375178078_7160774262270697677_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3cdb19b89fd956031a4f5f996208edce/5E4109CE/t51.2885-15/e35/s240x240/71220940_159262375178078_7160774262270697677_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/05d97326f5f97724f99576b28960e742/5E3FE974/t51.2885-15/e35/s320x320/71220940_159262375178078_7160774262270697677_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c6680b8cba0a8a84285cb8dc4579ac47/5E42712E/t51.2885-15/e35/s480x480/71220940_159262375178078_7160774262270697677_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/cacffd89a5eb011f5b394d16f9b21354/5E4C1123/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71220940_159262375178078_7160774262270697677_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2154398997863969453", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Viktor Orban, il presidente sovranista, anti-europeista e xenofobo dell\u2019Ungheria, ha perso per la prima volta delle elezioni dal 2010\u2014ovvero da quando \u00e8 al potere. Dai risultati delle comunali di ieri, infatti, il partito di destra del presidente magiaro, la Fidesz, ha perso inaspettatamente molto terreno: in 10 delle 23 citt\u00e0 pi\u00f9 importanti del paese hanno vinto le opposizioni\u2014di qualunque fazione politica\u2014unitesi in un unico cartello per cercare di arginare l\u2019autoritarismo di Orban.\n\nIl simbolo di questo grande cambio di rotta \u00e8, di fatto, l\u2019espugnazione del centro economico del paese: Budapest. Nella capitale, il sindaco uscente e molto vicino a Orban, Istvan Tarlos, ha ottenuto il 44%, mentre le preferenze per il candidato delle opposizioni Gergely Karacsony si sono attestate al 51%. Karacsony, 44 anni, esponente dei verdi con idee molto progressiste, ha commentato la vittoria \u201cstorica\u201d paragonandola a ci\u00f2 che \u00e8 avvenuto lo scorso marzo alle comunali di Istanbul, in Turchia, quando ha perso il candidato appoggiato dal sovranista Erdogan: \"Istanbul aveva votato contro un potere illiberale aggressivo per molti tratti simile al regime di Orban.\" Il neo-sindaco ha dichiarato inoltre che adesso riporter\u00e0 Budapest \u201cdal 20esimo secolo al 21esimo\u201d e \"in Europa,\" rendendola \u201cgreen e libera.\"\n#viceitaly #budapest #karacsony #orban"}}]}, "shortcode": "B3l9nlcI7Kt", "edge_media_to_comment": {"count": 22}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571044395, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/100f78f65f7dc35ee12a1ab8d52cd615/5E4B0658/t51.2885-15/e35/73241579_897883317278770_5110633191216094477_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "edge_media_preview_like": {"count": 8740}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3d5989f5e0fdc06b44ea83dc80d79dc0/5E4C71BD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73241579_897883317278770_5110633191216094477_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9b455b21af2bb0b17dec86468bffcb55/5E40B31A/t51.2885-15/e35/s150x150/73241579_897883317278770_5110633191216094477_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9975843915bbefac78365cd016d09b19/5E484B50/t51.2885-15/e35/s240x240/73241579_897883317278770_5110633191216094477_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/13285227e1472aa3ff8473454ec31dee/5E4649EA/t51.2885-15/e35/s320x320/73241579_897883317278770_5110633191216094477_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/90a69f859869d1dcf3386a0560002932/5E4F4BB0/t51.2885-15/e35/s480x480/73241579_897883317278770_5110633191216094477_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3d5989f5e0fdc06b44ea83dc80d79dc0/5E4C71BD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73241579_897883317278770_5110633191216094477_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2153682567546080429", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Quando Nokia ha rimesso in commercio un remake del classico 3310, nel 2017, il numero di pre-registrazioni \u00e8 stato dieci volte pi\u00f9 alto di quello di qualsiasi altro modello. Un anno dopo, Sky News ha riferito che le vendite globali di telefoni spartani erano cresciute del cinque percento. Sembreranno numeri piccoli, ma \u00e8 la prima volta in anni che si registra un aumento delle vendite di cellulari usa e getta. Per cui o la gente improvvisamente ha deciso di darsi allo spaccio, o c'\u00e8 qualcos'altro sotto.\n\nPrima di tutto, la consapevolezza vera dell'importanza della privacy dei dati e della \"salute digitale\" ha iniziato a insinuarsi nel discorso pubblico\u2014ben al di l\u00e0 delle battute sulla gente con i cappelli di stagnola in testa convinta che i telefoni ci spiino. Inoltre, l\u2019impatto delle app sulla nostra salute mentale \u00e8 un argomento di conversazione da anni. Da come Instagram esacerba l'ansia e condiziona l'autostima, a come scrollare una qualsiasi timeline per ore ci lasci meno tempo per fare cose che ci interessa effettivamente fare, la nostra relazione con piattaforme che sostengono di voler aiutare le persone a sentirsi pi\u00f9 connesse non \u00e8 mai stata ideale. E per alcuni\u2014come le persone che abbiamo intervistato nell\u2019articolo che trovi su VICE\u2014entrambi questi aspetti hanno significato un ritorno al passato. Qui su Instagram invece, se ti interessa il tema \u201cI nostri telefoni ci ascoltano\u201d, c\u2019\u00e8 un video apposito sulla nostra IGTV. Per la copertura su salute mentale e social, gioved\u00ec abbiamo ripubblicato il nostro video con Luis.\n#viceitaly #salutementale"}}]}, "shortcode": "B3jauJtiQyt", "edge_media_to_comment": {"count": 48}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570958990, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/44bc60c38450924230ae34a2ca2e6f98/5E5114F6/t51.2885-15/e35/70407508_673443353145513_4898993915579979667_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 9583}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f325a427c9c1d021d6a60e8a00570a64/5E4E5C13/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70407508_673443353145513_4898993915579979667_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a98343b3b3ba9a48c7b1c1332e59f9c3/5E64C7B4/t51.2885-15/e35/s150x150/70407508_673443353145513_4898993915579979667_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9226ac1fe427bd3e35e2a354761d27b5/5E5E96FE/t51.2885-15/e35/s240x240/70407508_673443353145513_4898993915579979667_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8965e27f71353bf0e4a65c9156c0f742/5E515744/t51.2885-15/e35/s320x320/70407508_673443353145513_4898993915579979667_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/dc49ed3da1dd27806b35dbb88914b929/5E4A101E/t51.2885-15/e35/s480x480/70407508_673443353145513_4898993915579979667_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f325a427c9c1d021d6a60e8a00570a64/5E4E5C13/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70407508_673443353145513_4898993915579979667_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2152408153290014230", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Abiy Ahmed, primo ministro dell\u2019Etiopia dall\u2019aprile del 2018, ha ricevuto il premio Nobel per la Pace 2019 per \u201ci suoi sforzi nel raggiungere la pace e la cooperazione internazionale, e in particolare per le sue iniziative decisive per risolvere i conflitti lungo il confine con l\u2019Eritrea.\u201d Gi\u00e0 prima di diventare premier, il politico 43enne era considerato una grande speranza democratica per il paese e per l\u2019Africa\u2014al punto tale che l\u2019Economist parl\u00f2 di \u201cAbiymania.\u201d Ahmed, un ex militare esperto di sicurezza informatica, \u00e8 il primo capo di governo di etnia oromo e di fede protestante. Nel suo esecutivo ha voluto affidare diversi ministeri chiave a donne e dissidenti, in un paese che fino a poco tempo fa era tra i pi\u00f9 repressivi in Africa.\n\nIn poco tempo, il premier ha infatti portato avanti un programma molto ambizioso di apertura, modernizzazione e riconciliazione nazionale\u2014ordinando il rilascio di migliaia di prigionieri politici e giornalisti e legalizzando i gruppi di opposizione che a lungo erano stati considerati come \u201cterroristici.\u201d Il suo pi\u00f9 grande successo politico \u00e8 indubbiamente il trattato di pace con l\u2019Eritrea, paese confinante con cui l\u2019Etiopia era ufficialmente in guerra dal 1998. \u201cSono onorato ed entusiasta,\u201d ha dichiarato dopo essere stato insignito del Nobel. \u201c\u00c8 un premio che va a tutta l\u2019Africa, e immagino che sia un incitamento agli altri leader africani a lavorare per la pace nel nostro continente.\u201d Nell\u2019immagine, il proverbio africano che Ahmed ha citato nel corso del suo intervento al World Economic Forum di gennaio, a Davos. (Foto via Wikimedia Commons)\n#viceitaly #abiyahmed #nobel #etiopia"}}]}, "shortcode": "B3e48-8gX4W", "edge_media_to_comment": {"count": 27}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570807068, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2e7257cb35ebbe9dfe4d637244401b75/5E4C2B90/t51.2885-15/e35/70558808_672021236639352_3603959002461731989_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 10705}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1ba8f53dd44d49e450477a4b7b220e00/5E490875/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70558808_672021236639352_3603959002461731989_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4629d2b1c67452fdd49b696bb0f340c2/5E5C41D2/t51.2885-15/e35/s150x150/70558808_672021236639352_3603959002461731989_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5ba13f0e55cfd98f5acc4c58a1ffc807/5E5A9898/t51.2885-15/e35/s240x240/70558808_672021236639352_3603959002461731989_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/54c152feb1ab7055b06190659eb90f22/5E5A2822/t51.2885-15/e35/s320x320/70558808_672021236639352_3603959002461731989_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d93646dea8dd73457d2572924899ec63/5E4E1E78/t51.2885-15/e35/s480x480/70558808_672021236639352_3603959002461731989_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1ba8f53dd44d49e450477a4b7b220e00/5E490875/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70558808_672021236639352_3603959002461731989_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2152297527607622823", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Durante il dibattito sui matrimoni egualitari negli Stati Uniti, poi diventati realt\u00e0 nel 2015, il vice presidente dell\u2019epoca Joe Biden disse: \u201cPenso che nell\u2019educare il pubblico americano \u2018Will & Grace\u2019 abbia fatto quasi pi\u00f9 di ogni altra cosa.\u201d Ed \u00e8 vero: parte di quello che il grande pubblico sa sulla comunit\u00e0 LGBTQ+ e sul coming out ce lo hanno insegnato proprio le serie tv. Tutto \u00e8 iniziato il 30 aprile del 1997, quando in uno storico episodio di \u2018Ellen\u2019 avvenne uno dei primissimi coming out nella storia delle serie tv davanti a 42 milioni di telespettatori\u2014in contemporanea a quello della sua interprete nella vita reale, Ellen DeGeneres, che molti anni dopo per questo ricevette da Barack Obama la medaglia presidenziale della libert\u00e0.\n\nE poi sono arrivati \u2018Queer as Folk\u2019 e \u2018The L World,\u2019 fino all\u2019enorme successo di serie come \u2018Glee\u2019 e \u2018Skins\u2019. Tutto questo ha dato i suoi frutti: secondo l\u2019ultimo rapporto annuale di GLAAD, infatti, la rappresentazione della comunit\u00e0 LGBTQ+ nei prodotti seriali non \u00e8 mai stata cos\u00ec ampia. Negli USA l\u20198,8 percento dei personaggi nelle serie in prima serata \u00e8 queer, e ad oggi possiamo contare esempi interessanti come \u2018Skam,\u2019 \u2018Orange is the new Black,\u2019 \u2018Euphoria,\u2019 \u2018The Umbrella Academy\u2019 e il nuovo \u2018Tales of the city.\u2019 Entrambe, queste ultime, serie con Ellen Page, attrice dichiaratamente LGBTQ+: \u201cSono qui oggi perch\u00e9 sono gay, e perch\u00e9 forse posso fare la differenza. Sono stanca di nascondermi e sono stanca di tacere pezzi di verit\u00e0,\" dichiar\u00f2 nel 2014.\n\nIn occasione del #ComingOutDay e del lancio del progetto di @ikeaitalia #ComingOutOfTheCloset, dedicato alle storie e i pensieri sul coming out, @viniligram ha raccontato i coming out pi\u00f9 importanti delle serie tv: per leggere l\u2019articolo, il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #comingout #lgbt #serietv"}}]}, "shortcode": "B3efzKwAPyn", "edge_media_to_comment": {"count": 22}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570793880, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2feb7b519a055882145b9d5d31495cc4/5E5E0AEC/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72312046_128230701912914_2112440776252249886_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 7251}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5c850a92bbc3abe1d06a696928c5f67e/5E40B65B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72312046_128230701912914_2112440776252249886_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fb07c0f51d82ba785d28b5c5b8529d97/5E4C0EFC/t51.2885-15/e35/s150x150/72312046_128230701912914_2112440776252249886_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/feefd939f0647d9838e0d4e3f997ef22/5E4BA6B6/t51.2885-15/e35/s240x240/72312046_128230701912914_2112440776252249886_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/291ae5a679b7aed27a8a598c32396b8d/5E42D20C/t51.2885-15/e35/s320x320/72312046_128230701912914_2112440776252249886_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0b91ed8bd779b3c5f9fcdf3290526139/5E4B8C56/t51.2885-15/e35/s480x480/72312046_128230701912914_2112440776252249886_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5c850a92bbc3abe1d06a696928c5f67e/5E40B65B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72312046_128230701912914_2112440776252249886_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2152243795117398877", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Come vi vedreste a studiare storia della cannabis e le sue opportunit\u00e0? All\u2019Universit\u00e0 La Sapienza di Roma a fine ottobre partir\u00e0 un laboratorio intitolato \u2018Analisi socio-economica del mercato della cannabis.\u2019 L\u2019iniziativa \u00e8 di Marco Rossi, professore di Economia Politica e tra i pi\u00f9 attivi ricercatori italiani sui modelli economici legati al mercato della marijuana, e si inserir\u00e0 nel corso di laurea magistrale in scienze sociali applicate.\n\nIl corso si inserisce in uno scenario che sta lentamente cambiando: nel 2015, oltre 200 deputati e senatori hanno creato l\u2019intergruppo parlamentare cannabis legale per chiedere la legalizzazione delle droghe leggere\u2014alla luce delle dichiarazioni della Direzione Nazionale Antimafia, secondo cui \u201cil proibizionismo ha fallito.\u201d In questo clima \u00e8 poi esplosa la produzione di cannabis light, un settore che conta circa 800 aziende e un giro d\u2019affari di 40 milioni di euro.\n\n@luigimastrodonato ha incontrato il professor Marco Rossi, ideatore del laboratorio: leggi l\u2019intervista seguendo il link in bio. \u201cLo studio delle droghe leggere sar\u00e0 una sorta di pretesto per insegnare ed esercitare gli studenti nella ricerca sociale: affrontando la storia della pianta, la sua regolamentazione, i modelli economici a essa legati e i riflessi teorici rispetto a proibizione, libert\u00e0 e tab\u00f9. [\u2026] L\u2019obiettivo finale, utopistico direi, \u00e8 di creare in un futuro una scuola di studio del settore.\u201d\n#viceitaly #cannabis #universit\u00e0"}}]}, "shortcode": "B3eTlQeAttd", "edge_media_to_comment": {"count": 142}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570787475, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bba37f64a7547f0129b1f7ffca4c4004/5E5834BD/t51.2885-15/e35/71136598_207436093593740_6631274410432542813_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "edge_media_preview_like": {"count": 16676}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a9815675650e349ed6f5492f3ca4e609/5E4C4E58/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71136598_207436093593740_6631274410432542813_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/aad96b80e79fd471dc6c6a4c3d7f36ec/5E4498FF/t51.2885-15/e35/s150x150/71136598_207436093593740_6631274410432542813_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9b6116dc08468ab30e301656b02bf370/5E6031B5/t51.2885-15/e35/s240x240/71136598_207436093593740_6631274410432542813_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/324aae7ad6780da70d948d0bf73b26ab/5E4A6A0F/t51.2885-15/e35/s320x320/71136598_207436093593740_6631274410432542813_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e99592cccd91b07b836f9b1116b6ec8c/5E53AB55/t51.2885-15/e35/s480x480/71136598_207436093593740_6631274410432542813_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a9815675650e349ed6f5492f3ca4e609/5E4C4E58/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71136598_207436093593740_6631274410432542813_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2151796071720851660", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Cosa succede al nostro cervello quando stiamo sui social? @luis_sal, che trascorre decisamente un sacco di tempo online, l\u2019ha chiesto a uno psichiatra per la nostra guida alla salute mentale, che usciva esattamente un anno fa.\n\nTra le domande a cui abbiamo cercato di rispondere: si pu\u00f2 parlare davvero di dipendenza da social? Cos'\u00e8 l'ossessione da like? Internet pu\u00f2 essere uno strumento di aiuto nel campo della salute mentale? Per vedere il video integrale, segui il link in bio.\n#viceitaly #salutementale #worldmentalhealthday #socialmedia #luissal"}}]}, "shortcode": "B3ctyBkAJjM", "edge_media_to_comment": {"count": 35}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570734148, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3ee1f7fcab9fccee3d63525b27470ce/5DCA19BE/t51.2885-15/e35/71578109_389191031749475_6440420280660737069_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "edge_media_preview_like": {"count": 10481}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3ee1f7fcab9fccee3d63525b27470ce/5DCA19BE/t51.2885-15/e35/71578109_389191031749475_6440420280660737069_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/471a397b38ed2456c2d9b28f97885320/5DCB37BC/t51.2885-15/e35/s150x150/71578109_389191031749475_6440420280660737069_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ce2571a80f36ddc838a7f7eb1e2abc11/5DCA2EB6/t51.2885-15/e35/s240x240/71578109_389191031749475_6440420280660737069_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9de3e07f0b420e9a39d8417ff5606b74/5DCA2C0C/t51.2885-15/e35/s320x320/71578109_389191031749475_6440420280660737069_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ba92483c3220697d52772e46ef047be9/5DCB35D6/t51.2885-15/e35/s480x480/71578109_389191031749475_6440420280660737069_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3ee1f7fcab9fccee3d63525b27470ce/5DCA19BE/t51.2885-15/e35/71578109_389191031749475_6440420280660737069_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 75187}}, {"node": {"id": "2151687260838371260", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Il 10 ottobre \u00e8 la Giornata Mondiale della Salute Mentale, e un anno fa su VICE lanciavamo la nostra guida sul tema scrivendo: \"In Italia le persone depresse sono almeno 2,8 milioni, mentre 3,7 milioni di persone sarebbero affette da disturbi ansioso-depressivi (il 7 percento della popolazione totale). Una cifra pari agli abitanti della Toscana o ai bambini che nasceranno nei prossimi otto anni nel paese.\n\nIn particolare, nella classifica dell'OCSE i giovani italiani compaiono come i pi\u00f9 ansiosi al mondo in et\u00e0 scolare, e secondo un'altra recente ricerca sarebbero i pi\u00f9 insoddisfatti della propria vita durante gli anni dell'universit\u00e0. Intanto, l'OMS stima che entro il 2030 la depressione sar\u00e0 la malattia cronica pi\u00f9 diffusa al mondo.\"\nDa allora non abbiamo smesso di scrivere di salute mentale, consapevoli che lo stigma si abbatte parlandone il pi\u00f9 possibile, e portando le testimonianze di chi convive ogni giorno con ansia, depressione e altri disturbi.\n\nMa i dati dell'Organizzazione Mondiale della Sanit\u00e0 rivelano anche un altro punto: in Italia si spende ancora troppo poco in salute mentale. Mentre in Germania e Francia la spesa giornaliera per persona \u00e8 di 350 euro, e in Irlanda e Svezia si aggira sui 200, l\u2019Italia spende appena 75.5 euro al giorno. In pratica, siamo tra le ultime posizioni dei cosiddetti paesi ad alto reddito\u2014ma la salute mentale \u00e8 una cosa seria, e si dovrebbe fare molto di pi\u00f9 per combattere tutti quei disturbi che influiscono enormemente sulla vita di ognuno di noi.\n#viceitaly #salutementale #worldmentalhealthday"}}]}, "shortcode": "B3cVCniAR-8", "edge_media_to_comment": {"count": 98}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570721131, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0d0b41b0d4475c80ff72a531a765ebe9/5E458F93/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71192639_2528681000550527_3309955216361409463_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "edge_media_preview_like": {"count": 14061}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8f95dcfcec358a1862b51615b995cb94/5E434657/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71192639_2528681000550527_3309955216361409463_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2c90034710eefeecc6f975eafae54e2e/5E522CD2/t51.2885-15/e35/s150x150/71192639_2528681000550527_3309955216361409463_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3cbb64eb88887560aae0a17ba6e93cf3/5E4622D4/t51.2885-15/e35/s240x240/71192639_2528681000550527_3309955216361409463_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/096c049724b34607043ab868a1bb90d1/5E5599AA/t51.2885-15/e35/s320x320/71192639_2528681000550527_3309955216361409463_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d78cd624c955c81a8fd66f2d30cf03b4/5E4447ED/t51.2885-15/e35/s480x480/71192639_2528681000550527_3309955216361409463_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8f95dcfcec358a1862b51615b995cb94/5E434657/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71192639_2528681000550527_3309955216361409463_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2151579457109393093", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"Tiene gli strumenti in una sacca sportiva,\u201d \"Botox di bassa qualit\u00e0,\u201d \"Losco non descrive nemmeno lontanamente il tutto:\u201d @tajcam ha sfidato tutte le recensioni che gli sconsigliavano di farlo ed \u00e8 stato da uno dei chirurghi plastici peggio recensiti di New York. Come saranno andati i suoi filler?\n\nOne Star Reviews \u00e8 la serie in cui testiamo le attivit\u00e0 peggio recensite online: per vedere il video integrale, segui il link in bio (e ricordati di attivare i sottotitoli in italiano!)\n#viceitaly #onestarreview #plasticsurgery #botox #filler"}}]}, "shortcode": "B3b8h3fCH7F", "edge_media_to_comment": {"count": 2}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570708337, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/292316d56d7ac7e4b1225fd7ab2cfb7e/5DCA7B2C/t51.2885-15/e35/71343124_1100892850115953_2618853398427352295_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "edge_media_preview_like": {"count": 1774}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f62282ec9df50d9c9a080be4e55fe04b/5DCA6856/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71343124_1100892850115953_2618853398427352295_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3d9699af49de8af842d767dcf2555344/5DCA5E53/t51.2885-15/e35/s150x150/71343124_1100892850115953_2618853398427352295_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a45bb2566f1d7014dfb880933b794cf8/5DCA1C15/t51.2885-15/e35/s240x240/71343124_1100892850115953_2618853398427352295_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/10d60d238299ae621036b69a246a58c2/5DCAACEB/t51.2885-15/e35/s320x320/71343124_1100892850115953_2618853398427352295_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9629b4937bd740d7c528ba0360ffa914/5DCA3E2C/t51.2885-15/e35/s480x480/71343124_1100892850115953_2618853398427352295_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f62282ec9df50d9c9a080be4e55fe04b/5DCA6856/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71343124_1100892850115953_2618853398427352295_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 24874}}, {"node": {"id": "2151507710747615734", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Il Cambridge Dictionary definisce l\u2019\u2019incel\u2019 come \u201cun membro di un gruppo online di persone che non riescono a trovare partner sessuali, nonostante lo vogliano, e che esprimono odio verso quanti ritengono responsabili di questa condizione.\u201d Il termine nasce dall'unione di involuntary e celibate, quindi celibi involontari parecchio incazzati col mondo. Forse avrete gi\u00e0 capito dove vogliamo andare a parare: \u2018Joker,\u2019 il film di Todd Phillips con Joaquin Phoenix, ha attirato su di s\u00e9 pesantissime critiche in quanto romanzerebbe ed estetizzerebbe la condizione degli incel anzich\u00e9 condannarla. Secondo altri, inciterebbe alla violenza, fornendo una giustificazione ad atti terribili\u2014ma, se la mettiamo su questo piano, la met\u00e0 dei film della storia del cinema andrebbero cestinati all\u2019istante.\n\nIl Joker che abbiamo davanti \u00e8 uno di quei personaggi talmente devastati a livello psicologico da superare il confine tra vittima e carnefice, e il film \u00e8 un\u2019escalation di umiliazioni, abusi e mortificazioni che sgretolano la sua gi\u00e0 delicata salute mentale. Arthur Fleck \u00e8 un uomo tremendamente solo, invischiato in un rapporto malsano con la propria madre, bullizzato dalla societ\u00e0 e frustrato nel lavoro: la straziante presa di coscienza del proprio fallimento si impossessa di lui, lo acceca e cresce in modo direttamente proporzionale alla sua rabbia. Ma il trattamento che il mondo riserva a Joker (con tutte le esasperazioni fumettistiche del caso) mostra una societ\u00e0 che non \u00e8 in grado di comprendere il diverso, etichettandolo come un mostro da emarginare ed espellere senza troppe remore.\n\nLa malattia mentale \u00e8 un argomento delicatissimo e richiede uno sguardo in grado di sensibilizzare e non di stigmatizzarla\u2014e questo \u2018Joker\u2019 ci riesce, molto pi\u00f9 di quelli che abbiamo conosciuto nei fumetti o nei film precedenti. Ne parla @benedettapini, il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #joker #joaquinphoenix"}}]}, "shortcode": "B3bsN0eoCH2", "edge_media_to_comment": {"count": 112}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570699727, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/885d12045a52f9880ca1c169ccab40dd/5E570387/t51.2885-15/e35/70539153_959624274381104_8515683530632155822_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "edge_media_preview_like": {"count": 15207}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1c116256ea0184b2a3077f3e4a35672b/5E65BD62/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70539153_959624274381104_8515683530632155822_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/94191b55ae1f34158ca1488f4984aa0d/5E5661C5/t51.2885-15/e35/s150x150/70539153_959624274381104_8515683530632155822_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a47a187a0244772398ee0eb4e9d34948/5E51008F/t51.2885-15/e35/s240x240/70539153_959624274381104_8515683530632155822_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4f0e57f61cd2877582f982d14a88fc69/5E41C635/t51.2885-15/e35/s320x320/70539153_959624274381104_8515683530632155822_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/74ff519db16c31c5d9bde63e6ff73263/5E5E136F/t51.2885-15/e35/s480x480/70539153_959624274381104_8515683530632155822_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1c116256ea0184b2a3077f3e4a35672b/5E65BD62/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70539153_959624274381104_8515683530632155822_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2150991106098102315", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u201cParlateci di Bibbiano\u201d \u00e8 da mesi lo slogan di una campagna politica in cui \u00e8 confluito un po\u2019 di tutto, dalla propaganda fino alle teorie del complotto: la pi\u00f9 diffusa ipotizzava l\u2019esistenza di un sistema di compravendita di bambini per motivazioni politiche, con accuse alla fantomatica \"lobby gay\" e addirittura bufale sull'utilizzo di elettroshock. Il tutto \u00e8 avvenuto in assenza di vere e proprie novit\u00e0 dall\u2019inchiesta 'Angeli e demoni' della procura di Reggio Emilia.\n\nMa chi negli ultimi mesi ha ripetuto quello slogan oggi \u00e8 rimasto stranamente in silenzio: il tribunale dei minori di Bologna, infatti, ha finito di riesaminare un centinaio di fascicoli sugli affidi di minori in Val d\u2019Enza (l\u2019unione dei comuni di cui fa parte Bibbiano) e stabilito che \u201cil sistema \u00e8 sano\u201d poich\u00e9 non \u00e8 stata riscontrata alcuna anomalia. In 85 casi nei quali si prospettava l\u2019allontanamento dei bambini dalle famiglie, il tribunale ha deciso diversamente, lasciando cio\u00e8 i minori nelle famiglie originarie; solo in 15 casi i giudici hanno accolto la richiesta di allontanamento, dopo le opportune verifiche. I ricorsi contro le sentenze, sette in tutto, sono stati respinti dalla sezioni minori della Corte d\u2019Appello.\n\nIl presidente del tribunale dei minori Giuseppe Spadaro in precedenza ha dichiarato: \u201cSe vi sono state mele marce che hanno tentato di frodarci processualmente, devono essere giudicate dalla magistratura e punite in maniera severa.\u201d C\u2019\u00e8 da ricordare che gi\u00e0 a giugno, all\u2019indomani dei primi arresti, il procuratore capo di Reggio Emilia Marco Mescolini aveva invitato alla cautela: \u201cSotto inchiesta non c\u2019\u00e8 il sistema dei servizi, ma ci sono delle persone.\u201d\n#viceitaly #bibbiano"}}]}, "shortcode": "B3Z2wO6AIAr", "edge_media_to_comment": {"count": 44}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1570638143, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3a7a89ca1058da43ccbdfc534658232a/5E4C7A8E/t51.2885-15/e35/s1080x1080/70047952_189989562032929_6951408084500124004_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "edge_media_preview_like": {"count": 4385}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b26657993f893b9dcfe32bcd7b0e215b/5E559439/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70047952_189989562032929_6951408084500124004_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/00b89b9c54dabfacd0b1602a48b15fac/5E59719E/t51.2885-15/e35/s150x150/70047952_189989562032929_6951408084500124004_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8675b93e72bd21a62b82295b8cfe5192/5E5DB2D4/t51.2885-15/e35/s240x240/70047952_189989562032929_6951408084500124004_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/eadc00551de3b07313900eda01673129/5E5D9F6E/t51.2885-15/e35/s320x320/70047952_189989562032929_6951408084500124004_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1bd6b04ca0210fd214fa03e81e8b26ae/5E49CC34/t51.2885-15/e35/s480x480/70047952_189989562032929_6951408084500124004_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b26657993f893b9dcfe32bcd7b0e215b/5E559439/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70047952_189989562032929_6951408084500124004_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}]}}}, "status": "ok"}