{"data": {"user": {"edge_owner_to_timeline_media": {"count": 2189, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "QVFCQkxLZUQ5aWh5eDROZWNrRXR3MUJWeERzS0QtTFVzRUhwYnVZMW5rMEpLSW1fbW11XzRsRTNrQzdocnFaRGJMU3JPcEZyYUxFVW9ITTA1azhyOWJTNQ=="}, "edges": [{"node": {"id": "2161631858610256470", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Questo mercoled\u00ec Mark Zuckerberg \u00e8 apparso di fronte al comitato sulle finanze del Congresso USA: se ufficialmente era l\u00ec per riferire sul suo progetto di criptovaluta, Libra, il fondatore di Facebook si \u00e8 trovato a dover rispondere a tutte le questioni pi\u00f9 spinose e controverse sul social network.\nI deputati lo hanno interrogato sull\u2019hate speech, sulla privacy, sulla moderazione dei contenuti, e soprattutto sugli spot elettorali in vista delle presidenziali del 2020. A quest\u2019ultimo proposito, Zuckerberg ha detto che Facebook tendenzialmente non verifica le dichiarazioni dei politici perch\u00e9 ritiene che in una democrazia gli elettori debbano farsi la propria idea. La deputata democratica Alexandria Ocasio-Cortez ha tuttavia insistito sul punto, mettendo ripetutamente in difficolt\u00e0 Zuckerberg.\nAlla domanda se un\u2019inserzione politica contenente falsit\u00e0 abbia possibilit\u00e0 di essere comunque promossa, Zuckerberg \u00e8 sembrato incerto: ha detto che \u201cmentire non va bene,\u201d ma che \u201cprobabilmente\u201d sarebbe possibile. \"Quindi, Facebook rimuoverebbe o meno eventuali falsit\u00e0? Basta un semplice s\u00ec o no,\u201d ha incalzato a quel punto Ocasio-Cortez. Ancora una volta, Zuckerberg ha tergiversato.\nIl tema degli spot elettorali su Facebook \u00e8 tornato di attualit\u00e0 con l\u2019apertura della campagna elettorale per le presidenziali del 2020, specialmente dopo che Donald Trump ha pubblicato un post sponsorizzato pieno di falsit\u00e0 su Joe Biden, ex vicepresidente degli Stati Uniti nonch\u00e9 uno degli sfidanti democratici pi\u00f9 in vista.\nTali spot sono per\u00f2 una porzione abbastanza insignificante del business di Facebook, e l\u2019azienda\u2014come del resto dimostra l\u2019atteggiamento di Zuckerberg\u2014non sembra intenzionata a cambiare il suo approccio.\n#viceitaly #facebook #zuckerberg #ocasiocortez"}}]}, "shortcode": "B3_qLj7obpW", "edge_media_to_comment": {"count": 49}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571906619, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1e43a53ab12ce94800628737dfed3d33/5E5DD6EB/t51.2885-15/e35/72969792_453382405532732_6130774036205362275_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "edge_media_preview_like": {"count": 8386}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7f24fceb0552658eb0f1b69667db8688/5E427E0E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72969792_453382405532732_6130774036205362275_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d35d8e62ff56f3f96bb4951651b6ff0b/5E4E86A9/t51.2885-15/e35/s150x150/72969792_453382405532732_6130774036205362275_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a843307e2324913271e311c95c194efd/5E65DDE3/t51.2885-15/e35/s240x240/72969792_453382405532732_6130774036205362275_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d691d6b55b7af4242ea2b5e35c654d16/5E404659/t51.2885-15/e35/s320x320/72969792_453382405532732_6130774036205362275_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/edcfb56545756ee7a6d16e54b9442216/5E5E2B03/t51.2885-15/e35/s480x480/72969792_453382405532732_6130774036205362275_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7f24fceb0552658eb0f1b69667db8688/5E427E0E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72969792_453382405532732_6130774036205362275_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2161213432870245678", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Orcasur e Las Torres sono due dei quartieri pi\u00f9 difficili di Madrid: concepiti negli anni Ottanta per ospitare case popolari, oggi hanno un tasso di disoccupazione che si aggira attorno al 25%. Ma, per migliaia di giovani, sono casa. \u00c8 questa la spinta che ha dato vita al Barrios Project, per il quale a un gruppo di bambini sono state regalate delle macchine fotografiche usa e getta con l\u2019obiettivo di documentare la propria vita nei quartieri.\n\nJavi, uno dei ragazzi che vi hanno preso parte, ci ha raccontato come si \u00e8 trovato a usare una macchina fotografica analogica: \"\u00c8 una sensazione diversa, ti intriga perch\u00e9 non sai come verranno le foto. E se ne fai una brutta devi farci i conti, non la puoi cancellare.\" Il progetto oggi \u00e8 diventato un libro fotografico e, nell'epilogo, lo scrittore Sergio C. Fanjul spiega: \u201cPer i bambini che ci vivono, Orcasur e Las Torres sono il centro dell'universo, il nucleo dell'esistenza. Per loro esiste ben poco al di fuori del quartiere, e nulla importa granch\u00e9 al di l\u00e0 dei suoi confini.\"\n#viceitaly #madrid #fotografia #orcasur #lastorres"}}]}, "shortcode": "B3-LCqmCJUu", "edge_media_to_comment": {"count": 4}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571856739, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ae9462ace1d9ef61b165ffc4936b7acd/5E41A3FC/t51.2885-15/e35/s1080x1080/74407848_1403815229767650_4214553529272755934_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "edge_media_preview_like": {"count": 3274}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/69e84e4d8a6c9e90fca4edbcbbaaa2d1/5E5D5538/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74407848_1403815229767650_4214553529272755934_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bc936c99dae7128e37b569de5220f182/5E40D9BD/t51.2885-15/e35/s150x150/74407848_1403815229767650_4214553529272755934_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/eb22824f0dd037364ca30cf3e437446c/5E4806BB/t51.2885-15/e35/s240x240/74407848_1403815229767650_4214553529272755934_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1000a06645492f08837f7a3c9a77b17f/5E47B5C5/t51.2885-15/e35/s320x320/74407848_1403815229767650_4214553529272755934_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a45340262eb5bf8a17bc7d3452d267e5/5E60AF82/t51.2885-15/e35/s480x480/74407848_1403815229767650_4214553529272755934_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/69e84e4d8a6c9e90fca4edbcbbaaa2d1/5E5D5538/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74407848_1403815229767650_4214553529272755934_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2161069850091967450", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Dal debutto dei filtri nelle storie Instagram, oggi sempre pi\u00f9 popolari, probabilmente ne avete visti girare molti che simulano gli effetti di un\u2019operazione di chirurgia estetica. Ad esempio \u2018Plastica,\u2019 realizzato dalla digital designer Teresa Fogolari, restringe il naso, alza gli zigomi e gonfia le labbra\u2014ed \u00e8 stato utilizzato in totale oltre 200 milioni di volte. Ma l'azienda dietro i filtri di Instagram, la Spark AR, ha appena annunciato di voler rimuovere tutti quelli che modificano i connotati degli utenti per imitare l\u2019effetto di filler, Botox e simili: come riporta @id_italy, si tratta di un tentativo di arginare il diffondersi di dismorfismo corporeo, ossia il disagio psicologico che nasce da una visione distorta del proprio aspetto esteriore.\n\nVi sembra un\u2019esagerazione? Beh, uno studio del 2018 ha dimostrato che \"l'esposizione prolungata a immagini idealizzate su Instagram ha un impatto deleterio sulla percezione che abbiamo del nostro corpo,\u201d e l\u2019opportunit\u00e0 di stravolgere completamente i tratti del proprio viso potrebbe intensificare tale impatto. Cosa ne pensate? \u00c8 un\u2019iniziativa davvero utile per migliorare la salute mentale degli utenti dei social network? Ditecelo nei commenti.\n#viceitaly #instagram #filtri #salutementale"}}]}, "shortcode": "B39qZQtidPa", "edge_media_to_comment": {"count": 502}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571839623, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e9aa77ec2893c08b67c1cbb97f42e4cc/5E59B2ED/t51.2885-15/e35/71213076_553299678775785_4609142215089590680_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 19272}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1e44d5b40be014e3b65b889c15fff6b2/5E4D3808/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71213076_553299678775785_4609142215089590680_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d8a17372a3e003679983725b2f558a36/5E45CBAF/t51.2885-15/e35/s150x150/71213076_553299678775785_4609142215089590680_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/49e34695a717e50103472b119ba55d65/5E515AE5/t51.2885-15/e35/s240x240/71213076_553299678775785_4609142215089590680_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1dda81facfc4d704568a765e635ecca4/5E4BB75F/t51.2885-15/e35/s320x320/71213076_553299678775785_4609142215089590680_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4ddb2b64e7904e101ba51e1aec33caec/5E5EC205/t51.2885-15/e35/s480x480/71213076_553299678775785_4609142215089590680_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1e44d5b40be014e3b65b889c15fff6b2/5E4D3808/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71213076_553299678775785_4609142215089590680_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2160970838186450855", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Questo non \u00e8 un oroscopo, ma un manuale di comprensione degli altri che fa ampio uso di eresie. Questo mese parliamo dello Scorpione: un segno carismatico, disinibito, astuto e molto bravo a letto\u2014insomma, il pi\u00f9 pericoloso dello zodiaco.\n\nGuarda il video integrale con @lumpa23 sulla nostra IGTV.\n#viceitaly #scorpione #oroscopo #zodiaco"}}]}, "shortcode": "B39T4csFN-n", "edge_media_to_comment": {"count": 357}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571828732, "dimensions": {"height": 1088, "width": 612}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0a90b4d6081fde84fc50fd093e345cae/5DCA6550/t51.2885-15/e15/71214808_2537562566357834_1242087492906362695_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 7591}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c1f50c56f58fd0b39fb071fdac378439/5DCA5AD8/t51.2885-15/e15/c0.238.612.612a/71214808_2537562566357834_1242087492906362695_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5deee603828ca45ff17e06cfe395ebe6/5DCA0E2B/t51.2885-15/e15/p150x150/71214808_2537562566357834_1242087492906362695_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 266}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a11351faddc60345965ebfa89e614d70/5DCB3D6D/t51.2885-15/e15/p240x240/71214808_2537562566357834_1242087492906362695_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 426}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4cf07484138ea6f1bbd3a8e66247b46f/5DCA67D3/t51.2885-15/e15/p320x320/71214808_2537562566357834_1242087492906362695_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 568}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b3e632fe77683bcb80ba0479d0de67d8/5DCA1194/t51.2885-15/e15/p480x480/71214808_2537562566357834_1242087492906362695_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 853}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0a90b4d6081fde84fc50fd093e345cae/5DCA6550/t51.2885-15/e15/71214808_2537562566357834_1242087492906362695_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 1137}], "is_video": true, "video_view_count": 112397}}, {"node": {"id": "2160932728462847548", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "La scorsa settimana \u00e8 uscita la seconda stagione di \u2018Baby,\u2019 una serie che confonde, che non si capisce dove voglia andare a parare, ma che in molti non riescono a smettere di guardare\u2014incluso @viniligram, che l'ha raccontata per noi. \u00c8 un teen drama pensato per piacere al reale target di riferimento, gli adolescenti, ma in questa stagione sembra migliorare: nonostante i mille paradossi e diverse pecche, infatti, dalla terza puntata cambia direzione, come se gli episodi precedenti fossero un banco di prova, una sorta di soggetto che spiegava a grandi linee i protagonisti per prepararci alla seconda parte.\n\nSi percepisce finalmente lo sforzo di dare tridimensionalit\u00e0 ad alcuni personaggi, grazie anche all\u2019inserimento di riferimenti alla vera storia delle baby squillo dei Parioli. I dialoghi, poi, diventano un po' pi\u00f9 efficaci, nonostante alcuni risvolti oggettivamente cringe (quel 'Ma quanto ca**o sono British?' ha confuso anche voi, vero?). La seconda stagione di 'Baby\u2019, insomma, non \u00e8 male, ma non va presa troppo sul serio: per leggere l'articolo, il link \u00e8 in bio\u2014e occhio agli spoiler! (Foto via @baby_netflix) \n#viceitaly #baby #babynetflix #serietv"}}]}, "shortcode": "B39LN4Piy48", "edge_media_to_comment": {"count": 64}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571823277, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f4595037691c12ec30fe2b72f31829a1/5E4521A0/t51.2885-15/e35/72468155_421903545184219_5824649005665017317_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "edge_media_preview_like": {"count": 9580}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f4595037691c12ec30fe2b72f31829a1/5E4521A0/t51.2885-15/e35/72468155_421903545184219_5824649005665017317_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b766c86f41c5635cc55002845fa33aa6/5E8CE2E2/t51.2885-15/e35/s150x150/72468155_421903545184219_5824649005665017317_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2ad6cea5e0ab2ab15d0e998b28c62af1/5E4A4FA8/t51.2885-15/e35/s240x240/72468155_421903545184219_5824649005665017317_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d42eaf47bc8dd0790599f651468d58f6/5E4C4112/t51.2885-15/e35/s320x320/72468155_421903545184219_5824649005665017317_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b65f57cf1e3623291b801f1b518e68c4/5E60CC48/t51.2885-15/e35/s480x480/72468155_421903545184219_5824649005665017317_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f4595037691c12ec30fe2b72f31829a1/5E4521A0/t51.2885-15/e35/72468155_421903545184219_5824649005665017317_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2160489063919393000", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Esattamente il 22 ottobre di dieci anni fa, Stefano Cucchi moriva solo e tra indicibili sofferenze nel reparto protetto dell\u2019ospedale Sandro Pertini a Roma. Era stato fermato il 15 ottobre da una pattuglia di carabinieri, che poi l\u2019avevano brutalmente pestato nella caserma Casilina causandogli diverse fratture. Come ha detto il pubblico ministero Giovanni Musar\u00f2, sin da subito si erano in messi in moto \u201cdepistaggi scientifici da film horror\u201d ed eretti \u201cmuri d\u2019omert\u00e0\u201d perch\u00e9 non si arrivasse alla verit\u00e0; depistaggi contro cui la famiglia ha dovuto combattere per lunghi anni, impiegando ogni tipo di risorsa giuridica e mediatica.\n\nDopo svariati processi a persone sbagliate (tra cui alcuni agenti di polizia penitenziaria), la svolta giudiziaria \u00e8 arrivata nel 2015, quando la procura di Roma ha iscritto nel registro degli indagati cinque carabinieri con accuse che vanno da falso e calunnia fino all\u2019omicidio preterintenzionale, dando il via al cosiddetto \u201cprocesso-bis.\u201d Nel 2018, uno dei carabinieri imputati per la prima volta ha raccontato delle violenze a cui ha assistito e su cui ha taciuto. Nel luglio del 2019, altri otto carabinieri sono stati rinviati a giudizio per i depistaggi. Lo scorso settembre, infine, il pm Musar\u00f2 ha chiesto le condanne di tutti gli imputati: la sentenza di primo grado dovrebbe arrivare il 14 novembre.\n\nNel commentare la ricorrenza su Rai News 24, Ilaria Cucchi\u2014sorella di Stefano\u2014ha detto: \u201cIn questi dieci anni non abbiamo avuto nemmeno un giorno per vivere la morte di Stefano nel chiuso dei nostri affetti, di dargli quella dimensione privata che merita: c\u2019era bisogno di renderla pubblica. Fermarsi voleva dire rischiare di perdere tutto. Ma arriver\u00e0 quel momento.\u201d\n#viceitaly #stefanocucchi #ilariacucchi"}}]}, "shortcode": "B37mVtcCBjo", "edge_media_to_comment": {"count": 16}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571770388, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/dd6dfc7530127e7a232970947808b106/5E65DE98/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72687533_2422889627748751_5281421141907482823_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "edge_media_preview_like": {"count": 6849}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3192b0f533d4d57c5135f69e87361ff6/5E61835C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72687533_2422889627748751_5281421141907482823_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b4aaa0389a80a1cdd6e97edef04a41aa/5E4482D9/t51.2885-15/e35/s150x150/72687533_2422889627748751_5281421141907482823_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/07d9a472dc8054e051d0da7b3eb7cd9d/5E5CFBDF/t51.2885-15/e35/s240x240/72687533_2422889627748751_5281421141907482823_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3863b6a63fb6df607df6fda721c82456/5E537BA1/t51.2885-15/e35/s320x320/72687533_2422889627748751_5281421141907482823_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f9d77cea784d103a32fd6f594353aab6/5E8CA8E6/t51.2885-15/e35/s480x480/72687533_2422889627748751_5281421141907482823_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3192b0f533d4d57c5135f69e87361ff6/5E61835C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72687533_2422889627748751_5281421141907482823_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2160372431800890254", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Negli ultimi mesi siamo andati a caccia di talenti in tutta Italia per Masterpiece, il progetto realizzato insieme a @reebokclassicitaly: sette artisti in sette citt\u00e0 diverse si sono raccontati e hanno realizzato sette artwork, ispirati agli anni Novanta e ai colori della bandiera italiana, per celebrare il lancio delle Aztrek \u201996 Masterpiece.\n\nCi sono le strade di Napoli immortalate dal fotografo @dastpics; la Roma tra rap e cibo di @whtrsh aka @banana.burger; la musica di @cony_yendry, che ha portato a Torino il ritmo di Santo Domingo; i colori dell\u2019illustratrice bolognese @aliche_sbrb; lo stile di @nickcerioni, che a Milano veste le rockstar contemporanee; l\u2019estetica caotica e luminosa della coppia creativa @ireaw e @rocco_gurrieri, di stanza a Firenze; e poi @dj_madkid, che da Taranto ha fatto ballare tutta l\u2019Italia.\n#viceitaly #Aztrek96 #Masterpiece"}}]}, "shortcode": "B37L0fUCfOO", "edge_media_to_comment": {"count": 6}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571756587, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/227cf7c924a5c8e6fd8c4ace0c7bb5ec/5DCA86E9/t51.2885-15/e35/73159124_142097960521766_3916959527175933389_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 667}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/17ea2a176de9fc6ffb0ae46aefd01e64/5DCA13CC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73159124_142097960521766_3916959527175933389_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/99edc17cbcb680ed76299a0d157afb8c/5DCA6E2B/t51.2885-15/e35/s150x150/73159124_142097960521766_3916959527175933389_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/93b578a0e80e4d8f55ce22e923f3a654/5DCA2F61/t51.2885-15/e35/s240x240/73159124_142097960521766_3916959527175933389_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2b659358a06d5b63495ab56e0faae139/5DCAAE9B/t51.2885-15/e35/s320x320/73159124_142097960521766_3916959527175933389_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/15aad0b28baf220a1e8ebd6c1646054a/5DCA2EC1/t51.2885-15/e35/s480x480/73159124_142097960521766_3916959527175933389_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/17ea2a176de9fc6ffb0ae46aefd01e64/5DCA13CC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73159124_142097960521766_3916959527175933389_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 41106}}, {"node": {"id": "2160250233086015539", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "L'aborto e il matrimonio gay sono appena diventati legali nell'Irlanda del Nord. I primi matrimoni tra persone dello stesso sesso si terranno a febbraio 2020; sar\u00e0 possibile invece abortire, senza pi\u00f9 essere perseguiti come dei criminali, in due ospedali del paese a partire da febbraio 2020.\n\nSi tratta di una svolta storica in quanto, \u201cla legge del 1967 che legalizzava l'aborto nel resto del Regno Unito non era mai stata estesa all'Irlanda del Nord. Ci\u00f2 ha comportato un divieto quasi totale, rendendo illegale la procedura tranne nei casi eccezionali in cui la vita o la salute della madre erano considerate a rischio,\u201d scrive Mary McGill di VICE UK.\n\nLe modifiche legislative sono state votate dal Parlamento di Londra, che ha approfittato della della momentanea potest\u00e0 legislativa sul territorio nordirlandese. Il governo di Belfast, infatti, \u00e8 bloccato dal mancato rinnovo di un governo di unit\u00e0 nazionale tra la sinistra repubblicana cattolica del Sinn Fein e la destra unionista protestante del Dup. I ripetuti tentativi da parte del Dup di di bloccare le modifiche sono falliti. (Foto di Micheal Tubi/Alamy Live News)\n#viceitaly #irlanda #aborto #lgbt"}}]}, "shortcode": "B36wCQ5C_gz", "edge_media_to_comment": {"count": 88}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571741917, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4d49f0ddb1640b84dc4335cfe43f2f28/5E45A1B5/t51.2885-15/e35/71681849_188997972136944_7353842193433449590_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 17816}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6e870d1ad80e199bf648c9f4b30c1755/5E431150/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71681849_188997972136944_7353842193433449590_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/87d5d0720f04195904153b904e68f5e2/5E5F3AF7/t51.2885-15/e35/s150x150/71681849_188997972136944_7353842193433449590_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5762d116a75e31513af136ffb260818e/5E47EFBD/t51.2885-15/e35/s240x240/71681849_188997972136944_7353842193433449590_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/95992ee172f7354f14901f367da669cd/5E61E907/t51.2885-15/e35/s320x320/71681849_188997972136944_7353842193433449590_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e267bb17045928ce8016351183153881/5E3F4C5D/t51.2885-15/e35/s480x480/71681849_188997972136944_7353842193433449590_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6e870d1ad80e199bf648c9f4b30c1755/5E431150/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71681849_188997972136944_7353842193433449590_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2160175154113224494", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Abitiamo coi nostri coinquilini o i nostri genitori, viviamo alla giornata immersi in una cultura dell'ansia, combattiamo con l'autostima ed esperiamo le nostre vite sociali online. Siamo coscienti di ci\u00f2 che dovremmo essere perch\u00e9 lo abbiamo imparato dai nostri genitori, che si sono sposati quando avevano la nostra et\u00e0 e hanno avuto figli, un mutuo, una macchina. Ma noi? Siamo adulti fatti e finiti che vivono in uno stato di infanzia sospesa. Cosa succeder\u00e0 tra vent'anni, quando saremo pi\u00f9 o meno persone di mezza et\u00e0? Cosa sar\u00e0 dei millennial quando cresceranno? \"Il problema \u00e8 che stiamo ancora inseguendo le stesse cose che volevano le altre generazioni, ma adesso sono obiettivi molto pi\u00f9 lontani dalla nostra portata. Sar\u00e0 interessante vedere se i millennial vivranno quest'idea di et\u00e0 adulta,\" ci ha spiegato il ricercatore Jason Dorsey.\n\nQuesto stato di \"adolescenza sospesa\" \u00e8 un\u2019incognita anche dal punto di vista della salute mentale. Lucy Lyus, dell'associazione di volontariato per la salute mentale MIND, dice: \"Sappiamo che tutto quello che sta succedendo ai giovani contribuisce alla mancanza di benessere e pu\u00f2 essere causa di ansia. Ovviamente, \u00e8 preoccupante sapere cosa succeder\u00e0 a questa generazione quando crescer\u00e0.\" Ma quindi, quando usciremo dalle nostre adolescenze prolungate? Saremo finalmente cresciuti solo quando avremo passato il peggio di tutto questo, se mai ce la faremo? Secondo Dorsey, ci sentiremo adulti quando avremo pi\u00f9 o meno 40 anni. Ma tutto ci\u00f2 che sappiamo con certezza \u00e8 che il significato che la nostra generazione assegner\u00e0 alla parola \"adulto\" sar\u00e0 completamente diverso. Per leggere l'articolo, segui il link in bio.\n#viceitaly #millennials"}}]}, "shortcode": "B36e9uJix8u", "edge_media_to_comment": {"count": 162}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571732967, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/58245e7414f5f6e39b44997e16760857/5E63F825/t51.2885-15/e35/s1080x1080/73475365_2583705765042660_7996574618056457077_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 21055}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/abbfd1955f840dcff8a70bb9e91fa3ba/5E5B58E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73475365_2583705765042660_7996574618056457077_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3bb09e456f327e97fcf371558cb1d110/5E440664/t51.2885-15/e35/s150x150/73475365_2583705765042660_7996574618056457077_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bf8080487388d16f9bc3aa46782b0dde/5E492C62/t51.2885-15/e35/s240x240/73475365_2583705765042660_7996574618056457077_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fe650ec560da713f68b2f0a7e114ba11/5E5B911C/t51.2885-15/e35/s320x320/73475365_2583705765042660_7996574618056457077_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/404f25f3ada4dbbe3805666585a32bf3/5E4E615B/t51.2885-15/e35/s480x480/73475365_2583705765042660_7996574618056457077_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/abbfd1955f840dcff8a70bb9e91fa3ba/5E5B58E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73475365_2583705765042660_7996574618056457077_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2159709888652584728", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "L'autodichiarata repubblica della Transnistria, tra la Moldavia e l'Ucraina, combatte per essere riconosciuta da oltre 25 anni. Nel 1990, il piccolo paese\u2014lungo circa 200 chilometri\u2014ha dichiarato l'indipendenza dalla Moldavia, che a sua volta si era staccata dall'Unione Sovietica in sfacelo. La Transnistria, che aveva un'ampia popolazione russa, sperava di potersi riunire all'Unione Sovietica; dopo due anni di guerra, il governo moldavo ha concesso al paese lo stato di \"territorio autonomo,\" con alcune forme di controllo sulla propria economia.\n\nOggi, anche se ha un suo governo, una sua moneta e il suo esercito, la Transnistria continua a non essere formalmente riconosciuta dalle Nazioni Unite e sopravvive grazie ai prestiti russi. L\u2019influenza della Russia \u00e8 anche di tipo militare: le sue truppe rimangono schierate l\u00ec, nonostante il ministro degli esteri moldavo abbia chiesto invano il loro ritiro. Tutto sembra rimasto nell\u2019era sovietica: una statua di Lenin troneggia sopra il palazzo del parlamento, sul conio nazionale ci sono effigi di generali sovietici, e quasi in ogni casa e in ogni ufficio del governo c'\u00e8 un ritratto di Stalin.\n\nIl fotografo @anton.plkv voleva che il mondo conoscesse la sua patria: nel 2017, con la serie 'Trannistria Conglomerate' ha vinto il premio Bob Books Photobook Award del British Journal of Photography per aver \"dato voce e visibilit\u00e0 ai cittadini della Transnistria,\" e questi sono alcuni dei suoi scatti.\n#viceitaly #transnistria #urss"}}]}, "shortcode": "B341LN7CScY", "edge_media_to_comment": {"count": 34}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571677503, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f39cb6c444980444855f75fef98987cc/5E481F10/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72748365_511773072935569_8947084575309333752_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "edge_media_preview_like": {"count": 4386}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/53a7056e6944f97bb28c7186a6210555/5E5528A7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72748365_511773072935569_8947084575309333752_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/faa18c143496c5aba85a98fc485efc28/5E542100/t51.2885-15/e35/s150x150/72748365_511773072935569_8947084575309333752_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4355bab93e2e36dd2c2bc0809115c551/5E5FE84A/t51.2885-15/e35/s240x240/72748365_511773072935569_8947084575309333752_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/882e89e252f65501494022097127fd32/5E8CF2F0/t51.2885-15/e35/s320x320/72748365_511773072935569_8947084575309333752_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2b8353fceed6c024b3d071ea6993178e/5E5F77AA/t51.2885-15/e35/s480x480/72748365_511773072935569_8947084575309333752_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/53a7056e6944f97bb28c7186a6210555/5E5528A7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72748365_511773072935569_8947084575309333752_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2159591335106470164", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "L\u2019architettura brutalista ha vissuto il suo periodo di massima espansione tra gli anni Cinquanta e Sessanta, quando le istituzioni costruivano e popolavano austeri edifici in cemento (facile ed economico da reperire nell\u2019Europa post-bellica) nel tentativo di stimolare una nuova rete di relazioni interne agli edifici stessi. Se ne avete sentito parlare, probabilmente \u00e8 perch\u00e9 da qualche anno il brutalismo \u00e8 stato \u2018scoperto\u2019 da internet, dove appassionati si riuniscono in gruppi Facebook e account Instagram pieni di foto di palazzoni grigi.\n\nNon sorprende, quindi, che le architetture brutaliste siano arrivate anche nei videogiochi, ispirando gli spazi digitali di piccole opere indipendenti e di giochi pi\u00f9 famosi: tra gli esempi, troviamo il recente \u2018Control\u2019 e la mod \u2018Brutalist Doom,\u2019 che prende \u2018Doom\u2019 del 1993 e sostituisce tutte le sue superfici con una monotona e grigia texture che imita il cemento armato. Il suo autore ha spiegato che \u201cil Brutalismo \u00e8 emblematico della ripetitivit\u00e0 e della monotonia della societ\u00e0 occidentale moderna. L\u2019espressione architettonica di una pi\u00f9 grande filosofia totalitaria che enfatizza la mancanza di anima, il consumismo al servizio delle compagnie e il materialismo.\u201d Uno stile nato pi\u00f9 di mezzo secolo fa per favorire la socialit\u00e0, insomma, ha trovato un nuovo significato\u2014molto pi\u00f9 oscuro\u2014grazie alla fantascienza pop: per leggere l\u2019articolo di @il_signor_m, il link \u00e8 in bio. (Foto di Paolo Monti via Wikimedia Commons)\n#viceitaly #brutalismo #gaming #control"}}]}, "shortcode": "B34aOCVCGEU", "edge_media_to_comment": {"count": 63}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571663370, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9f46b95c86e8cb8d85d86743aad9a786/5E55A73B/t51.2885-15/e35/74342431_411303556458764_5816239117770993192_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "edge_media_preview_like": {"count": 9700}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/cc583d63bddfbac129aee6990e62c540/5E4950DE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74342431_411303556458764_5816239117770993192_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b8cd672eefe9425944b1817277cba750/5E614879/t51.2885-15/e35/s150x150/74342431_411303556458764_5816239117770993192_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3b9bbe3927f8c89c12f290272cf0d225/5E597433/t51.2885-15/e35/s240x240/74342431_411303556458764_5816239117770993192_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a83e1faa11651c37331581ff98f7dab5/5E54A089/t51.2885-15/e35/s320x320/74342431_411303556458764_5816239117770993192_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/be82eb3d6025f6a022fb13bf2f8b2dda/5E57B0D3/t51.2885-15/e35/s480x480/74342431_411303556458764_5816239117770993192_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/cc583d63bddfbac129aee6990e62c540/5E4950DE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74342431_411303556458764_5816239117770993192_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2159497293334667531", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Sabato, Lega, Fratelli d\u2019Italia e Forza Italia hanno riempito piazza San Giovanni a Roma, in una delle prime manifestazioni contro il nuovo governo dopo il fallito tentativo di Salvini di ottenere \u201cpieni poteri.\u201d Secondo il leader leghista, in piazza erano presenti 200mila persone\u2014un numero falso, visto che secondo la polizia erano circa 70mila\u2014e nessun \u201cestremista.\u201d Peccato che nemmeno questo fosse vero: in piazza c\u2019erano i fascisti di CasaPound, magliette con slogan del Ventennio e anche una bandiera della Repubblica Sociale Italiana. E nemmeno il tono di alcuni interventi \u00e8 stato cos\u00ec moderato: il governatore del Veneto Luca Zaia ha affermato che bisogna \u201ctogliere il galateo alle forze dell'ordine e consegnare il manganello,\u201d ad esempio.\n\nNaturalmente, gli interventi pi\u00f9 attesi e applauditi sono stati quelli di Giorgia Meloni e Matteo Salvini. La prima ha detto che l\u2019attuale esecutivo \u00e8 il \u201cpi\u00f9 a sinistra\u201d di sempre, che vuole tassare tutto, togliere l\u2019identit\u00e0 cristiana a lei ed altri, difendere l\u2019assassino di Pamela Mastropietro e far entrare gli immigrati perch\u00e9 a libro paga a \u201cburattinai internazionali.\u201d La soluzione, ha gridato, \u00e8 quella di difendere lo stile di vita dello slogan \u201cDio, patria e famiglia.\u201d Il secondo, invece, ha iniziato con un attacco alla magistratura e una difesa delle forze dell\u2019ordine, denunciando anche che la \u201csinistra\u201d ha le mani \u201csporche di sangue\u201d perch\u00e9 fa partire i migranti.\n\nHa poi proseguito con il solito repertorio: l\u2019Europa \u201cpagata da Soros,\u201d Bibbiano, lotta alla droga sul modello Duterte (quindi con \u201carmi in strada\u201d) e cos\u00ec via. \u201cSe non ti piace il crocifisso, non ti piace il presepe e non ti piace San Giovanni,\u201d ha infine concluso, \u201ctorna a casa tua.\u201d Quello tratteggiato da Meloni e Salvini \u00e8 il ritratto cupo di un paese allo sbando, invaso da masse di \u201cstupratori\u201d e \u201cterroristi\u201d inviate da ricchi ebrei, in preda ad una criminalit\u00e0 che la polizia non ha i mezzi per combattere, e con dei nuovi Stalin al governo: in pratica, un\u2019Italia alternativa, che ha poca attinenza con la realt\u00e0 ma che evidentemente esiste nella testa di migliaia di persone. (Foto e testo di @captblicero)\n#viceitaly #destra #orgoglioitaliano #salvini"}}]}, "shortcode": "B34E1jGoWEL", "edge_media_to_comment": {"count": 339}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571652159, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ead2edb701342750340bd52d9cc8a9b9/5E4966F0/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72470988_160866911643016_3222278159038885610_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "edge_media_preview_like": {"count": 7913}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/64ef19d6aa8e8320c4c309fe1375d1c2/5E547147/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72470988_160866911643016_3222278159038885610_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5b37a2530328c6b465a41d4c2431090e/5E4E3AE0/t51.2885-15/e35/s150x150/72470988_160866911643016_3222278159038885610_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ea217453cfb2d005b3937cf9285d80ea/5E8CF0AA/t51.2885-15/e35/s240x240/72470988_160866911643016_3222278159038885610_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b015057193bafe74f15fed052ba9c449/5E403F10/t51.2885-15/e35/s320x320/72470988_160866911643016_3222278159038885610_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/756e7f7dda5a5c5b03bb4410164917cd/5E4EC54A/t51.2885-15/e35/s480x480/72470988_160866911643016_3222278159038885610_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/64ef19d6aa8e8320c4c309fe1375d1c2/5E547147/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72470988_160866911643016_3222278159038885610_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2159046246101681116", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Questa foto arriva da Beirut, la capitale del Libano, paese in cui da alcuni giorni sono in corso partecipate proteste contro il governo. Il Libano si trova in uno stato di profonda crisi economica, con un debito pubblico al 150% del PIL e un tasso di disoccupazione del 37% tra gli under 25. In questo contesto, la proposta di introduzione di nuove tasse\u2014tra cui una sulle telefonate fatte via Internet\u2014ha spinto decine di migliaia di persone a scendere in piazza per chiedere le dimissioni del governo, e a restarci anche dopo l\u2019annuncio del ritiro della proposta. \nLa tassa su Whatsapp, come l\u2019ha chiamata la stampa, \u00e8 stata in realt\u00e0 solo la scintilla: da Beirut alle citt\u00e0 principali si protesta contro gli elevati costi dei beni di prima necessit\u00e0, la disoccupazione, la mancanza di servizi, la corruzione e non ultima la cattiva gestione degli incendi che di recente hanno colpito alcune zone del paese. \u201cIn Libano ci siamo trovati spesso in strada a manifestare e a chiedere diritti,\u201d scrive @LunaSafwan su @vicearabia. \u201cMa stavolta sembra diverso. Stavolta non ci sono leader, n\u00e9 discorsi, bandiere di partito o promesse politiche.\u201d Nel corso delle proteste, in larga parte pacifiche, ci sono stati scontri con la polizia e arresti, anche a seguito di blocchi stradali dei manifestanti\u2014mentre le forze dell\u2019ordine hanno fatto uso di lacrimogeni e cannoni ad acqua. Sabato, uno dei partiti al governo ha ritirato i suoi quattro ministri. Foto di @instaghiwa.\n#viceitaly #libano #beirut"}}]}, "shortcode": "B32eR8oiAPc", "edge_media_to_comment": {"count": 21}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571598390, "dimensions": {"height": 1077, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4b6d17f8aaf0eda5d154efcfa50b281e/5E4F9C6F/t51.2885-15/e35/s1080x1080/70989590_688894161603298_8140569861023101263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "edge_media_preview_like": {"count": 9213}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/eaefea608c5f04fc419ecd3f57050e76/5E509BD9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1436.1436a/s640x640/70989590_688894161603298_8140569861023101263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5bbb98bf32863ecfaa53900c8b428eda/5E44E8B1/t51.2885-15/e35/c2.0.1436.1436a/s150x150/70989590_688894161603298_8140569861023101263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0b6583ab19f78c81d98855a5731986db/5E4734FB/t51.2885-15/e35/c2.0.1436.1436a/s240x240/70989590_688894161603298_8140569861023101263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/de4cc284ace7129b31a42a97b768ed04/5E453141/t51.2885-15/e35/c2.0.1436.1436a/s320x320/70989590_688894161603298_8140569861023101263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c77095f36e44ee3529dd46948ad5c68d/5E44731B/t51.2885-15/e35/c2.0.1436.1436a/s480x480/70989590_688894161603298_8140569861023101263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/eaefea608c5f04fc419ecd3f57050e76/5E509BD9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1436.1436a/s640x640/70989590_688894161603298_8140569861023101263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2158123194765749666", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "La \"montagna\" si vede da lontano: d\u00e0 il benvenuto ai visitatori con sciami di mosche e un odore pungente. Una sfilza di camion va e viene dalla mattina al pomeriggio, portando alla discarica tutta l'immondizia prodotta dai cittadini di Jakarta, la capitale dell'Indonesia. Bantargebang \u00e8, letteralmente, una montagna di rifiuti.\nUn mese fa, Leonardo DiCaprio ha ripostato su Instagram una foto impressionante del National Geographic proprio di questo luogo, definendolo la discarica pi\u00f9 grande al mondo. Nella foto si vedono raccoglitori di rifiuti, noti come pemulung, che passano al setaccio il mare di immondizia e plastica per guadagnare qualche soldo.\nLa situazione insostenibile di Bantargebang era gi\u00e0 ampiamente documentata. Ogni giorno vi arrivano tra le 6.500 e le 7.000 tonnellate di immondizia. Ma senza un metodo funzionale per processare e smaltire questi rifiuti, la discarica rischia di chiudere nel 2021. Per leggere la sua storia vai su vice.com; ti ricorder\u00e0 che non ci sono soluzioni semplici, una volta che i rifiuti diventano rifiuti.\n#viceitaly #unfucktheplanet #indonesia"}}]}, "shortcode": "B3zMZyFiy2i", "edge_media_to_comment": {"count": 14}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571488354, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8d1bf0faa60d06688a2fe9ec0429ef93/5E4A9575/t51.2885-15/e35/72708392_477957586130109_8974423668495444920_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 5878}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/612b64aa421a02508030f90e7f86634a/5E4AF490/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72708392_477957586130109_8974423668495444920_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6074f932a1c035f31e48298f6bc611cb/5E645137/t51.2885-15/e35/s150x150/72708392_477957586130109_8974423668495444920_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5f3cea8dd3dc20a4a3e37897fb1e4623/5E4B2E7D/t51.2885-15/e35/s240x240/72708392_477957586130109_8974423668495444920_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4326eb777226a102bc28353c207a4979/5E4CE8C7/t51.2885-15/e35/s320x320/72708392_477957586130109_8974423668495444920_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d14d1b787217347febe8f52466d990cb/5E4C889D/t51.2885-15/e35/s480x480/72708392_477957586130109_8974423668495444920_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/612b64aa421a02508030f90e7f86634a/5E4AF490/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72708392_477957586130109_8974423668495444920_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2157443636475292469", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u201cLa prima volta che sono andata a vivere da sola,\u201d scrive oggi @cristianabedei su VICE, \u201cnon sono stata io ad aver trovato casa, ma \u00e8 stata la casa a trovare me. \u00c8 successo tramite un elaborato giro di parenti che avevano amiche che avevano ex coinquiline che a loro volta avevano un posto libero in doppia, come la canzone della Fiera dell'Est ma in versione studentessa fuorisede. \u2018\u00c8 perfetto!,\u2019 mi ero detta, e con grande disinvoltura avevo bloccato il mio posto in doppia\u2014io, che sono figlia unica e dormivo con la luce accesa\u2014in un appartamento che non avevo ancora visto, con gente che non conoscevo, in una citt\u00e0 in cui ero stata tipo due volte nella vita. YOLO!\nNei successivi 12 anni, e quasi altrettante camere e case in affitto diverse, ho rimpianto pi\u00f9 volte il non potermi affidare nuovamente a quel sistema. Perch\u00e9 ogni studente o giovane lavoratore, prima o poi, deve fare i conti con la spietata realt\u00e0 del tardo capitalismo immobiliare.\nSe anche voi vi siete ritrovati a passare in rassegna decine di annunci, a sognare cosa avreste potuto fare coi soldi della caparra se questa vi fosse stata restituita, o a scongiurare di essere ammessi a una visita-provino per convincere degli sconosciuti che effettivamente siete la persona che vostra madre si immagina siate, sappiate che non siete soli\u2014e che i consigli qua sopra potrebbero essere utili.\u201d Per leggere l\u2019articolo completo (o mandarlo al vostro padrone di casa), il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #fuorisede #affitto"}}]}, "shortcode": "B3wx46HCWs1", "edge_media_to_comment": {"count": 38}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571407344, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/34ef0eca5c667d8d749f775832a80cf6/5E4BDA8F/t51.2885-15/e35/73393294_1429517403903135_5214515975639214531_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "edge_media_preview_like": {"count": 6113}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d77b95ed64e080186411a3e7de61cf56/5E5B3235/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73393294_1429517403903135_5214515975639214531_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3326d6501984f835eb653204a8ac77cc/5E5C3FB0/t51.2885-15/e35/s150x150/73393294_1429517403903135_5214515975639214531_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f853a4794b926e82439fcffe5e2e89b2/5E402FB6/t51.2885-15/e35/s240x240/73393294_1429517403903135_5214515975639214531_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e1e237e2f76babef21adea04ad822ccb/5E4786C8/t51.2885-15/e35/s320x320/73393294_1429517403903135_5214515975639214531_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/081bffed8b6f040b3fa5a99bb5b524f5/5E45478F/t51.2885-15/e35/s480x480/73393294_1429517403903135_5214515975639214531_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d77b95ed64e080186411a3e7de61cf56/5E5B3235/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73393294_1429517403903135_5214515975639214531_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2157411487378399145", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\"Se \u00e8 bravo non lo vedi, se non \u00e8 bravo la tua serata al bar pu\u00f2 essere un fiasco.\" Per descrivere il mestiere del Barback abbiamo usato questa frase, che riassume un po' quel caos di bicchieri da tirare a lucido, fusti di birra da spostare e agrumi da spremere che costellano le serate dietro al bancone. Ora per\u00f2 abbiamo chiesto a un po' di Barback di spiegarci in prima persona cosa fanno e qual \u00e8 la parte preferita del loro lavoro, sullo sfondo dei Fernet-Branca Barback Games dell'edizione di Roma."}}]}, "shortcode": "B3wqlE7iV-p", "edge_media_to_comment": {"count": 5}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571403565, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5eb68dad6305eb3aa1c204e3ec372efb/5DCA7820/t51.2885-15/e35/75243064_141474633802564_4522939280463200784_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "edge_media_preview_like": {"count": 838}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/36ede37ad3464364c3a3247e61895cfd/5DCAAA05/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75243064_141474633802564_4522939280463200784_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a8854831042f085226173a4639790cc7/5DCB36E2/t51.2885-15/e35/s150x150/75243064_141474633802564_4522939280463200784_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/eab1145f3a53720bbbe0b52e89a200f0/5DCA4A68/t51.2885-15/e35/s240x240/75243064_141474633802564_4522939280463200784_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a8a963759877cb502b7e4820043e5106/5DCA68D2/t51.2885-15/e35/s320x320/75243064_141474633802564_4522939280463200784_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/09f5e5f219f5dafcbbc042514be65917/5DCA5148/t51.2885-15/e35/s480x480/75243064_141474633802564_4522939280463200784_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/36ede37ad3464364c3a3247e61895cfd/5DCAAA05/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75243064_141474633802564_4522939280463200784_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 48366}}, {"node": {"id": "2157327220782767181", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Due astronaute stanno per entrare nella storia, compiendo la prima camminata nello spazio in un team di sole donne.\n\nSupponendo che tutto vada secondo i piani, infatti, Christina Koch e Jessica Meir della NASA lasceranno l\u2019interno della Stazione Spaziale Internazionale quest\u2019oggi alle 13:40 italiane, per sostituire un pezzo malfunzionante all\u2019esterno della stazione. L\u2019evento sar\u00e0 trasmesso in streaming su canali ufficiali della NASA, YouTube compreso.\n\nKoch, che \u00e8 arrivata sulla ISS a marzo, ha gi\u00e0 fatto tre passeggiate spaziali (altrimenti note come EVA, o extravehicular activity). Meir invece \u00e8 stata lanciata sulla stazione solo qualche settimana fa e questa sar\u00e0 la sua prima volta fuori dalla ISS.\n\n\u00c8 proprio a marzo scorso che, in realt\u00e0, si sarebbe dovuta tenere la prima passeggiata di sole donne, ma c\u2019era stato un disguido con le taglie delle tute a disposizione sulla stazione, che avevano portato il pubblico a tacciare di sessismo la NASA.\n\nA tale proposito, questa settimana, Megan McArthur dell\u2019ufficio astronauti NASA ha ribadito che \u201ctutti i membri del nostro equipaggio sono perfettamente qualificati per compiere questo lavoro; se saranno due donne a farlo, \u00e8 solo indice del fatto che abbiano donne qualificate e capaci.\u201d La coppia di astronaute dovr\u00e0 sostituire una delle BCDU, le unit\u00e0 esterne che caricano le batterie e che hanno problemi di funzionamento dalla settimana scorsa. In totale, \u00e8 previsto che l\u2019uscita durer\u00e0 diverse ore.\n#viceitaly #nasa"}}]}, "shortcode": "B3wXa1jCZxN", "edge_media_to_comment": {"count": 63}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571393467, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ad913d7112e3aaa734be2ebf61797c43/5E65B784/t51.2885-15/e35/75252747_733254007101307_2650828991831179491_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "edge_media_preview_like": {"count": 7944}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ad913d7112e3aaa734be2ebf61797c43/5E65B784/t51.2885-15/e35/75252747_733254007101307_2650828991831179491_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d92931f7191f35fba008188cc927a2a2/5E57DCC6/t51.2885-15/e35/s150x150/75252747_733254007101307_2650828991831179491_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b7ad0ddf0dd470cf411ccfa05552c26a/5E53738C/t51.2885-15/e35/s240x240/75252747_733254007101307_2650828991831179491_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d9fbf22e88ff8d243f3c510cc45c6781/5E606136/t51.2885-15/e35/s320x320/75252747_733254007101307_2650828991831179491_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f7531dd26150948dced1de7ee399ff50/5E5C556C/t51.2885-15/e35/s480x480/75252747_733254007101307_2650828991831179491_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ad913d7112e3aaa734be2ebf61797c43/5E65B784/t51.2885-15/e35/75252747_733254007101307_2650828991831179491_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2156802909504358180", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u201cLo sanno tutti, hai ottenuto il tuo lavoro perch\u00e9 hai avuto fortuna e i tuoi colleghi sono tutti molto pi\u00f9 qualificati di te. Fai gli straordinari per cercare di rimanere a galla, ma \u00e8 solo questione di tempo prima che qualcuno scopra i tuoi effettivi limiti.\u201d Per chi si trova a convivere con la sindrome dell\u2019impostore, pensieri simili sono tristemente frequenti\u2014cos\u00ec come lo \u00e8 la sensazione costante di falsit\u00e0 intellettuale e l'incapacit\u00e0 di interiorizzare i propri successi professionali.\nNe abbiamo parlato con Holly Hutchins, docente all'Universit\u00e0 di Houston e studiosa del fenomeno. Come ci ha spiegato Hutchins, chi soffre di questa patologia tende ad attribuire il proprio successo a fattori esterni, ma allo stesso tempo si colpevolizza in caso di errori o fallimenti. Generalmente evita le situazioni in cui potrebbe essere sottoposto a una valutazione diretta, come la richiesta di una promozione, di un aumento o l'assunzione di nuove responsabilit\u00e0 in modo volontario. Lavora moltissimo fino al crollo per mantenere le apparenze, ma non si prende il merito delle proprie azioni e non riesce a rilassarsi una volta raggiunto un obiettivo.\n\"Quasi tutti, a un certo punto della loro carriera, hanno avuto qualche sintomo della sindrome,\" ci ha spiegato. \"Il momento pericoloso per\u00f2 \u00e8 quando credi di essere l'unico e sviluppi un approccio negativo verso queste sensazioni.\" In questi casi, ansia e depressione sono un rischio tangibile: c\u2019\u00e8 la paura tremenda del fallimento, e poi c\u2019\u00e8 l\u2019autostima continuamente a rischio, fattori che portano a una pressione esagerata. \n#viceitaly #salutementale #lavoro"}}]}, "shortcode": "B3ugNGniUck", "edge_media_to_comment": {"count": 72}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571330964, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/105e0645b9093948091424de73cbd8de/5E46CCB0/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71598085_691219694701937_7732523427175430270_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 15906}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/abef5d7f23a626aaf62621cad56863fc/5E4CE007/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71598085_691219694701937_7732523427175430270_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8daf227c20f95fbc55bd1efab5a76fc2/5E4993A0/t51.2885-15/e35/s150x150/71598085_691219694701937_7732523427175430270_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/522c71313b7ff900ec83e7ce606bb0b1/5E65D8EA/t51.2885-15/e35/s240x240/71598085_691219694701937_7732523427175430270_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a0704d6272acb8f687bf31265df4ae52/5E47CA50/t51.2885-15/e35/s320x320/71598085_691219694701937_7732523427175430270_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/369092519e8c0a5709565a0cd11d1510/5E4D0C0A/t51.2885-15/e35/s480x480/71598085_691219694701937_7732523427175430270_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/abef5d7f23a626aaf62621cad56863fc/5E4CE007/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71598085_691219694701937_7732523427175430270_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2156677838513348479", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Da luned\u00ec scorso in Catalogna gli scontri tra manifestanti e polizia sono all\u2019ordine del giorno. Le tensioni sono scaturite dopo le dure condanne, da parte del Tribunale Supremo Spagnolo, ai leader indipendentisti catalani\u2014che dichiararono l\u2019indipendenza della regione nel 2017. Come gi\u00e0 successo, la citt\u00e0 in cui stanno avvenendo i maggiori incidenti \u00e8 Barcellona. Secondo El Pa\u00eds, solo mercoled\u00ec sera 33 persone sarebbero state arrestate, 80 soccorse, e 45 piccoli incendi appiccati.\nIn tutto ci\u00f2, racconta @anarcoirisimon, ieri su Twitter e Instagram in Spagna hanno iniziato a circolare anche video di turisti che approfittavano del fumo e dei cassonetti distrutti per le loro foto e stories ricordo. In una di queste una ragazza posa tra i resti di un incendio, in un\u2019altra un gruppo di ragazzi sta in riga davanti alle fiamme come la foto promo di qualche rapper. Il copy recita \u201cvikings ant system\u201d, con hashtag su techno e deephouse.\nPer Ana, che ne scrive su @vice_spain, le foto sono un po\u2019 un riflesso di ci\u00f2 che siamo diventati: consumatori di esperienze vuote, semplificate a forza e decontestualizzate, in cui capire cosa sta succedendo \u00e8 un fatto tristemente secondario.\n#viceitaly #barcellona"}}]}, "shortcode": "B3uDxFLi59_", "edge_media_to_comment": {"count": 38}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571316054, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/16316b57288788fdb72e057015c717e2/5E8CD32F/t51.2885-15/e35/73224045_462346907708105_6971483111773952515_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 6713}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7d2a4730d6ac863432dd942729b9c25b/5E47C7CA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73224045_462346907708105_6971483111773952515_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/af3193014d3154c49b0e2447f4d4e2f5/5E44FF6D/t51.2885-15/e35/s150x150/73224045_462346907708105_6971483111773952515_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/88ac29e2527e58d775c8177d73aedaf1/5E628627/t51.2885-15/e35/s240x240/73224045_462346907708105_6971483111773952515_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ac9707658ff9ba3d103122d11fa6c158/5E4CFC9D/t51.2885-15/e35/s320x320/73224045_462346907708105_6971483111773952515_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/90fb267c5a108132608baa493dd7080e/5E6046C7/t51.2885-15/e35/s480x480/73224045_462346907708105_6971483111773952515_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7d2a4730d6ac863432dd942729b9c25b/5E47C7CA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73224045_462346907708105_6971483111773952515_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2156579726746677397", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Tra il 2008 e il 2010, il fotografo @pawel_jaszczuk (che all\u2019epoca viveva a Tokyo) ha iniziato a uscire la sera, in bicicletta, alla ricerca di impiegati addormentati per strada. In Giappone i ritmi di lavoro sono risaputamente estenuanti, e questo dato, unito alla mole di pendolari e alla cultura del bere dopo l\u2019uscita dal lavoro, fa s\u00ec che non sia raro imbattersi in impiegati addormentati nei pressi delle fermate della metro.\nDa quelle foto \u00e8 nato un progetto, uscito nel 2018, di cui Pawel dice: \u201cNon era mia intenzione mancare di rispetto a nessuno. Forse \u00e8 un bene che siano passati diversi anni tra il momento in cui sono state scattate le foto e quello in cui sono state pubblicate.\u201d Quanto alle pose particolari, spiega: \u201cIo volevo qualcosa di speciale, quindi mi ci sono voluti due anni per trovare i miei \u2018modelli\u2019 e completare il progetto. Uscivo in bicicletta praticamente ogni sera. I giorni migliori erano il gioved\u00ec e il sabato. In pi\u00f9 io cercavo solo le persone in pose interessanti. [Ma il vero obiettivo era] innescare una reazione nello spettatore. Volevo che la gente riflettesse sulla direzione in cui sta andando la nostra societ\u00e0. Anche se queste immagini sono chiaramente legate a Tokyo, dicono qualcosa che riguarda tutti. Voglio che la gente guardi le foto e si chieda, vogliamo davvero fare questa fine? O ci stanno solo usando?\u201d\nPer vedere le altre foto, vai al link in bio. \n#viceitaly #giappone #tokyo"}}]}, "shortcode": "B3ttdXei3CV", "edge_media_to_comment": {"count": 47}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571304358, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4f9dc58c31a70bef8f910ef1a5171785/5E63718A/t51.2885-15/e35/s1080x1080/70692293_396386157705673_8838080486360310576_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "edge_media_preview_like": {"count": 12528}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/159a245b0bf2425242197ab4af2a4c13/5E4C9D3D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70692293_396386157705673_8838080486360310576_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/059968ef855b0b080dee9cb8fb124a5b/5E60669A/t51.2885-15/e35/s150x150/70692293_396386157705673_8838080486360310576_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7031efeb889bf7368c6997caa35c6556/5E5F2ED0/t51.2885-15/e35/s240x240/70692293_396386157705673_8838080486360310576_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c6dd41d1c4c9a4f9cbe16d0b5e6f7a5c/5E4D986A/t51.2885-15/e35/s320x320/70692293_396386157705673_8838080486360310576_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/26e5128df173acb7a173eb1830f25254/5E60ED30/t51.2885-15/e35/s480x480/70692293_396386157705673_8838080486360310576_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/159a245b0bf2425242197ab4af2a4c13/5E4C9D3D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70692293_396386157705673_8838080486360310576_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}]}}}, "status": "ok"}