{"data": {"user": {"edge_owner_to_timeline_media": {"count": 2189, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "QVFBRGhtd1U4V1JQUTY0MGJYbGZETVFlMVZDT0FUaXVPdGRGX3RQOHFZWVFLby1xOTZMRG4xZE1Yamt2c29HcnBvRU80Y3Zwd011UUtaWktSV3VNNE1CaQ=="}, "edges": [{"node": {"id": "2173986118277253924", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u201cDopo che qualcuno \u00e8 rimasto in decomposizione cos\u00ec a lungo, i resti possono essere tranquillamente raccolti con una pala e messi in una busta. Quell'uomo si era trasformato in una zuppa.\u201d\n\u00c8 quello che ha raccontato il 29enne Tugrul Cirakoglu\n a VICE quando l\u2019abbiamo incontrato per documentare la sua giornata di responsabile pulizie scene del crimine a Wehl, in Olanda. La sua impresa \u00e8 l\u2019unica del paese specializzata in \u201cpulizie di scene di eventi traumatici e del crimine.\u201d\n\u201cAll\u2019inizio, la societ\u00e0 si concentrava sulle pulizie dopo le feste in casa,\u201d ha spiegato a @ gwenvanderzwan. \u201cMa quando ho capito che la regola \u2018pi\u00f9 estrema \u00e8, pi\u00f9 redditizia \u00e8\u2019 si applicava anche all'industria delle pulizie, ho deciso di concentrarmi su lavori di pulizia straordinari. Cos\u00ec ho trascorso quattro mesi su Internet a leggere di come pulire cose come sangue e fluidi corporei.\u201d Per leggere di pi\u00f9 sul suo lavoro, sulle sue tariffe e su cosa hai imparato dai cadaveri, vai al link in bio.\n#viceitaly #lavoro"}}]}, "shortcode": "B4rjNs2i8sk", "edge_media_to_comment": {"count": 74}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573379362, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/cc1801fb16f4dabd46a6c5eec9d9bfa4/5E41E06D/t51.2885-15/e35/73512766_124146975313268_4870037032375527191_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1", "edge_media_preview_like": {"count": 12604}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7ad48dc5f0fe22f500071230c1ef9c18/5E58D788/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73512766_124146975313268_4870037032375527191_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9657ea1027e524867c457dd9cafacbb9/5E5DD92F/t51.2885-15/e35/s150x150/73512766_124146975313268_4870037032375527191_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7a4f6b86f5f0dc8460b6d9fd0c181c30/5E596465/t51.2885-15/e35/s240x240/73512766_124146975313268_4870037032375527191_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e79c3f4667e661fa5ca32ca54bef5cae/5E620FDF/t51.2885-15/e35/s320x320/73512766_124146975313268_4870037032375527191_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7b4cf8577ea02900c9ef79ffc4d2f42e/5E4F3685/t51.2885-15/e35/s480x480/73512766_124146975313268_4870037032375527191_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7ad48dc5f0fe22f500071230c1ef9c18/5E58D788/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73512766_124146975313268_4870037032375527191_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=1", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2173286533412092304", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Il muro di Berlino inizi\u00f2 a cadere esattamente trent\u2019anni fa. Il 9 novembre 1989, dopo settimane di disordini, il governo della Germania dell\u2019Est annunci\u00f2 che le visite dall\u2019altra parte del muro sarebbero state permesse, segnando la fine del simbolo della cortina di ferro\u2014la linea di confine che divideva l\u2019Europa in zone di influenza americana e sovietica durante la guerra fredda. Quella sera, gli abitanti di Berlino Est si radunarono sotto il muro e, superate in numero le guardie di frontiera, iniziarono ad arrampicarsi e attraversare i checkpoint; dall\u2019altra parte, la gente di Berlino Ovest li attendeva con fiori, cartelli di benvenuto e champagne.\n\nUna delle foto pi\u00f9 famose di quel momento, visibile su tutti i giornali la mattina successiva e inserita in molti libri di storia, \u00e8 quella di un giovane punk che prende a martellate il muro. Si trattava di un trentenne francese che viveva a Berlino, e che nel 2014 ha raccontato a VICE: \u201cQuel muro era l\u00ec da decenni e spaventava tutti. Nessuno sapeva cosa avremmo trovato dall\u2019altra parte quando siamo arrivati l\u00ec e ci siamo arrampicati. Io mi ero portato un martello in caso di problemi con la polizia dell\u2019Est, e anche per portarmi via un souvenir.\u201d Al suo arrivo, il checkpoint di Bornholmer Strasse era aperto gi\u00e0 da un\u2019ora e mezza, ma non tutti avevano capito cosa stesse succedendo. \nNei giorni successivi la corsa ai pezzi del muro divenne una specie di business, mentre la demolizione ufficiale arriv\u00f2 solo qualche mese dopo, con l\u2019impiego di mezzi industriali. Da allora molte cose sono cambiate, e il francese del muro, arrivato a Berlino negli anni \u201980, attratto dalla scena punk e gli squat, ha detto a VICE: \u201cDa una parte, mi sarebbe piaciuto se la citt\u00e0 si fosse evoluta in modo diverso. Oggi la vita \u00e8 molto pi\u00f9 difficile, ed \u00e8 ironico pensare di aver avuto un ruolo in tutto questo. Non ci pentiamo certo della caduta del muro, ma per me quegli anni sono stati i migliori.\u201d\n#viceitaly #murodiberlino #berlino"}}]}, "shortcode": "B4pEJZrKvmQ", "edge_media_to_comment": {"count": 5}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573295965, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e4475d02587ed73e3048e1ccbebcbd96/5E5026C2/t51.2885-15/e35/72899736_271193160434969_3885110308594458928_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 7044}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8314402813da8e6a76ccd1b038e0e8b0/5E590027/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72899736_271193160434969_3885110308594458928_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1db27efc1324e5b7810a91bbef26786d/5E5D7180/t51.2885-15/e35/s150x150/72899736_271193160434969_3885110308594458928_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/314dccd06a2162d3397ebdefa73c0529/5E623FCA/t51.2885-15/e35/s240x240/72899736_271193160434969_3885110308594458928_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/86845d5d37494db709fe136b252980ef/5E5B3570/t51.2885-15/e35/s320x320/72899736_271193160434969_3885110308594458928_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2ecf4b3d50149f8f35a12bfe461c95c5/5E51AD2A/t51.2885-15/e35/s480x480/72899736_271193160434969_3885110308594458928_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8314402813da8e6a76ccd1b038e0e8b0/5E590027/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72899736_271193160434969_3885110308594458928_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2172719588692278820", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Finora il costo della crisi climatica in Italia \u00e8 stato molto sottovalutato e, per questo, ci troveremo presto davanti a \u201cuna riduzione della crescita economica come conseguenza degli impatti dei cambiamenti climatici:\u201d lo afferma uno studio realizzato dalla Fondazione Centro Euro-Mediterraneo sui Cambiamenti Climatici. La perdita del PIL corrispondente\u2014finora calcolata intorno all\u20191/2 percento\u2014superer\u00e0 l\u20198 percento nei prossimi 50 anni, ma non solo: poich\u00e9 il cambiamento climatico colpisce in modo diverso le regioni d\u2019Italia, accentuer\u00e0 anche le disuguaglianze economiche tra Nord e Sud.\n\nSappiamo gi\u00e0 che la crisi climatica comporta, sul lungo periodo, un aumento dei fenomeni meteo estremi, come alluvioni e grandine, e l\u2019innalzamento delle temperature globali implica periodi di siccit\u00e0 prolungati e maggiori incendi: tutti fattori che provocano danni alle infrastrutture e al settore alimentare, con conseguenze economiche che vanno a sommarsi a quelle su turismo, salute e molto altro.\n\nIl CMCC ha inoltre calcolato che esiste una temperatura media annuale ideale perch\u00e9 un paese possa \u201cmassimizzare la propria performance economica,\u201d che corrisponde a 11,5 \u00b0C. Ma in molte regioni d\u2019Italia, soprattutto al Sud, questa media \u00e8 gi\u00e0 ampiamente superata. Per questo, se non verranno presi provvedimenti, il divario economico tra Nord e Sud rischia di essere pi\u00f9 alto del 16 percento nel 2050, e del 61 percento nel 2080.\n#viceitaly #cambiamentoclimatico #clima #ambiente #unfucktheplanet #climatechange #fridaysforfuture"}}]}, "shortcode": "B4nDPRQiT4k", "edge_media_to_comment": {"count": 16}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573228380, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/acc96ad24ca1924f3f03c1ff397f9358/5E6245CA/t51.2885-15/e35/s1080x1080/73326096_602552290566329_6949172521198880514_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 7666}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f308442c3e39754636a61f28d6a26d0f/5E66017D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73326096_602552290566329_6949172521198880514_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/12202c59b9574ee3d38caaa489e98b68/5E58ACDA/t51.2885-15/e35/s150x150/73326096_602552290566329_6949172521198880514_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/19f6efa6fe5cc31e9accfd52f83b3a04/5E62D290/t51.2885-15/e35/s240x240/73326096_602552290566329_6949172521198880514_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/029c076ac59f70d5c07f88242f3a9586/5E57B12A/t51.2885-15/e35/s320x320/73326096_602552290566329_6949172521198880514_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f67aef6f42c7bdf6235da965de1ac865/5E4D5670/t51.2885-15/e35/s480x480/73326096_602552290566329_6949172521198880514_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f308442c3e39754636a61f28d6a26d0f/5E66017D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73326096_602552290566329_6949172521198880514_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2172614046263110796", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "In Oregon, il suicidio \u00e8 la seconda causa di morte\u00a0delle persone tra i 10 e i 34 anni, un dato che supera drasticamente la media USA. Per questo, nello stato americano entrer\u00e0 in vigore una legge che permetter\u00e0 agli studenti di avere cinque giorni di riposo per \u201cmotivi di salute mentale\u201d ogni tre mesi. Come riporta @id_italy, questa legge \u00e8 la prima negli USA a portare la salute mentale sullo stesso piano di quella fisica, ed \u00e8 stata approvata anche grazie alle pressioni di un gruppo di attivisti teenager locali.\n\nSecondo l\u2019Organizzazione Mondiale della Sanit\u00e0, le conseguenze di disturbi mentali saranno la prima causa di morte tra i giovani entro il 2020. In Italia, ne soffre circa il 17% della popolazione\u2014e 18 ogni 100mila abitanti muoiono per cause ad essi legati. Non solo: come segnala un\u00a0rapporto dell\u2019Ocse, gli studenti italiani sono tra i pi\u00f9 ansiosi d\u2019Europa e sta diventando sempre pi\u00f9 evidente quanto la salute mentale debba essere presa sul serio.\n\nCosa pensate dell\u2019iniziativa dell'Oregon? Credete che possa essere utile anche in Italia? Ditecelo nei commenti.\n#viceitaly #salutementale #scuola #oregon #teenager"}}]}, "shortcode": "B4mrPbNiWyM", "edge_media_to_comment": {"count": 321}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573215798, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/018b35f0a69ba1c1ebc5391cf2b569d1/5E618D82/t51.2885-15/e35/74421297_516414062422827_6550137086637546273_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "edge_media_preview_like": {"count": 28592}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fb5e6ddfe181a421d07e55c252157979/5E55E167/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74421297_516414062422827_6550137086637546273_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8d241a1eaad46c34b6c2d0421df6cb53/5E60B2C0/t51.2885-15/e35/s150x150/74421297_516414062422827_6550137086637546273_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/29146c77624c866affad24338670f843/5E46B18A/t51.2885-15/e35/s240x240/74421297_516414062422827_6550137086637546273_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/58905bf634e9e42b0ed6e4ff7dd52083/5E587730/t51.2885-15/e35/s320x320/74421297_516414062422827_6550137086637546273_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ca1a338a28695ea9bdbc4ef5946f9bb2/5E3FD56A/t51.2885-15/e35/s480x480/74421297_516414062422827_6550137086637546273_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fb5e6ddfe181a421d07e55c252157979/5E55E167/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74421297_516414062422827_6550137086637546273_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2172541559791336155", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u201cPerch\u00e9 pi\u00f9 devi dire e pi\u00f9 \u00e8 difficile parlare?\u201d \u201cA volte sono cos\u00ec stanca che sento di non avere contorni netti.\u201d \u201cA volte puoi scegliere di non fare la stronza.\u201d Questi sono solo alcuni dei mille pensieri che balenano in testa ad Alyssa durante la seconda stagione di\u00a0'The End of the F*** ing World,' uscita lo scorso cinque novembre su Netflix e lanciata con un promo speciale di @myss.keta.\n\nLa prima stagione era stata trasmessa inizialmente su Channel 4, si basava sulla graphic novel di Charles Forsman, e\u00a0a critica e pubblico era piaciuta parecchio: la commedia nera era talmente assurda da riuscire a raccontare i disagi di un certo tipo di adolescenza\u2014sfigata, introspettiva, avvilente\u2014in maniera tangibile. Senza fighi della scuola, con humor britannico e molte inquadrature alla Wes Anderson, ma senza colori pastello. Quella stagione [attenzione, se non l\u2019avete vista da qui in poi ci sono spoiler] si concludeva con James a terra, colpito da un proiettile mentre lui e Alyssa erano in fuga dalla polizia. Sarebbe potuta finire l\u00ec, ma come succede per tante altre, si \u00e8 scelto di andare avanti\u2014non senza una buona dose di rischi.\n\nEppure, in questo suo essere non necessaria e quasi prevedibile nello sviluppo narrativo, la seconda stagione introduce nuovi temi e sviluppa ancora meglio la sua ricerca di senso in questo fott*to mondo. Nel farlo non \u00e8 affatto perfetta: \u00e8 carina e a tratti fastidiosa, come la prima, ma in un modo completamente diverso\u2014paradossalmente molto meno sensato e pi\u00f9 profondo. Per leggere la recensione di @viniligram, vai al link in bio.\n#viceitaly #theendofthefuckingworld #teotfw #serietv #netflix #myssketa"}}]}, "shortcode": "B4mawm7Irrb", "edge_media_to_comment": {"count": 13}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573207157, "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a8aa3f27371269ba69f1a6d4f61cd1ab/5E660BAE/t51.2885-15/e35/72221334_419452638950431_5766147605189997212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "edge_media_preview_like": {"count": 6998}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a8aa3f27371269ba69f1a6d4f61cd1ab/5E660BAE/t51.2885-15/e35/72221334_419452638950431_5766147605189997212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bae2df68da7dc144ca06664519aa06cb/5E5789EC/t51.2885-15/e35/s150x150/72221334_419452638950431_5766147605189997212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/628c8276e314ee42d79ab8d42f85a9e4/5E4B62A6/t51.2885-15/e35/s240x240/72221334_419452638950431_5766147605189997212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b36d0588ac9681b179f2fca1b2f37bff/5E577B1C/t51.2885-15/e35/s320x320/72221334_419452638950431_5766147605189997212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a8aa3f27371269ba69f1a6d4f61cd1ab/5E660BAE/t51.2885-15/e35/72221334_419452638950431_5766147605189997212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a8aa3f27371269ba69f1a6d4f61cd1ab/5E660BAE/t51.2885-15/e35/72221334_419452638950431_5766147605189997212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2171987991707913408", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Per quanto\u00a0stressanti, costose e inquinate, le citt\u00e0 sono soprattutto sempre pi\u00f9 piene di gente, tanto che l\u2019ONU prevede che saranno casa per due terzi della popolazione mondiale entro il 2050. Ma vivere a contatto con milioni di persone non \u00e8 l\u2019antidoto contro la solitudine che si potrebbe pensare, anche tra i pi\u00f9\u00a0giovani\u2014che spesso faticano a ritagliarsi spazi di condivisione persino negli appartamenti sovraffollati in cui vivono.\n\nMa che relazione c\u2019\u00e8 tra la solitudine e l\u2019inarrestabile processo di urbanizzazione? La grande possibilit\u00e0 di scelta permette di allargare i propri orizzonti ed entrare in contatto con individui e gruppi diversi, ma spesso significa anche dover ripartire tempo, attenzione ed energie tra molte attivit\u00e0 e persone diverse, precludendo la dedizione e l\u2019assiduit\u00e0 necessarie a instaurare rapporti pi\u00f9 solidi.\u00a0Non solo: la continua necessit\u00e0 di essere competitivi e farsi strada promuove una mentalit\u00e0 controproducente e potrebbe aumentare un senso di inadeguatezza.\n\nEppure le grandi citt\u00e0 sono destinate a essere i luoghi del futuro e, per creare dei reali momenti di condivisione, l\u2019organizzazione e la gestione degli spazi da parte delle amministrazioni giocano un ruolo fondamentale: ne parla @cristianabedei, il link all\u2019articolo \u00e8 in bio.\n#viceitaly #solitudine #citt\u00e0 #salutementale"}}]}, "shortcode": "B4kc5IeKgzA", "edge_media_to_comment": {"count": 60}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573141167, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3f7779570cd3160b336c25b7ac49fc8b/5E45C940/t51.2885-15/e35/s1080x1080/75239233_243678929929490_1667328490908392516_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 14459}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e4d6ef25d9637f65a5dcd13e5730742e/5E4CE8F7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75239233_243678929929490_1667328490908392516_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f42f21a794f53a03e22fc273b1eb2e57/5E578550/t51.2885-15/e35/s150x150/75239233_243678929929490_1667328490908392516_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/52c01702eefbfd0eb54edffdf84cc899/5E3F4A1A/t51.2885-15/e35/s240x240/75239233_243678929929490_1667328490908392516_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/67af2dadcdad4996434ec40a475e9292/5E411FA0/t51.2885-15/e35/s320x320/75239233_243678929929490_1667328490908392516_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4abd43d0ab6b3e5685d062ee811931f6/5E60B2FA/t51.2885-15/e35/s480x480/75239233_243678929929490_1667328490908392516_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e4d6ef25d9637f65a5dcd13e5730742e/5E4CE8F7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75239233_243678929929490_1667328490908392516_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2171896388083397488", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u201cPersonne\u201d significa\u00a0\u2018maschera\u2019\u00a0in latino e\u00a0\u2018nessuno\u2019\u00a0in francese, ma \u00e8 anche il nome di @personne_mag, una rivista indipendente nata in Italia con l\u2019obiettivo di sradicare e rinnovare il tradizionale concetto di bellezza attraverso l\u2019arte e la fotografia\u2014e i ritratti che vedete qui sopra ne sono un esempio.\n\nIl fondatore Giammarco Marasco ha spiegato a @id_italy qual \u00e8 la filosofia dietro al magazine: \u201cL\u2019arte del racconto svolge un ruolo primario perch\u00e9 consente di definire l\u2019identit\u00e0, e noi stessi ci costruiamo continuamente attraverso lo strumento della narrazione. In\u00a0Personne\u00a0la ricerca del proprio essere si intreccia e interagisce con la creativit\u00e0, l\u2019arte e la moda in un percorso in cui ogni uomo analizza se stesso tentando di rispondere alla domanda: chi sono in realt\u00e0? Nessuno. Qualcuno.\u201d (Foto di Joe Pettet-Smith, Lois Cohen & Indiana Roma Voss, Reatile Moalusi, Charles Fr\u00e8ger)\n#viceitaly #fotografia #bellezza #bodypositivity"}}]}, "shortcode": "B4kIEH8qjNw", "edge_media_to_comment": {"count": 21}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573130247, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b561ad864e4acbe338f9ca36e26c647a/5E4FAE84/t51.2885-15/e35/73028543_160745818467262_5756431872508027235_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "edge_media_preview_like": {"count": 9080}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ece1808f919fad7f6dc659ccbec12e3a/5E54BF61/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73028543_160745818467262_5756431872508027235_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/53d720e233f2ade514e69618608c99e0/5E4FACC6/t51.2885-15/e35/s150x150/73028543_160745818467262_5756431872508027235_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1b4cbfb840143279b69926af31aecff7/5E50458C/t51.2885-15/e35/s240x240/73028543_160745818467262_5756431872508027235_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/36d1c2bfc7893e714735d6e86dd9c1ee/5E40AB36/t51.2885-15/e35/s320x320/73028543_160745818467262_5756431872508027235_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d6d863a77fcf8477695c3c460d4610ac/5E4FA76C/t51.2885-15/e35/s480x480/73028543_160745818467262_5756431872508027235_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ece1808f919fad7f6dc659ccbec12e3a/5E54BF61/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73028543_160745818467262_5756431872508027235_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2171824650284948223", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Da oggi, Liliana Segre sar\u00e0 sotto la protezione dei carabinieri del comando provinciale di Milano. La decisione \u00e8 arrivata dopo l'impressionante numero di minacce che la senatrice ha ricevuto su internet, analizzate in un recente rapporto dell\u2019Osservatorio Antisemitismo; uno striscione di Forza Nuova esposto per contestare un incontro sull\u2019importanza della Memoria che la vedeva ospite; e l\u2019approvazione in Senato della\u00a0'commissione Segre' per il \"contrasto all'intolleranza, al razzismo, all'antisemitismo e all'istigazione all'odio e alla violenza\"\u2014nonostante l\u2019astensione dei deputati di destra e centrodestra, rimasti seduti a fine votazione durante il plauso alla senatrice.\n\nQuest'ultimo gesto \u00e8 stato criticato da Alberto Belli Paci, figlio della senatrice, che in una lettera aperta al Corriere ha indirizzato un messaggio ai deputati rimasti seduti: \"A voi che\u00a0non vi alzate in piedi davanti a una donna di 89 anni, che non \u00e8 venuta l\u00ec per ottenere privilegi o per farsi vedere pi\u00f9 brava ma \u00e8 venuta da sola (lei s\u00ec) per proporre un concetto libero dalla politica, un concetto morale [\u2026] A voi dico: io credo che non vi meritiate Liliana Segre!\". Ma non \u00e8 il solo: in queste ultime settimane, in molti stanno esprimendo solidariet\u00e0 a Segre, sottolineando come sia assurdo che nell\u2019Italia del 2019 una donna sopravvissuta all\u2019Olocausto debba avere una scorta a causa degli oltre 200 insulti e minacce che riceve ogni giorno. (Screengrab via YouTube/Rai)\n#viceitaly #lilianasegre #razzismo #antisemitismo"}}]}, "shortcode": "B4j3wM6q9r_", "edge_media_to_comment": {"count": 199}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573121695, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4e395940fef4dab9ded7907a9940b794/5E474049/t51.2885-15/e35/74427842_193390401687266_2818096369241245611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 19071}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/dc3da92f6d6cab07332f7cbe3a06fbf1/5E5AE9AC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74427842_193390401687266_2818096369241245611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6466fa0f6724b14bc1ee8aae296c2754/5E565C0B/t51.2885-15/e35/s150x150/74427842_193390401687266_2818096369241245611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b637d0008bb03ac0979dd26ac7790b6f/5E411741/t51.2885-15/e35/s240x240/74427842_193390401687266_2818096369241245611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9c436071f3a438c3d36ea3f1d35f8cce/5E5903FB/t51.2885-15/e35/s320x320/74427842_193390401687266_2818096369241245611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2abfdc69067a3c32a28cac29be3af837/5E42C7A1/t51.2885-15/e35/s480x480/74427842_193390401687266_2818096369241245611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/dc3da92f6d6cab07332f7cbe3a06fbf1/5E5AE9AC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74427842_193390401687266_2818096369241245611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2171266487986768331", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Questo settembre, a pochi giorni dal terzo Sciopero Globale per il Clima, il ministro dell\u2019Istruzione Lorenzo Fioramonti aveva dichiarato la propria solidariet\u00e0 al movimento di Fridays For Future, invitando \u201cle scuole, pur nella loro autonomia, a considerare giustificate le assenze degli studenti occorse per la mobilitazione mondiale contro il cambiamento climatico.\u201d Ora\u2014e dopo le polemiche sollevate dalla tassa sulla plastica che ha recentemente proposto\u2014il ministro si \u00e8 spinto oltre, annunciando che, a partire da settembre 2020, il nuovo curriculum scolastico italiano includer\u00e0 ore di lezione dedicate proprio al cambiamento climatico e alla sostenibilit\u00e0.\n\nIn un\u2019intervista con il New York Times, il ministro ha spiegato che per le scuole elementari stanno \u201cpensando di utilizzare il modello pedagogico delle fiabe, in cui storie di culture diverse enfatizzeranno la connessione con l\u2019ambiente. I docenti delle scuole di I grado faranno lezioni pi\u00f9 tecniche, mentre gli studenti delle superiori approfondiranno i contenuti dell\u2019Agenda 2030 delle Nazioni Uniti per lo sviluppo sostenibile.\u201d L\u2019obiettivo, spiega Fioramonti, \u00e8 far s\u00ec che l\u2019Italia diventi \u201cil primo paese al mondo a sviluppare un modello di educazione civica ancorata sulla sostenibilit\u00e0 e la sfida dei cambiamenti climatici.\u201d\n#viceitaly #cambiamentoclimatico #sostenibilit\u00e0 #scuola\u00a0#climatechange #fridaysforfuture #unfucktheplanet"}}]}, "shortcode": "B4h413xKUnL", "edge_media_to_comment": {"count": 196}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573055157, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/62ee7cb8395967be711665257c098549/5E5A973D/t51.2885-15/e35/s1080x1080/70499571_2595794003797580_6194868857632637236_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "edge_media_preview_like": {"count": 20686}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/95351635aca511ce91efa71b6f7ab3a6/5E5213F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70499571_2595794003797580_6194868857632637236_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/50057541e98411c8b96cf497efbbdf78/5E5B747C/t51.2885-15/e35/s150x150/70499571_2595794003797580_6194868857632637236_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/56b703d92eb35f48a480fd3ffcc29ac0/5E5F627A/t51.2885-15/e35/s240x240/70499571_2595794003797580_6194868857632637236_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/22fda874fa6460a922ab17abb1716488/5E456F04/t51.2885-15/e35/s320x320/70499571_2595794003797580_6194868857632637236_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d0c628fc07ca801ffaefeedc870d17e1/5E447A43/t51.2885-15/e35/s480x480/70499571_2595794003797580_6194868857632637236_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/95351635aca511ce91efa71b6f7ab3a6/5E5213F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70499571_2595794003797580_6194868857632637236_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2171137282987604561", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "@chicoriaztkofficial ha fatto la storia del rap italiano, ma \u00e8 stato anche uno degli oltre 60mila detenuti attualmente reclusi nelle carceri italiane: gli abbiamo chiesto di raccontarci com\u2019\u00e8 davvero la vita in cella.\n\nNel primo episodio di questa serie, che abbiamo chiamato 'Dietro le barre,' ci ha spiegato come si finisce \u201cnelle mani di fata della polizia penitenziaria\u201d e ha ricordato le prime esperienze in carcere, tra perquisizioni e isolamento. Il video integrale \u00e8 sulla nostra IGTV.\n#viceitaly #dietrolebarre #carcere #chicoria"}}]}, "shortcode": "B4hbdsPFTpR", "edge_media_to_comment": {"count": 208}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573043080, "dimensions": {"height": 1087, "width": 612}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0fe49f315f4003004a3ed0cbacb3b1f3/5DCA2D27/t51.2885-15/e15/73470502_527868184457688_3038690364908450901_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 12255}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9084d36af9849e669f82f07dd987972c/5DCA4C48/t51.2885-15/e15/c0.237.612.612a/73470502_527868184457688_3038690364908450901_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ff97ec46a6415dd351944ba262c2caf4/5DCA1D55/t51.2885-15/e15/p150x150/73470502_527868184457688_3038690364908450901_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 266}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bcb0dc4f3b05bebe8617ab7c884b5097/5DCB465F/t51.2885-15/e15/p240x240/73470502_527868184457688_3038690364908450901_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 426}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b9ca399a238e738d382735f7ed592515/5DCA31A5/t51.2885-15/e15/p320x320/73470502_527868184457688_3038690364908450901_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 568}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/746d277bcfd99ba10c75633b408c7b26/5DCA53FF/t51.2885-15/e15/p480x480/73470502_527868184457688_3038690364908450901_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 852}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0fe49f315f4003004a3ed0cbacb3b1f3/5DCA2D27/t51.2885-15/e15/73470502_527868184457688_3038690364908450901_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 1136}], "is_video": true, "video_view_count": 74078}}, {"node": {"id": "2171113090216195597", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Nel novembre del 2018, la sonda Voyager 2 della NASA ha attraversato il confine del sistema solare e si\u00a0\u00e8 addentrata nello spazio interstellare, come aveva fatto, circa sei anni prima, la sua gemella Voyager 1: si tratta degli unici oggetti creati dall'uomo ad aver mai attraversato questa frontiera tumultuosa. A differenza del suo predecessore, per\u00f2, Voyager 2 ha trovato qualcosa di nuovo e molto strano.\n\nNell\u2019ultimo anno, gli scienziati hanno esaminato i dati raccolti nei momenti precedenti e subito successivi al passaggio della sonda dalla zona di influenza del Sole al vuoto tra le stelle. Il confine tra questi due reami, noto come eliopausa, \u00e8 un ambiente parecchio dinamico: qui i raggi cosmici galattici\u2014che sono particelle ad alta energia provenienti da stelle aliene e distanti galassie\u2014si scontrano con lo scudo magnetico creato come una bolla dal Sole, che si estende per tutto il sistema solare.\n\nTra le altre cose, Voyager 2 ha scoperto un confine prima sconosciuto subito fuori dalla eliopausa, uno \"strato limite di raggi cosmici,\" registrando un cambiamento nel gradiente di raggi provenienti dallo spazio profondo e di particelle a bassa energie tipiche del nostro sistema. Ci sono prove che anche Voyager 1 abbia attraversato uno di questi strati di confine, ma in quel caso era localizzato\u00a0dentro\u00a0alla eliopausa\u2014e non \u00e8 chiaro perch\u00e9 le sonde li abbiano incontrati su lati opposti del confine. Per leggere l\u2019articolo, il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #nasa #spazio"}}]}, "shortcode": "B4hV9o9iXYN", "edge_media_to_comment": {"count": 69}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1573036870, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9438bc193f2c011b2fb0128639200a0c/5E4C8E88/t51.2885-15/e35/71947242_788554738281651_5524672825371116774_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "edge_media_preview_like": {"count": 15927}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e318a17fec19394c47eeda25cbf22a2d/5E5D3C6D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71947242_788554738281651_5524672825371116774_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/739284ff321b4115283d43283365484b/5E5029CA/t51.2885-15/e35/s150x150/71947242_788554738281651_5524672825371116774_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/261ac73d03bac88e94c99f1f5609eb45/5E506480/t51.2885-15/e35/s240x240/71947242_788554738281651_5524672825371116774_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/93b12b70d69ba2bad982d901adf87adc/5E618B3A/t51.2885-15/e35/s320x320/71947242_788554738281651_5524672825371116774_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f54d7a2f4d2d6e91d7039bbf6716e761/5E477A60/t51.2885-15/e35/s480x480/71947242_788554738281651_5524672825371116774_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e318a17fec19394c47eeda25cbf22a2d/5E5D3C6D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71947242_788554738281651_5524672825371116774_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2170590997877765694", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Avete presente le emoji di pesca e melanzana, che quasi sempre usiamo per indicare tutt\u2019altro? Ecco, da quando sono entrati in vigore i nuovi Facebook community standards, l\u2019uso di \u201cemoji o stringhe di emoji [comunemente usate] a sfondo sessuale\u201d su Instagram e Facebook \u00e8 diventato limitato.\n\nSecondo quanto riferito da fonti Facebook, infatti, gli algoritmi rimuoveranno le emoji incriminate (e i contenuti correlati) se \u201caccompagnate da una richiesta implicita o indiretta di immagini di nudo, sesso,\u201d all\u2019interno di \u201cuna chat a sfondo sessuale\u201d, utilizzate per censurare genitali in foto di nudo, o associate a link che rimandano a siti per adulti.\n\nPer\u00f2, come hanno sottolineato molti esperti del settore, in passato gli algoritmi non si sono dimostrati molto accurati; e siccome non vogliamo che rimuovano o sospendano il vostro account, abbiamo deciso di proporvi delle alternative. Fateci sapere nei commenti quali sono le emoji \u201ca sfondo sessuale\u201d che usate nelle vostre lussuriosissime conversazioni online.\n#viceitaly #emoji #censura #instagram #facebook"}}]}, "shortcode": "B4ffQMlKjY-", "edge_media_to_comment": {"count": 246}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572974632, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/390caa3cf5468ed01befab5acb2528e9/5E59CC20/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72602852_436205377278230_4742098817388933208_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 15396}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f33e09b5650627e0fd7f092ca5a1a630/5E5B2897/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72602852_436205377278230_4742098817388933208_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/43eb339e697d19dff3f8ec66a928b3b9/5E4E4130/t51.2885-15/e35/s150x150/72602852_436205377278230_4742098817388933208_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bf3fdd3c234ffdcbe1cfcb7cb9a3bd57/5E3EBD7A/t51.2885-15/e35/s240x240/72602852_436205377278230_4742098817388933208_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b029b913e5d568fe1000da1693a4cbfc/5E6371C0/t51.2885-15/e35/s320x320/72602852_436205377278230_4742098817388933208_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6a30f03f930173043cf888346669d6b5/5E41949A/t51.2885-15/e35/s480x480/72602852_436205377278230_4742098817388933208_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f33e09b5650627e0fd7f092ca5a1a630/5E5B2897/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72602852_436205377278230_4742098817388933208_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2170478606594626396", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "In Giappone, paese noto per una cultura del lavoro eccessiva, Microsoft ha deciso di sperimentare la \u2018four-day work-week:\u2019 una settimana lavorativa corta, con tre giorni liberi a settimana, da venerd\u00ec a domenica.\n\nIl test \u00e8 stato realizzato nel mese di agosto e i risultati ottenuti dall\u2019azienda sono stati sorprendenti, nettamente in controtendenza con le abitudini nipponiche: pur lavorando meno, infatti, le vendite per dipendente sono aumentate del ben 40% rispetto allo stesso periodo del 2018. Inoltre, sono stati registrati anche dei cali notevoli nei costi aziendali: il 23% in meno di energia elettrica utilizzata e il 59% in meno di carta stampata. La temporanea routine lavorativa, poi, sarebbe stata apprezzata dal 92,1% dei dipendenti.\n\nDato l\u2019esito ampiamente positivo del suo esperimento, Microsoft Giappone starebbe considerando di riproporre l\u2019esperimento quest\u2019inverno e pensare a nuove modalit\u00e0 di lavoro flessibile\u2014come stanno facendo molte altre aziende per trovare nuovi equilibri tra tempo, produttivit\u00e0 e qualit\u00e0 del lavoro dei propri dipendenti.\n#viceitaly #lavoro #giappone"}}]}, "shortcode": "B4fFssCqFNc", "edge_media_to_comment": {"count": 165}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572961234, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/53294ae8269b82f647fe5b4ea7def030/5E5EE522/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72360450_1161504297376332_3774898845144313674_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 27584}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/48c92f060680680f69922b76971e20b6/5E6040E6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72360450_1161504297376332_3774898845144313674_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9b1a147a7305daec602a9c4c2326aca5/5E5FBF63/t51.2885-15/e35/s150x150/72360450_1161504297376332_3774898845144313674_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/778456ac55406b33b40741ff321d7f6a/5E5B8565/t51.2885-15/e35/s240x240/72360450_1161504297376332_3774898845144313674_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/cac1ee32a54420890f4f1fc3a584f39e/5E4CD91B/t51.2885-15/e35/s320x320/72360450_1161504297376332_3774898845144313674_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/242c9ac6bad1879a3a3fee08c57b586e/5E46675C/t51.2885-15/e35/s480x480/72360450_1161504297376332_3774898845144313674_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/48c92f060680680f69922b76971e20b6/5E6040E6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72360450_1161504297376332_3774898845144313674_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2170402131245882100", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Raccontare il viaggio di una persona transgender non \u00e8 semplice: per questo, la fotografa @roosklijnfoto ha deciso di usare il suo obiettivo per ritrarre la transizione FtM della persona che ama, @tijnblijftzacht.\n\nTra dubbi, gioie e difficolt\u00e0, ci ha raccontato il suo percorso e cosa li ha spinti ad iniziare a scattare foto, \u201ccos\u00ec possiamo vedere cosa \u00e8 cambiato e cosa \u00e8 rimasto lo stesso\u201d: \u201cAgli occhi del mondo, Tijn vive da uomo da circa tre anni. Ma si sente un uomo da molto pi\u00f9 tempo, all\u2019inizio solo di tanto in tanto e mai dichiarandolo apertamente. Poi, ha trovato il coraggio di dire, \u2018non sono una donna\u2019. [\u2026] Dopo diversi appuntamenti in una clinica che si occupa di disforia di genere, Tijn ha finalmente iniziato la terapia di testosterone, alla fine del 2017. Un\u2019iniezione ogni due settimane. All\u2019inizio erano i suoi genitori a fargli la puntura e alle volte lo facevo io, ma ora per lo pi\u00f9 fa da solo. Mi viene un colpo al cuore ogni volta, ancora, ed \u00e8 un misto di tristezza per il fatto che abbia bisogno di farlo, e di felicit\u00e0 perch\u00e9 ne ha la possibilit\u00e0. Abbiamo detto addio al suo seno l\u2019estate del 2018.\u201d Per leggere l\u2019articolo e vedere tutte le foto, segui il link in bio.\n#viceitaly #transgender #ftm #lgbtq"}}]}, "shortcode": "B4e0T00qVr0", "edge_media_to_comment": {"count": 16}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572952117, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a53e602388dcfcac9a6001490ec8d7cb/5E4088C2/t51.2885-15/e35/72569031_187122718996517_8932133796624203573_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 7565}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/aabf444c6861a7e002eb7b92996d8715/5E593627/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72569031_187122718996517_8932133796624203573_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ab554e6aa2ff5ea6374e504244c11eab/5E558280/t51.2885-15/e35/s150x150/72569031_187122718996517_8932133796624203573_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a69ff514668699339f1e15164c87cdb4/5E5539CA/t51.2885-15/e35/s240x240/72569031_187122718996517_8932133796624203573_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/dd1fe425f0fd096f645173c28a78ead7/5E625470/t51.2885-15/e35/s320x320/72569031_187122718996517_8932133796624203573_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/557f260934abc02fad7a15b5fe5d9b0a/5E486A2A/t51.2885-15/e35/s480x480/72569031_187122718996517_8932133796624203573_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/aabf444c6861a7e002eb7b92996d8715/5E593627/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72569031_187122718996517_8932133796624203573_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2169840044645963055", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Cosa non deve mai fare un cliente durante la lap dance? Negli strip club italiani le mance funzionano come in America? Qual \u00e8 la richiesta pi\u00f9 strana mai ricevuta?\n@chadiaarodriguez l'ha chiesto a due spogliarelliste di Milano in occasione dell'uscita di Le ragazze di Wall Street (@leragazzediwallstreet).\nIl link al video completo \u00e8 in bio.\n#viceitaly #leragazzediwallstreet #chadiarodriguez"}}]}, "shortcode": "B4c0gY4ilUv", "edge_media_to_comment": {"count": 53}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572886430, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a27470426178c41a0171f89aaa6a4025/5DCA41F4/t51.2885-15/e35/75291149_149193729697305_5457633400431242444_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 8783}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/95bfa7459aae3b5430da77a77c3acf6f/5DCA1B51/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75291149_149193729697305_5457633400431242444_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f2119b39f1cff47aeca0d31876da0258/5DCA6136/t51.2885-15/e35/s150x150/75291149_149193729697305_5457633400431242444_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/79325f63d9bfba3a6df31cce12519fd8/5DCA47BC/t51.2885-15/e35/s240x240/75291149_149193729697305_5457633400431242444_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/255973f58e4804c20529d7d62da4b0ef/5DCB3E86/t51.2885-15/e35/s320x320/75291149_149193729697305_5457633400431242444_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/77a35c3d6f43a1b9448fe956ac2a5004/5DCA559C/t51.2885-15/e35/s480x480/75291149_149193729697305_5457633400431242444_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/95bfa7459aae3b5430da77a77c3acf6f/5DCA1B51/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75291149_149193729697305_5457633400431242444_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 75165}}, {"node": {"id": "2169778014178033804", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "I cori contro Balotelli partiti ieri dalla curva dell\u2019Hellas Verona sono solo l\u2019ultima dimostrazione di una pessima abitudine di alcuni tifosi italiani\u2014e dell\u2019atteggiamento di molte dirigenze nei confronti di questi comportamenti. Nelle nostre curve, infatti, il razzismo esiste da tempo e sono state prodotte una grande variet\u00e0 di giustificazioni per passarla liscia, spacciando cori e fischi per fenomeni molto pi\u00f9 innocenti di quanto in realt\u00e0 non siano.\n\nAd esempio, tifosi e dirigenti reagiscono spesso negando, magari con il classico \u201cnoi non abbiamo sentito niente:\u201d ecco, il fatto che la prima reazione sia la negazione invece che la condanna la dice lunga sull\u2019atteggiamento verso il razzismo nel mondo del calcio. E poi c\u2019\u00e8 il\u00a0\u2018victim blaming,\u2019 ossia la colpevolizzazione della vittima per assolvere implicitamente i colpevoli: qualcuno trover\u00e0 sempre una scusa nel comportamento di un calciatore vittima di razzismo per giustificare chi lo odia\u2014il gol segnato, le proteste, un atteggiamento notoriamente antipatico.\n\nQueste scuse riproducono il linguaggio della politica di estrema destra e sono solo la versione calcistica del \"non sono razzista, ma:\u201d si concentra tutto sulla negazione della realt\u00e0, creando un corto circuito che impedisce un dibattito serio e spostando la discussione sul piano dello scontro di opinioni\u2014e non di fatti. Per leggere l\u2019articolo di @valmoggia, segui il link in bio.\n#viceitaly #razzismo #balotelli #calcio #calcioitaliano"}}]}, "shortcode": "B4cmZugiMCM", "edge_media_to_comment": {"count": 152}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572877717, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8bb5efd7bcad4bd3e00e828039038255/5E40F69D/t51.2885-15/e35/s1080x1080/75408703_419449795411937_7183597027772239604_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 13239}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ab472f423cf2439cae4629390707d60f/5E43EC2A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75408703_419449795411937_7183597027772239604_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/996ee3a0367c1c9bbfeb0bc6629078ae/5E418C8D/t51.2885-15/e35/s150x150/75408703_419449795411937_7183597027772239604_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/877a4433355d40b33dba3dc6c8efce8d/5E46AAC7/t51.2885-15/e35/s240x240/75408703_419449795411937_7183597027772239604_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ac3451e184c1999c63b1436f3a3c9b2b/5E4CEB7D/t51.2885-15/e35/s320x320/75408703_419449795411937_7183597027772239604_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/aabb0542d4379064565fdd081bd1052a/5E56DD27/t51.2885-15/e35/s480x480/75408703_419449795411937_7183597027772239604_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ab472f423cf2439cae4629390707d60f/5E43EC2A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75408703_419449795411937_7183597027772239604_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2169675922688035408", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Il 2 novembre del 1975 Pier Paolo Pasolini veniva brutalmente assassinato, e anche quest\u2019anno abbiamo visto condividere ricordi, articoli e opinioni di ogni tipo su di lui\u2014che, al di l\u00e0 dei dibattito, \u00e8 stato senza dubbio una figura fondamentale della cultura italiana dell'ultimo secolo. Ma, tra una celebrazione e l\u2019altra, c\u2019\u00e8 il concreto rischio di appiattire la figura di Pasolini, trasformandola in un'icona buona un po' per tutti. Non \u00e8 un mistero che abbia subito da sempre questo trattamento: in generale viene letto poco e citato molto, perch\u00e9 il suo essere sempre stato imprevedibile fa s\u00ec che le sue opere, decontestualizzate, si prestino un po' a ogni scopo.\n\nC'\u00e8 il Pasolini anarchico, quello comunista, quello reazionario, quello che sta con la polizia, quello che va con i ragazzini, quello che sa ma non ha le prove. Oggi, anche tutte le posizioni che in vita Pasolini non avrebbe probabilmente mai approvato n\u00e9 avvallato hanno una versione di Pasolini a cui rifarsi. L'unica cosa che accomuna queste narrazioni cos\u00ec diverse ma cos\u00ec apparentemente inautentiche, forse, \u00e8 che testimoniano la difficolt\u00e0 della cultura italiana di creare nuove icone, come scriveva qualche tempo fa @mttslv su VICE. Il punto non \u00e8 essere pro o contro Pasolini, non \u00e8 volerlo dimenticare o ricordare a tutti i costi, ma \u00e8 riuscire a metterlo in prospettiva: un\u2019operazione che per qualche motivo non siamo pi\u00f9 in grado di fare, ma che \u00e8 uno dei motivi per cui ha potuto esistere uno come lui. (Nella foto di @menna_claudio, il ritratto realizzato da @jorit a Scampia)\n#viceitaly #pasolini"}}]}, "shortcode": "B4cPMGZicpQ", "edge_media_to_comment": {"count": 11}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572865547, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/65eb30a4e36e7ed8938901cc4e8a0441/5E422A23/t51.2885-15/e35/s1080x1080/72781845_2447543472188059_1638839426455411848_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "edge_media_preview_like": {"count": 6628}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/77f6e9caf57d5a0be8e2052d9f930e5d/5E626EE7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72781845_2447543472188059_1638839426455411848_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/645b93b53a7c224ddf57cd6365bc8115/5E52E362/t51.2885-15/e35/s150x150/72781845_2447543472188059_1638839426455411848_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/33ec80fa505858e419cb4c844626079b/5E5E6764/t51.2885-15/e35/s240x240/72781845_2447543472188059_1638839426455411848_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b97be8297404c490a4906c9d44d9d11d/5E52301A/t51.2885-15/e35/s320x320/72781845_2447543472188059_1638839426455411848_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2015fe7ad10efbea833a0ae2d71e5164/5E44AC5D/t51.2885-15/e35/s480x480/72781845_2447543472188059_1638839426455411848_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/77f6e9caf57d5a0be8e2052d9f930e5d/5E626EE7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72781845_2447543472188059_1638839426455411848_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2169051508523102466", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Ieri Leonardo DiCaprio, che da tempo usa anche i social per portare avanti la sua battaglia ambientalista, ha pubblicato su Instagram una foto del suo incontro con Greta Thunberg. \u201cLa storia ci giudicher\u00e0 per ci\u00f2 che facciamo oggi,\u201d ha scritto DiCaprio, \u201caffinch\u00e9 le generazioni future possano godere dello stesso pianeta vivibile che noi abbiamo dato cos\u00ec per scontato. Spero che il messaggio di Greta sia un campanello d\u2019allarme per i grandi del mondo: il tempo dell\u2019inazione \u00e8 finito. \u00c8 grazie a Greta e a giovani attivisti in tutto il mondo se sono ottimista su ci\u00f2 che ci riserva il futuro. \u00c8 stato un onore passare del tempo con lei. Ci siamo promessi di sostenerci a vicenda, nella speranza di assicurare un futuro migliore al nostro pianeta.\u201d\nDiCaprio ha poi inserito gli hashtag del movimento Fridays For Future, che ha dichiarato per il 29 novembre il prossimo sciopero globale. Foto via @leonardodicaprio.\n#viceitaly #leonardodicaprio #gretathunberg #fridaysforfuture"}}]}, "shortcode": "B4aBNrZC3EC", "edge_media_to_comment": {"count": 32}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572791111, "dimensions": {"height": 1073, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a98f4515286ee66bfc1164ffb57774de/5E53E82D/t51.2885-15/e35/73035698_566718364139129_7916885562561557384_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 14421}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1dc8410c834a709743904da5b3d49eae/5E61DD7D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.859.859a/s640x640/73035698_566718364139129_7916885562561557384_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a03d251db87bd2d269a6596f2708e061/5E3EFC34/t51.2885-15/e35/c2.0.859.859a/s150x150/73035698_566718364139129_7916885562561557384_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/cb6747a53d75aedbb80f898203fc2b54/5E61EF7E/t51.2885-15/e35/c2.0.859.859a/s240x240/73035698_566718364139129_7916885562561557384_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fff2f6efa21f70e320edaeee6ce82952/5E5075C4/t51.2885-15/e35/c2.0.859.859a/s320x320/73035698_566718364139129_7916885562561557384_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2bfac02af8326871c25c166074dec2cc/5E62699E/t51.2885-15/e35/c2.0.859.859a/s480x480/73035698_566718364139129_7916885562561557384_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1dc8410c834a709743904da5b3d49eae/5E61DD7D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.859.859a/s640x640/73035698_566718364139129_7916885562561557384_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2168366541686175571", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "In una serie come Euphoria ci sono tante piccole cose che la fanno apprezzare rispetto ad altre\u2014dalla caratterizzazione dei personaggi alla colonna sonora, dal make-up alla scelta dei vestiti. \u00c8 di quest\u2019ultima che si parla su @id_italy. A curare lo styling nella serie \u00e8 stata Heidi Bivens, gi\u00e0 creatrice degli stratosferici look di Mid 90s, The Beach Bum e Spring Breakers. \n\u00c8 la sua maniacale attenzione per i dettagli ad aver portato il creatore Sam Levinson a scegliere lei per vestire i protagonisti di Euphoria, portandola per la prima volta fuori dal cinema. \nCon Bivens, Euphoria \u00e8 riuscita a fare qualcosa di molto diverso da altre serie tv: fino a non troppo tempo fa, queste sfornavano look inavvicinabili per il pubblico. Pensate a Blair Waldorf, che se ne andava a scuola con un cerchietto in tinta con la sua Fendi Peekaboo, oppure a Marissa Cooper che si dirigeva a un ballo scolastico in Chanel dalla testa ai piedi. Finora, a dettare legge nel mondo dello styling televisivo sono stati designer che vestono attrici adulte a cui viene richiesto di interpretare teenager ultra-ricche e ultra-irrealistiche. In Euphoria invece gli abiti sono scelti da ogni realt\u00e0 possibile, dai negozi di media gamma come Cotton Citizen e Reformation a brand di culto ed emergenti, come Eckhaus Latta e Jean Paul Gaultier. Sono presenti moltissimi marchi di streetwear come Sci-Fi Fantasy, Aries Arise, St\u00fcssy, e ovviamente un sacco di Supreme. Ci avevate fatto caso?\n#viceitaly #euphoria #euphoriaedit #heidibivens"}}]}, "shortcode": "B4XleGUC_dT", "edge_media_to_comment": {"count": 18}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572709456, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/14a94071c5e1231e351f7b24c8a4a928/5E65AF17/t51.2885-15/e35/s1080x1080/74926544_176965666760387_3283253893884858024_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "edge_media_preview_like": {"count": 4970}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b6601f49fa8e66e344cdeb9494ee9176/5E5057A0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74926544_176965666760387_3283253893884858024_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fb10f9ade741af2f1283f8aedf59cbc6/5E461C07/t51.2885-15/e35/s150x150/74926544_176965666760387_3283253893884858024_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/005e9d394e93ddc6d9a6c5cc5e555f55/5E61914D/t51.2885-15/e35/s240x240/74926544_176965666760387_3283253893884858024_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d41e656fd802c6c17797e1b550892927/5E5063F7/t51.2885-15/e35/s320x320/74926544_176965666760387_3283253893884858024_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e3d6cff649ddada0bec88a559b9764b8/5E6263AD/t51.2885-15/e35/s480x480/74926544_176965666760387_3283253893884858024_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b6601f49fa8e66e344cdeb9494ee9176/5E5057A0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74926544_176965666760387_3283253893884858024_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2167522765941915629", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Conosci la sensazione: ti svegli nel cuore della notte e inizi a rotolarti tra le coperte mentre nella tua testa si rincorrono pensieri di ogni tipo che ti immobilizzano. \u00c8 arrivato il momento di dare una scossa alla tua vita? Stai davvero simpatico ai tuoi amici, o fanno solo finta? Devi chiamare il padrone di casa e dirgli di quella chiazza di muffa. \nIn Europa, ogni anno, una persona su quattro ha a che fare con problemi di salute mentale come l'ansia, e per molti quell'ansia si manifesta con maggiore prepotenza dopo il tramonto. \u00c8 un fenomeno molto pi\u00f9 diffuso di quanto si pensi. Secondo Emma Carrington di Rethink Mental Illness, l'ansia acuta di notte \u00e8 uno dei problemi pi\u00f9 frequenti per i quali viene chiesto aiuto: \"\u00c8 molto comune. Penso che abbia perfettamente senso che l'ansia peggiori di notte. Durante il giorno siamo in genere presi da mille cose, che sia il lavoro, gli amici o la famiglia. I nostri pensieri non sono in prima fila nella nostra testa. Invece a letto, alle tre di notte, non hai altre distrazioni. E i tuoi pensieri diventano molto pi\u00f9 rumorosi.\u201d Che fare coi pensieri ansiosi quando siamo soli nel nostro letto? Per leggere l\u2019articolo, il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #salute mentale #ansia"}}]}, "shortcode": "B4Ulni6ij_t", "edge_media_to_comment": {"count": 30}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572608870, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7320a1dee3721d39d1bdc2398c43f3f3/5E4C8969/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71890608_1428669983956316_4764360173768253211_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "edge_media_preview_like": {"count": 16883}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4b4d3f17d4094b58b28e8aae5d706a07/5E59E0AD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71890608_1428669983956316_4764360173768253211_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/24d0018d3730400d6a95e8dcda48d29d/5E50F528/t51.2885-15/e35/s150x150/71890608_1428669983956316_4764360173768253211_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9c0e06dd4ab87003d76eb25801917a1f/5E42312E/t51.2885-15/e35/s240x240/71890608_1428669983956316_4764360173768253211_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/145153b5adfc57e3a7a2d3d3f4bfc575/5E5EEA50/t51.2885-15/e35/s320x320/71890608_1428669983956316_4764360173768253211_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3add8192288e7c05366a2198ef2d5dc6/5E518817/t51.2885-15/e35/s480x480/71890608_1428669983956316_4764360173768253211_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4b4d3f17d4094b58b28e8aae5d706a07/5E59E0AD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71890608_1428669983956316_4764360173768253211_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}]}}}, "status": "ok"}