{"data": {"user": {"edge_owner_to_timeline_media": {"count": 2189, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "QVFBeUZrUWVfWVBXWWFSU3QxY1cxVnBhSlRwVWJRYzJ0TjlvVFNTYnZkU3lUUFFSeW5GRmY3V3dIZlRXTjlrem5fN3EtZGxaVWUzYXNWaWFnMDA5UnVVYg=="}, "edges": [{"node": {"id": "2166972610914098041", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "In occasione del suo ritorno dopo tre anni di silenzio, @kingmarracash ci ha parlato delle crisi che lo hanno tenuto lontano dai riflettori fino a 'Persona,' dell\u2019impatto che la psicoterapia ha avuto sulla sua vita, di politica e di periferie.\n\nVai su @noiseyit per guardare il video integrale.\n#viceitaly #marracash #rapitaliano"}}]}, "shortcode": "B4SohvHiRt5", "edge_media_to_comment": {"count": 88}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572543336, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fcbd8831f186e440a8ead49af4581881/5DCA2F80/t51.2885-15/e35/74361210_172459323936875_6118974527368255342_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "edge_media_preview_like": {"count": 8420}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fb66e46179e1ad315f26c292cbc7e2ef/5DCA2E25/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74361210_172459323936875_6118974527368255342_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3bacee5e1b6d3bb7ad3dc08e37a0e6ff/5DCA3C02/t51.2885-15/e35/s150x150/74361210_172459323936875_6118974527368255342_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/92a5530d32fe8b0e2acff3559b1545c9/5DCA7708/t51.2885-15/e35/s240x240/74361210_172459323936875_6118974527368255342_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/14416ffe66ccb51166d908bca6331d0a/5DCB3F72/t51.2885-15/e35/s320x320/74361210_172459323936875_6118974527368255342_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/344bcefa64d6564230963caa40edf8bf/5DCB38A8/t51.2885-15/e35/s480x480/74361210_172459323936875_6118974527368255342_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fb66e46179e1ad315f26c292cbc7e2ef/5DCA2E25/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74361210_172459323936875_6118974527368255342_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 46066}}, {"node": {"id": "2166892031162064751", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Giordano fa il Barback da tre anni, Fabio ha iniziato nel 1978: li abbiamo fatti incontrare per parlare di come \u00e8 cambiato il mondo visto da dietro il bancone, dell\u2019evoluzione del loro lavoro (e dei cocktail) e delle cose assurde che possono succedere durante una serata tra bottiglie, bicchieri e clienti di ogni tipo.\n\nGuarda il video integrale seguendo il link in bio.\n#viceitaly #barback #nighthero #fernetbranca"}}]}, "shortcode": "B4SWNJYCh9v", "edge_media_to_comment": {"count": 20}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572533764, "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4145004a826a0254010d72e4b4b70c3e/5DCA6F7C/t51.2885-15/e35/71596607_497509187502101_8388440621323494954_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 4223}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/11c4d9cbcf2b48255595f25c64f83b22/5DCA7999/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71596607_497509187502101_8388440621323494954_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/de89a5664107d901acf85b3fffa30652/5DCA15BE/t51.2885-15/e35/s150x150/71596607_497509187502101_8388440621323494954_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9ed5012905ff2b03a17ceff73de82846/5DCA2A74/t51.2885-15/e35/s240x240/71596607_497509187502101_8388440621323494954_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9288b8c15d03d5c9c6702c1e98804a9f/5DCA248E/t51.2885-15/e35/s320x320/71596607_497509187502101_8388440621323494954_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/86fc11cc53b3dd775f9bbddc60710af4/5DCA7154/t51.2885-15/e35/s480x480/71596607_497509187502101_8388440621323494954_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/11c4d9cbcf2b48255595f25c64f83b22/5DCA7999/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71596607_497509187502101_8388440621323494954_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 174431}}, {"node": {"id": "2166824563618069402", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Cosa succede ora? \u00c8 il giorno del fumetto di cui sarete voi a decidere il finale, con una puntata speciale per Halloween. \nAndate nelle nostre Instagram stories e suggeritecene uno, il migliore verr\u00e0 disegnato. Avete tempo fino alle 16 di oggi! (Disegni di @chiole_comics)\n#viceitaly #comics #halloween #zombie"}}]}, "shortcode": "B4SG3XVC7ua", "edge_media_to_comment": {"count": 23}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572525638, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/49340b1d501d200c7a70da21fd085607/5E435105/t51.2885-15/e35/72455697_691911344550710_4537424472147896212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 2742}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/78d089c71ea7d2049db2aa8f62afa178/5E63FFE0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72455697_691911344550710_4537424472147896212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/38f2c595d00e1a9d32eb0d10b699e389/5E4D6647/t51.2885-15/e35/s150x150/72455697_691911344550710_4537424472147896212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1b21318ec1bfaa720188a6468afabe4b/5E460C0D/t51.2885-15/e35/s240x240/72455697_691911344550710_4537424472147896212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5c67fd65dbdfa860866d69a2e6db8c8f/5E445AB7/t51.2885-15/e35/s320x320/72455697_691911344550710_4537424472147896212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/423afd5c1579929fa1ef549cd5139ea8/5E61DEED/t51.2885-15/e35/s480x480/72455697_691911344550710_4537424472147896212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/78d089c71ea7d2049db2aa8f62afa178/5E63FFE0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72455697_691911344550710_4537424472147896212_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2166765421591010699", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Ieri \u00e8 stata approvata in Senato la mozione per la creazione della \u2018Commissione straordinaria per il contrasto ai fenomeni dell'intolleranza, del razzismo, dell'antisemitismo e dell'istigazione all'odio e alla violenza:\u2019 ci sono stati 151 voti a favore, nessun contrario, ma 98 astenuti\u2014tutti appartenenti ai partiti di centrodestra (Lega, Fi, Fdi). La proposta era stata presentata il 25 ottobre scorso dalla senatrice Liliana Segre, sopravvissuta allo sterminio di Auschwitz-Birkenau e, secondo un rapporto dell\u2019Osservatorio antisemitismo, bersaglio ogni giorno di almeno 200 attacchi, insulti e auguri di morte su social, blog e siti di estrema destra.\n\nL\u2019idea di un organismo ad hoc, si legge nel testo della mozione, nasce per provvedere alla mancata \u201capprovazione definitiva della \u2018legge Fiano\u2019, che colpisce con strumenti aggiornati ogni forma di apologia del fascismo,\u201d alla \u201cconcreta attuazione delle convenzioni e degli accordi sovranazionali e internazionali\u201d contro \u201cl'istigazione all\u2019odio e alla violenza, nelle loro diverse manifestazioni di tipo razziale, etnico-nazionale, religioso, politico e sessuale,\u201d e di stimolo all\u2019elaborazione di nuove proposte legislative. \"Io che sono stata vittima dell'odio dell'Italia fascista sento che, dopo anni, sta ricrescendo una marea di razzismo e di intolleranza che va fermata in ogni modo,\u201d ha affermato Segre. \u201cLa politica ha il dovere di insegnare alle persone come comportarsi e non fomentare l'odio,\" aggiungendo che adesso bisogna passare dalle \"parole\" ai \"fatti.\" (Screengrab via Senato TV)\n#viceitaly #segre #razzismo #antisemitismo"}}]}, "shortcode": "B4R5avBiB2L", "edge_media_to_comment": {"count": 221}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572518588, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/91cb22e5aba51b3b452ebab004f5e26f/5E5E1945/t51.2885-15/e35/73372168_2691347744219078_8193150886341098263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "edge_media_preview_like": {"count": 33214}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ef1f84a680f6054310f417355bc96ddf/5E4DA1FF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73372168_2691347744219078_8193150886341098263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/63f25c045bb0dfff2675de2c2acf51b5/5E64637A/t51.2885-15/e35/s150x150/73372168_2691347744219078_8193150886341098263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2d125f4f8bf5ff0ce899362c39272712/5E484A7C/t51.2885-15/e35/s240x240/73372168_2691347744219078_8193150886341098263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3433e33510491b4a159f36585b9b8cee/5E5E4402/t51.2885-15/e35/s320x320/73372168_2691347744219078_8193150886341098263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c902619b5e2a49aa78f5acfa2797854a/5E662045/t51.2885-15/e35/s480x480/73372168_2691347744219078_8193150886341098263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ef1f84a680f6054310f417355bc96ddf/5E4DA1FF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73372168_2691347744219078_8193150886341098263_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2166316491569032308", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Questa settimana, internet ha compiuto 50 anni e politici alle diverse estremit\u00e0 del globo hanno deciso di fargli l\u2019ennesimo regalo di merda. In Italia, il deputato Luigi Marattin di Italia Viva ha lanciato una raccolta firme per chiedere che venga reso obbligatorio l\u2019utilizzo di un documento di identit\u00e0 per iscriversi ai social network, con l\u2019obiettivo di contrastare i \u201cfake\u201d online e ridurre i commenti d\u2019odio.\n\nPurtroppo, per\u00f2, sembra piuttosto una manovra di propaganda: come sottolineato da numerosi esperti, infatti, esistono gi\u00e0\u00a0identificativi univoci\u00a0per riconoscere chi c\u2019\u00e8 dietro un account (la Polizia Postale fa questo ogni giorno), oltre a concreti rischi per tutte quelle categorie a rischio\u00a0che beneficiano dell\u2019anonimato online\u2014come ad esempio chi ha subito violenze domestiche o, in un'ottica internazionale, chi appartiene a comunit\u00e0 LGBTQ+ in paesi in cui \u00e8 illegale. Non solo: immaginate che ci venga richiesto di esibire un documento d\u2019identit\u00e0 quando entriamo in un negozio, saremmo tutti pronti a scendere in piazza e ribellarci a quello che sarebbe un controllo da regime autoritario.\n\nNel frattempo, in Australia hanno proposto un sistema di riconoscimento facciale\u00a0per verificare l\u2019et\u00e0 di chi accede ai siti pornografici, in un momento in cui c\u2019\u00e8 un movimento internazionale che\u00a0sta cercando in ogni modo di porre un freno all\u2019adozione di questa tecnologia. Insomma, quando i politici cercano di risolvere i problemi del web ricorrono spesso a soluzioni sproporzionate e inutili, soprattutto per attirare l\u2019attenzione della parte di elettorato meno a proprio agio con il digitale. Per leggere l\u2019articolo di @orariccardo, segui il link in bio.\n#viceitaly #identit\u00e0 #digitale #socialmedia"}}]}, "shortcode": "B4QTV8XCux0", "edge_media_to_comment": {"count": 85}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572465071, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d5553bbaaaea353a78e75798422e9e97/5E4B6BA2/t51.2885-15/e35/s1080x1080/73038922_410577042909611_711476375785655616_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "edge_media_preview_like": {"count": 7712}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2417df163d2d71c6aae630c214363361/5E40E8F4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73038922_410577042909611_711476375785655616_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bbdb0511a2b3bbda0b7325cda1a19af4/5E42D415/t51.2885-15/e35/s150x150/73038922_410577042909611_711476375785655616_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4db4978eab3b67b6318039be100473d0/5E61D7A0/t51.2885-15/e35/s240x240/73038922_410577042909611_711476375785655616_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c29d1e806da7e5cc32e178e95e06705a/5E4C1F18/t51.2885-15/e35/s320x320/73038922_410577042909611_711476375785655616_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/054d40e523b342749937c220e2a60758/5E46C444/t51.2885-15/e35/s480x480/73038922_410577042909611_711476375785655616_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2417df163d2d71c6aae630c214363361/5E40E8F4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73038922_410577042909611_711476375785655616_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2166242981391645038", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Ogni donna deve convivere con le mestruazioni per quasi quarant\u2019anni. E allora parliamo di assorbenti (lo sapete che impiegano dai 500 agli 800 anni per biodegradarsi?) e delle possibili alternative, dell\u2019assurda tassazione dei prodotti per il ciclo, di congedo mestruale e di tutto il resto\u2014per smettere di considerarlo un argomento tab\u00f9, o almeno provarci.\n\nPer vedere il video integrale con @_fridapoupette, vai sulla nostra IGTV.\n#viceitaly\u00a0#mestruazioni #ciclo #assorbenti"}}]}, "shortcode": "B4QCoOrCDlu", "edge_media_to_comment": {"count": 133}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572456518, "dimensions": {"height": 1333, "width": 750}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/99cbfdd3ed593a5e952aa849bf4b44d2/5DCA4F39/t51.2885-15/e35/72715868_145163560186061_3692117461108000894_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 8838}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b45568c8a6034776ce7256b8b9088b5c/5DCA2788/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.280.720.720a/s640x640/72715868_145163560186061_3692117461108000894_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f7a0b2c178b3fcb9938b515b7e163f8c/5DCA5A28/t51.2885-15/e35/p150x150/72715868_145163560186061_3692117461108000894_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 266}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/183fb4e4cb0e7b24c9897c56b1fa7cf7/5DCAB3E2/t51.2885-15/e35/p240x240/72715868_145163560186061_3692117461108000894_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 426}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/63db23a8b0a4b53866c29acad892eb81/5DCA0F98/t51.2885-15/e35/p320x320/72715868_145163560186061_3692117461108000894_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 568}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fe47773de46fb4d30a548bcbdf28e34e/5DCAA7C2/t51.2885-15/e35/p480x480/72715868_145163560186061_3692117461108000894_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 853}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/fe1fe268722b49add38cde890cfccb91/5DCAAF0F/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/72715868_145163560186061_3692117461108000894_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 1137}], "is_video": true, "video_view_count": 73217}}, {"node": {"id": "2166152743751392366", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "C'\u00e8 una domanda che tormenta i fisici da pi\u00f9 di un secolo: di che cosa \u00e8 fatto l'universo? Per cercare di risolvere il mistero, gli scienziati stanno esplorando la possibilit\u00e0\u00a0che a riempirlo sia la 'schiuma spaziotemporale\u2019\u2014ossia una schiuma fatta di piccole bolle che mutano in continuazione e che sarebbero fatte essenzialmente di altri mini-universi che si formano brevemente dentro al nostro. Ad esempio, uno studio pubblicato ad agosto dall\u2019Universit\u00e0 della British Columbia suggerisce che ogni punto dello spaziotempo abbia dei cicli di espansione e contrazione, come tante piccole versioni del nostro universo: ogni punto nello spaziotempo sarebbe un \"universo microciclico,\" che si muove all'infinito collassando e ricominciando poi da capo.\n\nNel mondo scientifico, la teoria della schiuma quantistica sta guadagnando una certa risonanza, non solo come soluzione al problema della costante cosmologica, ma anche per rispondere a una serie di altri enigmi della fisica come i buchi neri, i computer quantistici e l'energia oscura. L\u2019ambizione ultima degli studiosi \u00e8 elaborare finalmente una teoria unificata che possa spiegare tutti i misteri dell'universo: per saperne di pi\u00f9, segui il link in bio.\n#viceitaly #universo #fisica"}}]}, "shortcode": "B4PuHGUihxu", "edge_media_to_comment": {"count": 66}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572445551, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/04614a331d1144f9078553837246527f/5E523395/t51.2885-15/e35/71307732_1405942472915273_3483203828150629055_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 11086}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3471d8e8cb652b717d51df40372128e/5E64462F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71307732_1405942472915273_3483203828150629055_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b6e159828f150d4b7274e4042830ee78/5E521AAA/t51.2885-15/e35/s150x150/71307732_1405942472915273_3483203828150629055_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/18a831c547b4d6ca9418afe70bd89a45/5E5D1FAC/t51.2885-15/e35/s240x240/71307732_1405942472915273_3483203828150629055_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9692c0822fa48a7f1a53e94eeb5f424f/5E42E4D2/t51.2885-15/e35/s320x320/71307732_1405942472915273_3483203828150629055_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/37c9747394fdc2f846abe4b30fb57a5b/5E4D3C95/t51.2885-15/e35/s480x480/71307732_1405942472915273_3483203828150629055_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3471d8e8cb652b717d51df40372128e/5E64462F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71307732_1405942472915273_3483203828150629055_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2166065792450379086", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Per individuare quali siano le sostanze stupefacenti pi\u00f9 consumate, un gruppo di scienziati ha monitorato per sei anni\u2014dal 2011 al 2017\u2014le acque reflue di 120 citt\u00e0 in 37 paesi del mondo. Lo studio, pubblicato sulla rivista scientifica 'Addiction,' \u00e8 unico nel suo genere: il team guidato dalla professoressa Iria Gonz\u00e1lez-Mari\u00f1o ha iniziato il campionamento in alcune citt\u00e0 nel 2011, espandendo progressivamente il proprio raggio d\u2019azione fino in Australia, Nuova Zelanda, Colombia, Martinica, Canada, Stati Uniti, Corea del Sud e Israele. Stando ai residui trovati nelle acque reflue raccolti dai ricercatori, le citt\u00e0 in cui si consumano pi\u00f9 sostanze sono Anversa, Amsterdam, Zurigo, Londra e Barcellona; quelle con il pi\u00f9 basso tasso di residui si trovano invece in Grecia, Portogallo, Finlandia, Polonia e Svezia.\n\nIn Europa, sostiene lo studio, c\u2019\u00e8 il maggiore tasso di consumo di cocaina. In particolare, \u00e8 la sostanza pi\u00f9 diffusa a Londra, Bristol, Amsterdam, Zurigo, Ginevra e Anversa. Negli ultimi quattro anni, inoltre, si \u00e8 registrato un netto incremento del consumo di cocaina in almeno nove citt\u00e0 europee\u2014tra cui anche Milano. Il consumo di anfetamina, invece, \u00e8 aumentato in citt\u00e0 come Barcellona, Ginevra, Berna, Berlino e Zurigo; mentre la metanfetamina \u00e8 nettamente pi\u00f9 usata negli Stati Uniti e in Australia. L\u2019Mdma \u00e8 risultata in ascesa a Helsinki, Oslo, Bruxelles, Zagabria, ma \u00e8 l\u2019Olanda il paese che pi\u00f9 di ogni altro consuma questa sostanza.\n\nQuesti dati, secondo Gonz\u00e1lez-Mari\u00f1o, possono essere utili per le comunit\u00e0 che intendono tracciare il flusso illegale di sostanze stupefacenti, anticipando anche i problemi medici e sociali collegati ad esso. Il gruppo spera anche di allargare la propria ricerca ad altre citt\u00e0 e altre sostanze che hanno un effetto sulla qualit\u00e0 della vita\u2014come alcool e tabacco, nonch\u00e9 pesticidi e plastificanti.\n#viceitaly #droghe #milano"}}]}, "shortcode": "B4PaVynIT1O", "edge_media_to_comment": {"count": 120}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572435185, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/90bd7c670f8c2e7db4a441407d893b06/5E5A7B3A/t51.2885-15/e35/75360980_154410442467294_2118516384046033102_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "edge_media_preview_like": {"count": 9883}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/eeda2c450c4561754372103bc4c9473b/5E4875DF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75360980_154410442467294_2118516384046033102_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/672ca1e2f4566aff2c510ca4be2bb183/5E648E78/t51.2885-15/e35/s150x150/75360980_154410442467294_2118516384046033102_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ef7acdc5f2a02386857658387dbef25b/5E521732/t51.2885-15/e35/s240x240/75360980_154410442467294_2118516384046033102_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c157fd5178ac7f92dd8a45efa9ca3978/5E4D0888/t51.2885-15/e35/s320x320/75360980_154410442467294_2118516384046033102_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a9c6493a56b7a7128c1c96373f1497c9/5E556BD2/t51.2885-15/e35/s480x480/75360980_154410442467294_2118516384046033102_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/eeda2c450c4561754372103bc4c9473b/5E4875DF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75360980_154410442467294_2118516384046033102_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2165488460622840390", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "\u2018Purity\u2019 \u00e8 la serie di ritratti del fotografo @davidmagnusson in cui compaiono le giovani e i padri che hanno partecipato ai Purity Ball in Louisiana, Arizona e Colorado tra il 2011 e il 2012. Ogni ragazza fotografata (tra gli 11 e i 13 anni) ha fatto giuramento di astinenza, e i padri hanno giurato di aiutarle a mantenere il voto fino al matrimonio.\n\nA @id_italy Magnusson ha raccontato: \u201cMolte delle ragazze che ho incontrato erano incredibilmente forti e indipendenti. I principi delle loro decisioni sono radicati nella fede e nella loro interpretazione della Bibbia. Ma le motivazioni sono le pi\u00f9 varie. Una ragazza ha detto che voleva concentrarsi su farsi un\u2019educazione e avere una carriera e che, per lei, uscire con qualcuno \u00e8 una cosa che si fa solo dopo il matrimonio, e lei voleva aspettare fino ad allora. La maggior parte dei padri stavano solo cercando di essere i migliori genitori possibili.\u201c\n#viceitaly #purityball #verginit\u00e0"}}]}, "shortcode": "B4NXEgcocJG", "edge_media_to_comment": {"count": 84}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572366362, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d681d3ba9d631377eb5b727500e090ae/5E5C062E/t51.2885-15/e35/74485935_2636640363064041_9081035188852608808_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 4314}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6d948d0fc25b2c7b4f159fc36c019d06/5E4FFD94/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74485935_2636640363064041_9081035188852608808_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/955a873a44aa69ab64c20b75f884bb49/5E55E411/t51.2885-15/e35/s150x150/74485935_2636640363064041_9081035188852608808_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c4752f826477c4120de4193b99166f31/5E51AE17/t51.2885-15/e35/s240x240/74485935_2636640363064041_9081035188852608808_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/612ffeb902490567d22d1210c1c8f04d/5E413769/t51.2885-15/e35/s320x320/74485935_2636640363064041_9081035188852608808_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/38da00dd806ff72f424b0aeed3d0ec5f/5E610B2E/t51.2885-15/e35/s480x480/74485935_2636640363064041_9081035188852608808_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6d948d0fc25b2c7b4f159fc36c019d06/5E4FFD94/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74485935_2636640363064041_9081035188852608808_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2165391585781731567", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Non \u00e8 una novit\u00e0: da anni il numero di italiani che vanno a messa con costanza, o in generale si recano in un luogo di culto, sono sempre meno. Ma gli ultimi dati Istat, relativi al 2018, mostrano ufficialmente un sorpasso: le persone che non vanno mai in chiesa, infatti, hanno superato per la prima volta quelle che la frequentano regolarmente.\n\nCome riportato da La Stampa, ormai \u201csolo un quarto della popolazione si reca in un luogo di culto almeno una volta a settimana.\u201d Il fenomeno, aggiunge il quotidiano, \u00e8 \u201ctrasversale\u201d e \u201criguarda con intensit\u00e0 diverse tutte le zone del Paese, uomini e donne, giovani, adulti e anziani.\u201d In generale, i cali pi\u00f9 significativi si sono registrati tra le persone tra 18 e 34 anni e tra le donne, mentre meno tra i bambini e gli anziani. \nCi sono, poi, anche casi eclatanti per quanto riguarda le singole regioni: nel 2001, per esempio, il Veneto era al terzo posto per numero di praticanti regolari, ma in meno di 20 anni ne ha persi ben il 45 percento.\n#viceitaly #chiesa"}}]}, "shortcode": "B4NBCyuI9Dv", "edge_media_to_comment": {"count": 292}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572354814, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5e811058da6bcc64ebcbf4331b2cc750/5E4C5995/t51.2885-15/e35/s1080x1080/70974712_100229094749026_2902068513628659769_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "edge_media_preview_like": {"count": 19543}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7c29ef5086b9d87a8bf48de0aa63c002/5E537E22/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70974712_100229094749026_2902068513628659769_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a6411d83a1ae037fc4426e64fd19b78e/5E50EF85/t51.2885-15/e35/s150x150/70974712_100229094749026_2902068513628659769_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/23f8eb68455cf33bb077f1e3162692bd/5E5356CF/t51.2885-15/e35/s240x240/70974712_100229094749026_2902068513628659769_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/64105d0a5a365f9ecec80bf5b14e59f1/5E8CB675/t51.2885-15/e35/s320x320/70974712_100229094749026_2902068513628659769_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/25d017fb13e8d7df6dad490bfdd18877/5E60822F/t51.2885-15/e35/s480x480/70974712_100229094749026_2902068513628659769_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7c29ef5086b9d87a8bf48de0aa63c002/5E537E22/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/70974712_100229094749026_2902068513628659769_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2165326301666321753", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Nel 1987, Lilli Gruber \u00e8 stata la prima donna a condurre il TG di prima serata nella televisione italiana, e da allora \u00e8 rimasta immutata l'immagine riconoscibile e impattante che ha creato di se stessa. Negli anni, infatti, la giornalista ha coltivato uno stile d'intervista incalzante e diretto, mai accomodante con i suoi ospiti\u2014e questa caratteristica \u00e8 uno dei suoi pi\u00f9 grandi pregi per chi la ama, e la sua maggiore colpa per chi non la sopporta.\n\nIl suo scontro con Salvini \u00e8 ormai diventato epico, la stampa di destra la attacca spesso e volentieri, mentre dai social arrivano gli insulti pi\u00f9 pesanti. Ma proprio sui social, da qualche tempo a questa parte, si \u00e8 creata una crescente fan base che a poco a poco l\u2019ha trasformata in un personaggio pop dell'internet: ci sono le pagine di meme, quelle pi\u00f9 serie e quelle che l\u2019hanno resa un\u2019icona gay, ma anche video su YouTube come \u201c10 Minuti di Lilli Gruber che dice 'Buonasera e benvenuto',\" in cui la giornalista introduce ospiti sempre diversi con il suo indistinguibile tono robotico. Un po\u2019 come \u00e8 successo\u00a0ad altri suoi colleghi\u00a0e ad Alberto Angela, insomma, con la differenza che Lilli Gruber \u00e8 completamente assente dai social. Ma come \u00e8 successo? Ne parla @viniligram, il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #lilligruber"}}]}, "shortcode": "B4MyMyJoaVZ", "edge_media_to_comment": {"count": 113}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572347031, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1aec39f31151a286ca8091a12f3671c8/5E50BC10/t51.2885-15/e35/74942733_1433057726847945_68305815647577188_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 8556}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d3609c21171af7f8a6fee3afb5ca9949/5E4A1463/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74942733_1433057726847945_68305815647577188_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/48f954d9c75a2b6f3cd5dd146892c576/5E469E82/t51.2885-15/e35/s150x150/74942733_1433057726847945_68305815647577188_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4ade6d99abc99eb51e83e9d1db2edbb3/5E574937/t51.2885-15/e35/s240x240/74942733_1433057726847945_68305815647577188_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/757d036822ba7b55e03e49c22ccebb8a/5E52778F/t51.2885-15/e35/s320x320/74942733_1433057726847945_68305815647577188_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/7a2ed07bcbbcfa625be0e22c1cacfa48/5E4B8ED3/t51.2885-15/e35/s480x480/74942733_1433057726847945_68305815647577188_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d3609c21171af7f8a6fee3afb5ca9949/5E4A1463/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74942733_1433057726847945_68305815647577188_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2164781255659942870", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Lo scorso venerd\u00ec, pi\u00f9 di un milione di cittadini cileni \u00e8 sceso in piazza a Santiago del Cile, nell\u2019ambito di una serie di proteste di massa che prosegue da dieci giorni e ha registrato oltre 3000 arresti, 584 feriti e 19 morti. A far esplodere la mobilitazione \u00e8 stato l\u2019aumento del prezzo del biglietto della metropolitana della capitale\u2014che l\u2019avrebbe resa uno dei mezzi di trasporto pi\u00f9 cari dell\u2019intera America latina. In un primo momento, \u00e8 stata portata avanti dagli studenti, che hanno organizzato dei \u201csalti del tornello\u201d alle stazioni della metro; la protesta si \u00e8 poi radicalizzata il 18 ottobre, quando 19 fermate sono state distrutte e date alle fiamme.\n\nIl presidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era ha annunciato che il paese \u201c\u00e8 in guerra contro un nemico molto potente,\u201d dichiarando lo stato d\u2019emergenza e il coprifuoco. L\u2019impiego delle forze armate non ha per\u00f2 fermato le proteste, che al contrario si sono trasformate in una rivolta generalizzata contro la diseguaglianza economica e sociale, il costo della vita, il governo e il cambiamento climatico. Il movimento ha preso piede anche a causa della brutalit\u00e0 dell\u2019esercito e delle forze dell\u2019ordine, soprattutto dopo l\u2019omicidio del 25enne Jos\u00e9 Miguel Uribe e le svariate denunce dell\u2019Istituto Nazionale per i Diritti Umani (INDH): secondo un recente sondaggio di Activa Research, l\u201983 percento della popolazione ormai supporta apertamente le proteste.\n\nIl governo \u00e8 dovuto dunque tornare piuttosto velocemente sui suoi passi. Pi\u00f1era ha detto che il prezzo della metro rimarr\u00e0 invariato, e che saranno aumentate le pensioni e il salario minimo. Questo fine settimana, l\u2019esercito ha sospeso il coprifuoco in varie citt\u00e0\u2014tra cui Santiago e Valparaiso\u2014e il presidente ha chiesto le dimissioni dell\u2019intero esecutivo con la promessa di \u201cristrutturarlo\u201d perch\u00e9 \u201csiamo entrati in nuova realt\u00e0.\u201d Tuttavia, ai cileni queste promesse non sembrano bastare: sono state infatti convocate nuove manifestazioni, in cui si chiederanno le dimissioni del presidente e una nuova costituzione. (Foto di Catalina Juger, Alfonso Gonz\u00e1lez, Jorge Vargas, Eric Allende)\n#viceitaly #cile #proteste"}}]}, "shortcode": "B4K2RUgCPPW", "edge_media_to_comment": {"count": 11}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572282057, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/df2dfd6a3305a335f9a054d37507f0dc/5E412E23/t51.2885-15/e35/s1080x1080/73019672_543390739744033_7802259207932303637_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "edge_media_preview_like": {"count": 5156}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2089b68e5fe1d091ae70f720c3cc77d8/5E5F2794/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73019672_543390739744033_7802259207932303637_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3a802d8d2fdf5a7429536ba6313234f4/5E5CF733/t51.2885-15/e35/s150x150/73019672_543390739744033_7802259207932303637_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0bb6a8d54a9fcb4b4d82a276c23f5137/5E5E6179/t51.2885-15/e35/s240x240/73019672_543390739744033_7802259207932303637_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/dcb573fa80c2dec167b8c87d537c9ec7/5E60EFC3/t51.2885-15/e35/s320x320/73019672_543390739744033_7802259207932303637_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ed63299a711f0fd19b32cdbf2e64cb4f/5E51B399/t51.2885-15/e35/s480x480/73019672_543390739744033_7802259207932303637_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2089b68e5fe1d091ae70f720c3cc77d8/5E5F2794/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/73019672_543390739744033_7802259207932303637_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2164643656913582780", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Le Sisters of the Valley non sono delle \u2018sorelle\u2019 qualunque: indossano il velo e praticano la spiritualit\u00e0, ma non sono affiliate a nessuna chiesa e ci\u00f2 in cui credono di pi\u00f9 \u00e8 il potere curativo della\u00a0cannabis. Nella loro tenuta a Merced, in California, le Sorelle producono infatti unguenti a base di\u00a0CBD e lottano per la normalizzazione dell'erba\u2014e, per questo, hanno avuto la loro buona dose di problemi con le autorit\u00e0.\n\nMa nulla \u00e8 stato in grado di fermarle: anche se nel frattempo lo Stato della California ha legalizzato la cannabis, continuano a fare attivismo in tutti gli Stati Uniti, lavorando per \"ricongiungere la Terra con la sua gente che soffre.\" (Foto di @shotbysoraya)\n#viceitaly #cannabis #sistersofthevalley"}}]}, "shortcode": "B4KW-_rovq8", "edge_media_to_comment": {"count": 332}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572265654, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/003e1f0a1dea671bc3a7ddacfe6ac5e2/5E58E141/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71528607_142047447172361_740270638838242762_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "edge_media_preview_like": {"count": 21917}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b82b0ec9047792dce9d3809c16a33195/5E5A3917/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71528607_142047447172361_740270638838242762_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/a26f00ebed3dc4b31debfde342e02edd/5E583DF6/t51.2885-15/e35/s150x150/71528607_142047447172361_740270638838242762_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/bf64b4e7aab8a796ae4cef26777bcd58/5E4BF243/t51.2885-15/e35/s240x240/71528607_142047447172361_740270638838242762_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f716d164cce5523a2365e9305aa3c005/5E60F5FB/t51.2885-15/e35/s320x320/71528607_142047447172361_740270638838242762_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/43b569a06714cd10fff91aef30c51671/5E5CACA7/t51.2885-15/e35/s480x480/71528607_142047447172361_740270638838242762_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b82b0ec9047792dce9d3809c16a33195/5E5A3917/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71528607_142047447172361_740270638838242762_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2164574671106851724", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Per l\u2019ennesima volta, la trasmissione @taleequaleshow ha usato con grande disinvoltura il blackface; a questo giro, una cantante bianca si \u00e8 truccata per assumere le sembianze di Beyonc\u00e9. Nonostante sia universalmente riconosciuta come una pratica offensiva\u2014rappresentando uno dei simboli storici dell\u2019oppressione dei neri\u2014in Italia continua a essere ritenuta un qualcosa di innocuo o scherzoso, perch\u00e9 comunque \u201cnon siamo negli Stati Uniti\u201d e quindi non ha lo stesso significato.\n\nIl blackface, tuttavia, rimane un blackface ovunque lo si faccia. Tant\u2019\u00e8 che ogni volta\u2014e i casi, oltre a 'Tale e quale show,' non mancano\u2014persone nere nate o residenti in Italia cercano di farlo notare. Come ha scritto @misstiataylor_ sul suo account, ad esempio, la cosa davvero \u201crivoluzionaria\u201d e \u201cinaudita\u201d in Italia sarebbe invece \u201cnon pitturarsi di nero e imitare (male) persone nere sui media.\u201d Per il giornalista @louispisano, che si \u00e8 occupato del caso in una serie di storie su Instagram, \u201csi possono imitare cantanti 'stranieri' di tutto il mondo senza cambiare il colore delle propria pelle. Facile!\u201d. \u201cIo non posso togliermi la melanina come una maschera,\u201d ha detto invece @darkchocolatecreature, \u201cio sono nera 24 ore su 24, in Italia, con tutte le conseguenze che ci\u00f2 comporta.\u201d In pi\u00f9, la condanna non dev\u2019essere lasciata solo ai diretti interessati con la scusa del \u201cnon ci riguarda,\u201d perch\u00e9 ci riguarda eccome. Secondo quanto scrive @lawrenceoluyede sul suo account, \u201cnon \u00e8 corretto o giusto o realistico aspettarsi che siano solo le vittime, o comunque coloro che subiscono discriminazioni, a sottolinearne il problema.\u201d Se chi non subisce il razzismo e capisce il problema \u201cnon partecipa alla conversazione discutendo pubblicamente o privatamente con chi fa cose razziste, non se ne esce mai da questa cosa. [\u2026] Nessuno si aspetta di eliminare il sessismo eliminando gli uomini dalla conversazione, no? Non \u00e8 difficile da capire.\u201d Anche in Italia, insomma, indossare la pelle nera come una maschera non \u00e8 davvero accettabile.\n\nE no: non si pu\u00f2 pi\u00f9 ignorare la storia che si porta dietro, n\u00e9 ci sono giustificazioni di sorta che possano reggere.\n#viceitaly #blackface #razzismo #taleequaleshow"}}]}, "shortcode": "B4KHTHpIcOM", "edge_media_to_comment": {"count": 1041}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572257430, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3ceb5d4f2220068f13647522a91b4f6/5E5E5E87/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71774927_980408718982452_9129587458206254662_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 14151}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/44074b136efe37113270ad541872d1eb/5E5E4230/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71774927_980408718982452_9129587458206254662_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/2b6599e4aa320ba3e60b91f988d73be8/5E5A5097/t51.2885-15/e35/s150x150/71774927_980408718982452_9129587458206254662_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/0e9dc02641990b4876cc7acc72fd54f3/5E50CBDD/t51.2885-15/e35/s240x240/71774927_980408718982452_9129587458206254662_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3b73aaab74a8025cbf76e484b6d42e82/5E5CA867/t51.2885-15/e35/s320x320/71774927_980408718982452_9129587458206254662_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/9f7a77233792586178caa920a2b2feef/5E4BA83D/t51.2885-15/e35/s480x480/71774927_980408718982452_9129587458206254662_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/44074b136efe37113270ad541872d1eb/5E5E4230/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71774927_980408718982452_9129587458206254662_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2163844232486536600", "__typename": "GraphVideo", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "La gente cerca mai di corromperti? Chi sono i peggiori fuori da un locale? Cosa non bisogna fare quando si \u00e8 in fila? Dagli archivi, il nostro 10 domande che hai sempre voluto fare a... un buttafuori. A rispondere \u00e8 stato Moreno, che fa il buttafuori a Milano dagli anni '90.\nPer vedere il video integrale, il link \u00e8 in bio.\n#viceitaly #milano #buttafuori"}}]}, "shortcode": "B4HhN1qo0WY", "edge_media_to_comment": {"count": 21}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572170528, "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3c4db3c03f2ac8b939fb8546cfcedaa/5DCA5C73/t51.2885-15/e35/72791040_146190636771930_5371850896524888520_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "edge_media_preview_like": {"count": 3681}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3c4db3c03f2ac8b939fb8546cfcedaa/5DCA5C73/t51.2885-15/e35/72791040_146190636771930_5371850896524888520_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d0129a1cdf67eb689bcf0479f6d8fc84/5DCA8571/t51.2885-15/e35/s150x150/72791040_146190636771930_5371850896524888520_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/de09f7e2901db17591893843352aa377/5DCA427B/t51.2885-15/e35/s240x240/72791040_146190636771930_5371850896524888520_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d34b91c8305523573381d73341839087/5DCB45C1/t51.2885-15/e35/s320x320/72791040_146190636771930_5371850896524888520_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ec8034b8fc4e4ab88942680165eb69ff/5DCAA11B/t51.2885-15/e35/s480x480/72791040_146190636771930_5371850896524888520_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c3c4db3c03f2ac8b939fb8546cfcedaa/5DCA5C73/t51.2885-15/e35/72791040_146190636771930_5371850896524888520_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": true, "video_view_count": 32239}}, {"node": {"id": "2162559027006659793", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "TRL Italia, andato in onda dal 1999 al 2010, \u00e8 stato uno dei programmi pi\u00f9 famosi di MTV, e una specie di appuntamento fisso del pomeriggio per chi all\u2019epoca era nel pieno dell\u2019adolescenza. Nello spazio di un\u2019ora circa, oltre alle classifiche coi video pi\u00f9 votati, da uno spazio che dava su piazza Duomo a Milano (la location principale, ma non l\u2019unica) si alternavano esibizioni dei cantanti e i gruppi del momento. Anche se detto cos\u00ec non sembra chiss\u00e0 che, in un certo senso TRL \u00e8 stato il simbolo di un\u2019era\u2014quella in cui una televisione che aveva la musica pi\u00f9 o meno dal vivo come fulcro e non come abbellimento. \nIn quel periodo i musicisti non erano account facilmente raggiungibili ma idee di cui ci si affezionava su CD, e si calavano nella realt\u00e0 di chi li ascoltava solo tramite qualche video musicale. Per questo averli l\u00ec, sullo schermo o dal vivo, era qualcosa di davvero forte. Ma non \u00e8 di nostalgia per un mondo che non c\u2019\u00e8 pi\u00f9 che vogliamo parlare oggi. \nOggi ricordiamo invece, tramite un pezzo dagli archivi di @noiseyit, quella volta che a TRL si sono ritrovati fianco a fianco Thema e Grido dei Gemelli Diversi e Dave Grohl, che sul finire dell\u2019esibizione del duo si \u00e8 lasciato scappare un \u201cChe schifffo\u201d subito catturato dalle telecamere. Per rivedere quel momento, e capire come Grohl ha gestito la situazione (dicendo che stava solo facendo pratica con l\u2019italiano), vai al link in bio.\n#viceitaly #davegrohl"}}]}, "shortcode": "B4C8_oyi9zR", "edge_media_to_comment": {"count": 60}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572017146, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d20e5c34f47b4fe1930198a2b381574e/5E5ACE6C/t51.2885-15/e35/75210475_138880717406290_6218139113806808860_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "edge_media_preview_like": {"count": 7360}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5bfd892821488c96d7b246aa6e73d525/5E620E89/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75210475_138880717406290_6218139113806808860_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5e607fe4ea017baea118d0ab2c734430/5E48E82E/t51.2885-15/e35/s150x150/75210475_138880717406290_6218139113806808860_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ea2dc1868d1fb8af3df02d62498e8887/5E5E9D64/t51.2885-15/e35/s240x240/75210475_138880717406290_6218139113806808860_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/62a28d52650dbe649c7fe56a5e210be3/5E4595DE/t51.2885-15/e35/s320x320/75210475_138880717406290_6218139113806808860_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5fe1cf610a14ae2ccd5ab2bad0f54c27/5E61E284/t51.2885-15/e35/s480x480/75210475_138880717406290_6218139113806808860_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5bfd892821488c96d7b246aa6e73d525/5E620E89/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/75210475_138880717406290_6218139113806808860_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2162428991754616044", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Viviamo in una cultura per cui la felicit\u00e0, o la parvenza di felicit\u00e0 perlomeno, sono importanti. Come ci ha detto Maya Tamir, docente di psicologia alla Hebrew University di Gerusalemme e studiosa delle emozioni e della loro regolazione: \"Abbiamo degli standard altissimi per quanto riguarda felicit\u00e0 e gioia, e questo pu\u00f2 creare un senso di straniamento e una sensazione di essere meno felici.\u201d Secondo Tamir, esiste per\u00f2 una differenza di posizione tra chi pensa che le emozioni piacevoli siano la felicit\u00e0 e chi pensa che tutte le emozioni abbiano un valore\u2014indipendentemente dal fatto che siano piacevoli o meno.\nPer una delle sue ricerche, ha cos\u00ec chiesto a 2000 studenti universitari in otto diversi paesi del mondo di rispondere a domande sulla loro pienezza esistenziale, sulle esperienze con la depressione e le emozioni che inseguono. Molti dei partecipanti\u2014americani, brasiliani, cinesi, tedeschi, ghanesi, israeliani, polacchi e singaporiani\u2014volevano provare pi\u00f9 emozioni positive e meno negative, ma c'era anche un 11 percento che voleva provare meno amore ed empatia, e un dieci percento che pensava di aver bisogno di provare pi\u00f9 rabbia o odio. In generale, le persone erano pi\u00f9 felici quando le emozioni che provavano erano proprio quelle che desideravano provare.\nI problemi, ha aggiunto Tamir, sorgono quando gli standard emotivi che ci poniamo diventano irrealistici. \"In un mondo in cui persone con culture diverse valutano le emozioni in modo diverso, le nostre ricerche dimostrano che la felicit\u00e0 non dipende da una singola emozione, ma da una vasta gamma di emozioni, a seconda dei valori dei singoli, che a loro volta dipendono dalla cultura in cui vivono.\" In altre parole, se hai voglia di stare di merda\u2014o non hai voglia di stare di merda\u2014conceditelo, indipendentemente da quello che ti sembra \"giusto\" in quella situazione. Sul lungo termine ti far\u00e0 comunque sentire meglio.\n#viceitaly #felicit\u00e0 #tristezza #salutementale"}}]}, "shortcode": "B4CfbYBijzs", "edge_media_to_comment": {"count": 47}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1572001645, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6ef59907ffada9a6c010077814ca8420/5E472B4F/t51.2885-15/e35/s1080x1080/71168987_2431172043808272_4327849815207990382_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "edge_media_preview_like": {"count": 20117}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e60cb464d02acab54b6a2cf724ef2456/5E440B8B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71168987_2431172043808272_4327849815207990382_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1ed21e692778cbd2d35f13126921af69/5E418A0E/t51.2885-15/e35/s150x150/71168987_2431172043808272_4327849815207990382_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f9800d928d72e7ccc6ded44d0f826935/5E425608/t51.2885-15/e35/s240x240/71168987_2431172043808272_4327849815207990382_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/1a4acc8de079aed8a1985eb652e7b015/5E5E5176/t51.2885-15/e35/s320x320/71168987_2431172043808272_4327849815207990382_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ed49758b7ab4a89fec655db15ac969f2/5E3F9B31/t51.2885-15/e35/s480x480/71168987_2431172043808272_4327849815207990382_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e60cb464d02acab54b6a2cf724ef2456/5E440B8B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/71168987_2431172043808272_4327849815207990382_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2162376136964268460", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Da gioved\u00ec scorso, le strade del Libano sono inondate dai cortei di protesta. Le manifestazioni, che secondo le stime hanno coinvolto quattro milioni di persone, si scagliano contro la cattiva gestione del paese da parte del governo in carica, contro l\u2019abbassamento della qualit\u00e0 della vita, l\u2019innalzamento del tasso di disoccupazione e la diffusione di corruzione e povert\u00e0. Secondo la Banca Mondiale, pi\u00f9 di un quarto della popolazione libanese vive sotto la soglia di povert\u00e0. La fotografa irachena @tamarabdul e il fotografo libanese @roisaade\nsono scesi in strada a Beirut per raccontare l\u2019atmosfera. \u201cSi respira un\u2019aria elettrizzante e piena di speranza, aspettavamo questo momento da tanto tempo\u201d, hanno detto Abdul Hadi e Saada a VICE Arabia. \u201cPersone di ogni et\u00e0\u2014genitori con i figli, studenti universitari, nonni\u2014sono scese in strada a protestare contro la corruzione e le tasse, a invocare la caduta del regime, senza bandiere o affiliazioni politiche. Per la prima volta nella storia moderna, la gente del Libano si \u00e8 lasciata alle spalle ogni differenza politica e religiosa e si \u00e8 schierata in un fronte unito contro la classe politica.\u201d\n#viceitaly #beirut #libano #\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646_\u064a\u0646\u062a\u0641\u0636 \u2063"}}]}, "shortcode": "B4CTaPKiWGs", "edge_media_to_comment": {"count": 16}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571995344, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/d28cbcfb947d3e101a754cac98f85fd8/5E5F9426/t51.2885-15/e35/s1080x1080/74422415_166333791182661_4717955344437327385_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 3597}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c694ece49db67750516e28e023dc61df/5E56C491/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74422415_166333791182661_4717955344437327385_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/3f0f3cd3f82e145a9d62c2c2c3c21b54/5E52A536/t51.2885-15/e35/s150x150/74422415_166333791182661_4717955344437327385_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/ecb39b7697e3e7c40fd5ff7afac27791/5E4D907C/t51.2885-15/e35/s240x240/74422415_166333791182661_4717955344437327385_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b6ce5cd0254bcf37f43ef6ff70af77dc/5E5EA6C6/t51.2885-15/e35/s320x320/74422415_166333791182661_4717955344437327385_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f4991b8f4e96df0d61c38de3dcbd0d76/5E62F89C/t51.2885-15/e35/s480x480/74422415_166333791182661_4717955344437327385_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/c694ece49db67750516e28e023dc61df/5E56C491/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/74422415_166333791182661_4717955344437327385_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2161877921237634535", "__typename": "GraphSidecar", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Questa settimana @reportrai3 ha mandato in onda una lunga inchiesta di Giorgio Mottola sui lati oscuri della Lega di Matteo Salvini. Mottola si \u00e8 concentrato soprattutto sul cosiddetto \u201cRussiagate\u201d (la famigerata trattativa del leghista Gianluca Savoini all\u2019hotel Metropol di Mosca per finanziare illegalmente il partito), i rapporti con l\u2019oligarca russo Konstantin Malofeev e la presenza di estremisti di destra all\u2019interno del partito.\nLa trasmissione\u2014che ha condensato quanto emerso finora da diverse inchieste giornalistiche, aggiungendoci interviste esclusive\u2014ha causato non poche reazioni politiche, spiega @captblicero, a partire dal presidente del consiglio Giuseppe Conte, che ha invitato Salvini a \u201ca chiarire che ci faceva con Gianluca Savoini\u201d a Mosca. \nDal canto suo il leader leghista ha cercato di minimizzare, dicendo che aver guardato Checco Zalone al posto di \u201cReport\u201d. Tuttavia, \u00e8 evidente il suo imbarazzo: sia durante la puntata, che in altre apparizioni televisive di questi giorni, Salvini \u00e8 apparso piuttosto evasivo. Ma del resto \u00e8 stato opaco sin dal febbraio del 2019, ossia quando il settimanale \u201cL\u2019Espresso\u201d ha sollevato questo scandalo politico.\nSalvini ha infatti mentito a pi\u00f9 riprese su Gianluca Savoini, che conosce da tempo ed \u00e8 stato un suo portavoce, e si \u00e8 rifiutato di riferire in Parlamento mandando Conte al suo posto. In generale, su questa vicenda non \u00e8 mai arrivata chiarezza da parte sua.\nEcco dunque le cinque domande cruciali a cui l\u2019ex ministro dell\u2019interno non ha mai risposto, o per cui non ha mai fornito una risposta convincente. Se vuoi sapere di pi\u00f9 sull\u2019inchiesta di @espressosettimanale, su VICE trovi l\u2019intervista a Giovanni Tizian, uno dei suoi autori.\n#viceitaly #matteosalvini #russia #moscopoli"}}]}, "shortcode": "B4AiIPnIQ3n", "edge_media_to_comment": {"count": 98}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571935952, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/62d3a2feaba4eff7fe1f2a3fcb848d7e/5E3F3F8A/t51.2885-15/e35/72403353_1611959372279178_4784170518965475117_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "edge_media_preview_like": {"count": 6746}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f59fe6a009dfe7324917ba06aa39be85/5E421F30/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72403353_1611959372279178_4784170518965475117_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/6eec5ad57bc2827b1d1f1c66b0de7298/5E5446B5/t51.2885-15/e35/s150x150/72403353_1611959372279178_4784170518965475117_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/144fee8060f3fc5e5b08b20527425135/5E47FFB3/t51.2885-15/e35/s240x240/72403353_1611959372279178_4784170518965475117_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/da80bef43c4362c7b61f3a02310a306c/5E5EA1CD/t51.2885-15/e35/s320x320/72403353_1611959372279178_4784170518965475117_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/32f977bbf6e1167b4e33d48497b4a8c7/5E59DE8A/t51.2885-15/e35/s480x480/72403353_1611959372279178_4784170518965475117_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/f59fe6a009dfe7324917ba06aa39be85/5E421F30/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72403353_1611959372279178_4784170518965475117_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}, {"node": {"id": "2161705785818807010", "__typename": "GraphImage", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "Un pomeriggio del giugno 2009, un uomo magro e vestito di nero \u00e8 salito su un autobus per Sligo, una piccola cittadina costiera non lontana dal confine con l'Irlanda. Tre giorni pi\u00f9 tardi, dopo un fine settimana passato solo, quello stesso uomo \u00e8 deceduto\u2014e la sua morte \u00e8 il primo atto di un mistero che ossessiona forze di polizia, giornalisti, registi e cospirazionisti online da pi\u00f9 di dieci anni. Su VICE ne parla Francisco Garcia (@drlimes99), che da un anno circa passa il grosso della sua vita lavorativa a coprire casi di persone scomparse nel Regno Unito e oltre. \nIl giorno della sua morte, spiega Garcia, Bergmann aveva fatto check out dall\u2019hotel in cui si era registrato senza fornire documenti, e da cui era uscito ogni mattina con una misteriosa busta di plastica viola. Nelle ore successive, circa 16 persone avrebbero visto Bergmann sulla spiaggia di Rosses Point. Non stava cercando di nascondersi. Tutti i testimoni ricordano una figura gioviale vestita in modo formale, che salutava chiunque incrociasse il suo cammino. Quando il suo cadavere \u00e8 stato ritrovato sulla riva, con s\u00e9 non aveva carta d\u2019identit\u00e0 n\u00e9 soldi, e anche le etichette dei suoi vestiti erano state tagliate via. Poco dopo, la polizia ha scoperto che i dati che aveva fornito all\u2019hotel erano falsi\u2014oltre a informazioni sul suo stato di salute che rendevano tutta la vicenda ancora pi\u00f9 enigmatica.\nAd oggi, l'uomo che ha vissuto i suoi ultimi giorni come Peter Bergmann non \u00e8 ancora stato identificato\u2014e la sua storia resta uno dei casi di suicidio e persone scomparse pi\u00f9 indecifrabili degli ultimi anni. Per leggere l\u2019articolo completo, vai al link in bio.\n#viceitaly #peterbergmann"}}]}, "shortcode": "B3_6_WAovri", "edge_media_to_comment": {"count": 73}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1571915432, "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/192a81eea54cfcea9a5de27714b9cbff/5E60E3DA/t51.2885-15/e35/72749535_425061281544885_4124178617254122109_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "edge_media_preview_like": {"count": 14288}, "owner": {"id": "718906215"}, "thumbnail_src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b3012205f0c3996639cea866a338064c/5E5A7A3F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72749535_425061281544885_4124178617254122109_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "thumbnail_resources": [{"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/e59201a2b50ed39197057ebf17642249/5E548998/t51.2885-15/e35/s150x150/72749535_425061281544885_4124178617254122109_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/5b14be8186ad389aa811432976f30253/5E5697D2/t51.2885-15/e35/s240x240/72749535_425061281544885_4124178617254122109_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/8f9220acafcd6378e922a506302def60/5E628568/t51.2885-15/e35/s320x320/72749535_425061281544885_4124178617254122109_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/4d9d76504e8c7c0a7e64a83d171a86df/5E597D32/t51.2885-15/e35/s480x480/72749535_425061281544885_4124178617254122109_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://scontent-mxp1-1.cdninstagram.com/vp/b3012205f0c3996639cea866a338064c/5E5A7A3F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/72749535_425061281544885_4124178617254122109_n.jpg?_nc_ht=scontent-mxp1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109", "config_width": 640, "config_height": 640}], "is_video": false}}]}}}, "status": "ok"}